# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-07-20 19:31+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: app/settings.py:140
msgid "English"
msgstr "영어"

#: app/settings.py:141
msgid "Spanish"
msgstr "스페인 사람"

#: app/settings.py:142
msgid "German"
msgstr "독일 사람"

#: app/settings.py:143
msgid "Hindi"
msgstr "힌디 어"

#: app/settings.py:144
msgid "Italian"
msgstr "이탈리아 사람"

#: app/settings.py:145
msgid "Korean"
msgstr "한국어"

#: app/settings.py:146
msgid "Polish"
msgstr "광택"

#: app/settings.py:147
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "중국어 간체"

#: app/settings.py:148
#, fuzzy
#| msgid "optional"
msgid "Traditional Chinese"
msgstr "중국어 번체"

#: dashboard/gas_views.py:59
msgid "Live Gas Tool"
msgstr "라이브 가스 도구"

#: dashboard/gas_views.py:60
msgid "See the Live Network Conditions for the Ethereum Network"
msgstr "Ethereum 네트워크의 라이브 네트워크 조건보기"

#: dashboard/gas_views.py:75
msgid "Gas Intro"
msgstr "가스 소개"

#: dashboard/gas_views.py:76
msgid "Intro to Web3 / Gas"
msgstr "Web3 / Gas 소개"

#: dashboard/gas_views.py:85
msgid "Gas FAQ"
msgstr "가스 FAQ"

#: dashboard/gas_views.py:86
msgid "FAQ about Gas"
msgstr "가스에 관한 FAQ"

#: dashboard/gas_views.py:96
#, fuzzy
#| msgid "Faucet Request"
msgid "Gas Faucet List"
msgstr "가스 수도꼭지 목록"

#: dashboard/gas_views.py:97
#, fuzzy
#| msgid "Gitcoin Faucet"
msgid "List of Gas Faucets"
msgstr "가스 수도꼭지 목록"

#: dashboard/gas_views.py:145
msgid "Gas Estimator"
msgstr "가스 측정기"

#: dashboard/gas_views.py:146
msgid "See what popular Gitcoin methods cost at different Gas Prices"
msgstr "인기있는 Gitcoin 방법이 다른 가스 가격에서 비용이 얼마인지보십시오"

#: dashboard/gas_views.py:174 retail/templates/gas_history.html:71
msgid "Gas History"
msgstr "가스 역사"

#: dashboard/gas_views.py:175
msgid "View the history of ethereum network gas prices"
msgstr "에테르 네트워크 가스 가격의 역사보기"

#: dashboard/models.py:174
msgid "Whether the bounty is still open for fulfillments."
msgstr "현상금이 아직 이행을 위해 열려 있는지 여부."

#: dashboard/models.py:179
msgid "Whether this bounty is the most current revision one or not"
msgstr "이 현상금이 최신 개정판인지 여부"

#: dashboard/models.py:190
msgid "Whether the bounty has been done"
msgstr "현상금이 끝났는지의 여부"

#: dashboard/models.py:212
msgid "Admin override to hide the bounty from the system"
msgstr "시스템에서 현상금을 숨기기위한 관리자 재정의"

#: dashboard/models.py:215
msgid "Admin override to suspend work auto approvals"
msgstr "작업 자동 승인을 일시 중지하는 관리자 재정의"

#: dashboard/models.py:218
msgid "Admin override to mark as remarketing ready"
msgstr "리 마케팅 준비로 표시 할 관리 우선 적용"

#: dashboard/models.py:1721 dashboard/templates/shared/bounty_def.html:24
#: dashboard/views.py:803 dashboard/views.py:1284
#: retail/templates/save_search.html:29
msgid "Be the first to know about new funded issues."
msgstr "새로운 자금 지원 문제에 대해 먼저 알아보십시오."

#: dashboard/models.py:1733
#, fuzzy
#| msgid "None available"
msgid "No data available."
msgstr "자료 없음."

#: dashboard/models.py:1752
#, fuzzy
#| msgid "Created By Me"
msgid "By Created Date"
msgstr "생성 날짜 기준"

#: dashboard/templates/_dashboard/ftux.html:23
msgid "Welcome to Gitcoin!"
msgstr "Gitcoin에 오신 것을 환영합니다!"

#: dashboard/templates/_dashboard/ftux.html:24
#, fuzzy
#| msgid "We've found bounties that match your interest and experience"
msgid "We’ve Found Bounties that Match Your Interest and Experience."
msgstr "우리는 당신의 관심과 경험에 맞는 현상금을 발견했습니다."

#: dashboard/templates/_dashboard/ftux.html:25
msgid "HOW IT WORKS"
msgstr "그것이 작동하는 방법"

#: dashboard/templates/_dashboard/ftux.html:26
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Get Started with your first bounty ! Select on issue and click start work"
msgid ""
"Get Started with your first bounty! Select an issue and Click Start Work"
msgstr "첫 번째 현상금으로 시작하십시오! 문제를 선택하고 작업 시작을 클릭하십시오."

#: dashboard/templates/_dashboard/ftux.html:27
#, fuzzy
#| msgid "Ready for review ? Click submit work"
msgid "When you're finished and ready to review. Click Submit Work."
msgstr "완료하고 검토 할 준비가되면 작업 제출을 클릭하십시오."

#: dashboard/templates/_dashboard/ftux.html:28
#, fuzzy
#| msgid "Not able to deliver the work on time ? Click stop work"
msgid "Can't finish the project ? Click stop work"
msgstr "프로젝트를 완료 할 수 없습니까? 작업 중지를 클릭하십시오."

#: dashboard/templates/_dashboard/ftux.html:29
#, fuzzy
#| msgid "Need more help ? Checkout the starting guide"
msgid "Need more help? Checkout the"
msgstr "도움이 더 필요하십니까? 체크 아웃"

#: dashboard/templates/_dashboard/ftux.html:30
#: dashboard/templates/quickstart.html:36
#, fuzzy
#| msgid "View Developer Guide"
msgid "Developer Guide"
msgstr "개발자 가이드"

#: dashboard/templates/_dashboard/ftux.html:33
msgid "Got It!"
msgstr "알았다!"

#: dashboard/templates/_dashboard/ftux.html:37
msgid "TIPS & TRICKS!"
msgstr "팁 & 트릭!"

#: dashboard/templates/_dashboard/ftux.html:39
msgid "Understand the acceptance criteria"
msgstr "수용 기준 이해"

#: dashboard/templates/_dashboard/ftux.html:40
msgid "Understand the timeframe"
msgstr "기간 이해"

#: dashboard/templates/_dashboard/ftux.html:41
msgid "Ask questions"
msgstr "질문"

#: dashboard/templates/_dashboard/ftux.html:42
msgid "Leave room for adjustments"
msgstr "조정할 수있는 여유 공간 남기기"

#: dashboard/templates/_dashboard/ftux.html:43
#, fuzzy
#| msgid "Join Our Slack"
msgid "Join our "
msgstr "우리와 함께하세요."

#: dashboard/templates/_dashboard/ftux.html:46
#: dashboard/templates/quickstart.html:84
msgid "Have fun! Meet new people!"
msgstr "재미있어! 새로운 사람들을 만나십시오!"

#: dashboard/templates/_dashboard/ftux.html:51
#: dashboard/templates/dashboard.html:60
msgid "No results found."
msgstr "검색 결과가 없습니다."

#: dashboard/templates/_dashboard/ftux.html:52
msgid "Let's check out the other issues"
msgstr "다른 문제를 확인해 봅시다."

#: dashboard/templates/addinterest.html:26
msgid "Great to see that you're interested in this project!"
msgstr "이 프로젝트에 관심이 있으십니까?"

#: dashboard/templates/addinterest.html:30
msgid ""
"The funder is approving workers for this issue.  Please submit the form "
"below, and if you are selected to work on this bounty, you will be notified "
"via email."
msgstr ""
"이 문제에 대한 자금 지원자가 근로자를 승인하고 있습니다. 아래 양식을 제출해주십시오.이 현상금으로 일하기로 선택한 경우 이메일을 통해 "
"통보됩니다."

#: dashboard/templates/addinterest.html:38
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Please provide an action plan and any initial questions you have for this "
#| "ticket."
msgid ""
"Provide an action plan and any initial questions you have for this ticket."
msgstr "행동 계획 및이 티켓에 대한 초기 질문을 제공하십시오."

#: dashboard/templates/addinterest.html:38
#, fuzzy
#| msgid "This will be reflected in a comment on the Github issue."
msgid "Your response will be reflected in a comment on the Github issue."
msgstr "귀하의 답변은 Github 문제에 대한 의견에 반영됩니다."

#: dashboard/templates/addinterest.html:49
msgid ""
"I understand that this bounty is a *contest* and that other bounty hunters "
"may be working in parallel with me."
msgstr "나는이 현상금이 경연 대회이며 다른 현상금 사냥꾼들이 나와 함께 일할 수도 있다는 것을 이해합니다."

#: dashboard/templates/addinterest.html:51
msgid ""
"I understand that this bounty is a multi-worker *cooperative* bounty.  Other"
" bounty hunters may be working in parallel with me, but the funder has "
"indicated they will pay the bounty to multiple of us."
msgstr ""
"나는이 현상금이 복수 노동자 * 협동 조합 * 현상금이라는 것을 이해합니다. 다른 현상금 사냥꾼들이 나와 함께 일하고 있을지 모르지만, "
"자금 제공자가 현상금을 여러 사람에게 지불 할 것이라고 말했습니다."

#: dashboard/templates/addinterest.html:53
msgid ""
"I understand that if anyone has started work on this ticket before me, they "
"may have precedence."
msgstr "나는 누군가가 나보다 먼저이 티켓에 대한 작업을 시작했다면 우선 순위를 가질 수 있다는 것을 이해한다."

#: dashboard/templates/addinterest.html:65
msgid "I agree to keep the funder informed of my progress every few days."
msgstr "나는 며칠마다 장학생에게 나의 진도를 알리는 것에 동의한다."

#: dashboard/templates/addinterest.html:70
#: retail/templates/shared/mailchimp.html:10
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: dashboard/templates/addinterest.html:77
msgid "Please login with Github to get started."
msgstr "시작하려면 Github와 (과) 로그인하십시오."

#: dashboard/templates/addinterest.html:80
msgid "Login With Github"
msgstr "Github로 로그인"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:20
msgid "Back to Issue Explorer"
msgstr "이슈 탐색기로 돌아 가기"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:28
msgid "No funded issue found."
msgstr "자금 문제가 발견되지 않았습니다."

#: dashboard/templates/bounty_details.html:29
#, python-format
msgid "Check out the <a href=\"%(explorerurl)s\">Issue Explorer</a>"
msgstr "<a href=\"%(explorerurl)s\"> 이슈 탐색기 </a>를 확인하십시오."

#: dashboard/templates/bounty_details.html:31
msgid "Be the OSS Funding you wish to see in the world."
msgstr "세계에서보고 싶은 OSS 기금이 되십시오."

#: dashboard/templates/bounty_details.html:32
#, python-format
msgid ""
" Looking to fund some work?  You can submit a new Funded Issue <a "
"href=\"%(new_fundingurl)s\">here</a>."
msgstr ""
"어떤 일에 기금을 모으고 싶습니까? <a href=\"%(new_fundingurl)s\"> 여기 </a>에서 새로운 재정 문제를 제출할"
" 수 있습니다."

#: dashboard/templates/bounty_details.html:61
msgid "Time left"
msgstr "남은 시간"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:71
msgid "Opened"
msgstr "열린"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:75
msgid "Accepted"
msgstr "수락 됨"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:79
#: dashboard/templates/ftux/skills.html:41
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:88
#: dashboard/templates/submit_bounty.html:86
msgid "Experience Level"
msgstr "경험 수준"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:83
msgid "Issue Type"
msgstr "이슈 유형"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:87
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:150
#: dashboard/templates/submit_bounty.html:65
#, fuzzy
#| msgid "Project Length"
msgid "Project Type"
msgstr "프로젝트 유형"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:92
#: dashboard/templates/shared/permissions_type_tooltip.html:19
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:122
#: dashboard/templates/submit_bounty.html:73
#, fuzzy
#| msgid "Submission"
msgid "Permissions"
msgstr "권한"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:125
#: dashboard/templates/submit_bounty.html:57
#: external_bounties/templates/external_bounties_show.html:74
msgid "Description"
msgstr "기술"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:132
#: dashboard/templates/profiles/organization.html:32
msgid "Contributors"
msgstr "기여자"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:136
#: dashboard/templates/shared/bounty_nav.html:31
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:33
#: dashboard/templates/shared/status_tooltip.html:30
msgid "Work Started"
msgstr "작업 시작"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:141
#: dashboard/templates/shared/bounty_nav.html:39
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:38
#: dashboard/templates/shared/status_tooltip.html:36
msgid "Work Submitted"
msgstr "제출 된 작업"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:146
msgid "Work Accepted"
msgstr "허용 된 작업"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:152
msgid "All Activity"
msgstr "모든 활동"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:156
#: dashboard/templates/bounty_details.html:164
#: dashboard/templates/profiles/profile.html:87
#: retail/templates/index.html:170 retail/templates/shared/nav.html:75
msgid "Funder"
msgstr "Funder"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:168
#: dashboard/templates/bounty_details.html:246 marketing/views.py:64
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:172
msgid "Gitcoin Profile"
msgstr "Gitcoin 프로필"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:240
#: faucet/templates/faucet_form.html:76
msgid "ETH Address"
msgstr "ETH 주소"

#: dashboard/templates/bounty_details.html:252
msgid "Submission Id"
msgstr "제출 ID"

#: dashboard/templates/bulk_payout_bounty.html:42
msgid "Payment(s) Sent"
msgstr "보낸 지불"

#: dashboard/templates/bulk_payout_bounty.html:45
#: dashboard/templates/process_bounty.html:49
msgid "Basic Payout"
msgstr "기본 지불금"

#: dashboard/templates/bulk_payout_bounty.html:47
msgid "Accept one of the submissions for this bounty"
msgstr "이 현상금에 대한 제출물 중 하나를 수락하십시오."

#: dashboard/templates/bulk_payout_bounty.html:62
#, fuzzy
#| msgid "Advanced"
msgid "Advanced Payout"
msgstr "고급 지불금"

#: dashboard/templates/bulk_payout_bounty.html:63
msgid "Switch to Basic Payout"
msgstr "기본 지불금으로 전환"

#: dashboard/templates/bulk_payout_bounty.html:66
#: dashboard/templates/process_bounty.html:55
msgid "Issue URL:"
msgstr "문제 URL :"

#: dashboard/templates/bulk_payout_bounty.html:70
#, fuzzy
#| msgid "Amount"
msgid "Amount:"
msgstr "양:"

#: dashboard/templates/bulk_payout_bounty.html:79
msgid "Return the bounty stake to me, thereby closing the bounty."
msgstr "현상금 지분을 내게 돌려 주면 현상금이 닫힙니다."

#: dashboard/templates/bulk_payout_bounty.html:82 dashboard/views.py:526
msgid "Payout"
msgstr "지불금"

#: dashboard/templates/bulk_payout_bounty.html:88
msgid "Payout Preview"
msgstr "판매 대금 미리보기"

#: dashboard/templates/bulk_payout_bounty.html:89
#, fuzzy
#| msgid "Funder"
msgid "Refunded"
msgstr "환불 됨"

#: dashboard/templates/bulk_payout_bounty.html:90
#, fuzzy
#| msgid "Get Paid"
msgid "Paid"
msgstr "유료"

#: dashboard/templates/bulk_payout_bounty.html:91
#, fuzzy
#| msgid "Next"
msgid "Net"
msgstr "그물"

#: dashboard/templates/bulk_payout_bounty.html:92
#, fuzzy
#| msgid "Transaction Failed"
msgid "Transactions:"
msgstr "업무:"

#: dashboard/templates/bulk_payout_bounty.html:99
#: dashboard/templates/shared/pricing.html:28
#: retail/templates/shared/bulk_payout_form.html:28
msgid "Amount"
msgstr "양"

#: dashboard/templates/bulk_payout_bounty.html:102
msgid "Reason"
msgstr "이유"

#: dashboard/templates/bulk_payout_bounty.html:114
#: dashboard/templates/fulfill_bounty.html:68
#: dashboard/templates/kill_bounty.html:65
#: dashboard/templates/process_bounty.html:70
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "I have read, understand, and agree to, the <a href=\"%(termsurl)s\" "
#| "target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Terms of Service</a>:"
msgid ""
"I have read, understand, and agree to, the <a href=\"%(termsurl)s\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Terms of Service</a>."
msgstr ""
"<a href=\"%(termsurl)s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"> 서비스 "
"약관 </a>을 읽고 이해했으며 동의합니다."

#: dashboard/templates/bulk_payout_bounty.html:118
#: dashboard/templates/payout_bounty.html:48
#, fuzzy
#| msgid "Product Demo: Post a Bounty"
msgid "Payout Bounty"
msgstr "지불금 현상금"

#: dashboard/templates/dashboard.html:61
msgid "Please try another query"
msgstr "다른 쿼리를 시도하십시오."

#: dashboard/templates/dashboard.html:62
#: faucet/templates/shared/faucet_no_metamask_error.html:35
#: faucet/templates/shared/faucet_unlock_metamask.html:32
#: retail/templates/emails/template.html:212
#: retail/templates/getgitcoin.html:35 retail/templates/getgitcoin.html:54
#: retail/templates/getgitcoin.html:61 retail/templates/getgitcoin.html:80
msgid "or"
msgstr "또는"

#: dashboard/templates/dashboard.html:64
msgid ""
"<a href=\"#\" class=\"save_search\">save search</a>\n"
"                to be notified when results do appear."
msgstr ""
"<a href=\"#\" class=\"save_search\"> 검색 저장 </a>\n"
"                결과가 나타날 때 통보 받는다."

#: dashboard/templates/dashboard.html:74
#, fuzzy
#| msgid "Fund an Issue"
msgid "Want to Fund an issue ? "
msgstr "문제를 해결하고 싶습니까?"

#: dashboard/templates/dashboard.html:75
#, fuzzy
#| msgid "Get Started"
msgid "Get Started!"
msgstr "시작하다!"

#: dashboard/templates/ens/base.html:5
msgid "ENS Subdomains | Gitcoin"
msgstr "ENS 하위 도메인 | Gitcoin"

#: dashboard/templates/ens/base.html:54
#, fuzzy
#| msgid "View on Gitcoin.co"
msgid "Gitcoin.co"
msgstr "Gitcoin.co"

#: dashboard/templates/ens/base.html:57
msgid ""
"Made with <3 &amp; bounties by <a "
"href=\"https://github.com/gitcoinco/web/pull/509\" target=\"_blank\" "
"rel=\"noopener noreferrer\" class=\"pull-request-link\">Scottydelta and "
"Gitcoin Core</a>"
msgstr "<3 & amp; 현상금 Scottnyelta와 Gitcoin Core </ span> </ a>"

#: dashboard/templates/ens/ens_edit.html:8
#: dashboard/templates/ens/ens_pending.html:8
#: dashboard/templates/ens/ens_rate_limit.html:4
msgid "Manage your ENS subdomain"
msgstr "ENS 하위 도메인 관리"

#: dashboard/templates/ens/ens_edit.html:12
#, fuzzy
#| msgid "ETH Address"
msgid "Current Address"
msgstr "현재 주소"

#: dashboard/templates/ens/ens_edit.html:17
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "I understand &amp; agree to the <a href=\"https://gitcoin.co/terms\">terms "
#| "of service</a>."
msgid ""
"<label for=\"tos\">I understand &amp; agree to the <a "
"href=\"https://gitcoin.co/terms\">terms of service</a>.</label>"
msgstr ""
"<label for = \"tos\"> & amp; <a href=\"https://gitcoin.co/terms\"> 서비스 약관 "
"</a>에 동의하십시오. </ label>"

#: dashboard/templates/ens/ens_edit.html:19
#: retail/templates/settings/ens.html:23
msgid "Update"
msgstr "최신 정보"

#: dashboard/templates/ens/ens_pending.html:12
msgid "Pending Txn: "
msgstr "대기중인 Txn :"

#: dashboard/templates/ens/ens_pending.html:13
#, fuzzy
#| msgid "ETH Address"
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: dashboard/templates/ens/ens_pending.html:18
msgid ""
"The transaction is still pending.<br>This page will auto-update when the "
"transaction is confirmed <br>(but you can close the browser window if you "
"want). "
msgstr ""
"거래가 아직 보류 중입니다. <br> <br> 거래가 확인되면이 페이지가 자동으로 업데이트됩니다 (그러나 원하는 경우 브라우저 창을 닫을"
" 수 있습니다)."

#: dashboard/templates/ens/ens_rate_limit.html:8
#, fuzzy
#| msgid "ETH Address"
msgid "Address: "
msgstr "주소:"

#: dashboard/templates/ens/ens_rate_limit.html:13
msgid "Only 1 request is allowed every "
msgstr "1 회의 요청 만 허용됩니다."

#: dashboard/templates/ens/ens_rate_limit.html:13
msgid " days. If you have lost access to this wallet,"
msgstr "일. 이 지갑에 액세스 할 수없는 경우,"

#: dashboard/templates/ens/ens_rate_limit.html:15
msgid "please either contact admins or try again after "
msgstr "관리자에게 문의하거나 나중에 다시 시도하십시오."

#: dashboard/templates/ens/ens_register.html:14
#, fuzzy
#| msgid "Login with github"
msgid " Login with github"
msgstr "github로 로그인"

#: dashboard/templates/ens/ens_register.html:18
msgid "Register your ENS subdomain"
msgstr "ENS 하위 도메인 등록"

#: dashboard/templates/ens/ens_register.html:27
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "I understand &amp; agree to the <a href=\"https://gitcoin.co/terms\">terms "
#| "of service</a>."
msgid ""
"\n"
"            <label for=\"tos\">\n"
"              I understand &amp; agree to the <a href=\"https://gitcoin.co/terms\">terms of service</a>.\n"
"            </label>\n"
"          "
msgstr ""
"\n"
"<label for = \"tos\">\n"
"              나는 & amp; <a href=\"https://gitcoin.co/terms\"> 서비스 약관 </a>에 동의하십시오.\n"
"            </ label>"

#: dashboard/templates/ens/ens_register.html:37
msgid "Register"
msgstr "레지스터"

#: dashboard/templates/ens/tweet.html:3
msgid "Tell the world about your new ENS name!"
msgstr "새로운 ENS 이름에 대해 전 세계에 알리십시오!"

#: dashboard/templates/ftux/avatar.html:20
#, fuzzy
#| msgid "Build your avatar"
msgid "Build Your Gitcoin Avatar"
msgstr "빌드 귀하의 Gitcoin 아바타"

#: dashboard/templates/ftux/avatar.html:22
msgid "Do This Later"
msgstr "나중에해라."

#: dashboard/templates/ftux/avatar.html:99
#: dashboard/templates/ftux/onboard.html:48
msgid "Previous"
msgstr "너무 이른"

#: dashboard/templates/ftux/avatar.html:101
#, fuzzy
#| msgid "Save Search"
msgid "Save Avatar"
msgstr "아바타 저장"

#: dashboard/templates/ftux/avatar.html:104
msgid "Don't see the right schwag?  Request new avatar attributes here"
msgstr "맞은 슈와 그가 보이지 않니? 새로운 아바타 속성 요청하기"

#: dashboard/templates/ftux/github.html:21
#, fuzzy
#| msgid "Get started with Gitcoin!"
msgid "Get Started with Gitcoin!"
msgstr "Gitcoin 시작하기!"

#: dashboard/templates/ftux/github.html:27
msgid "Build"
msgstr "짓다"

#: dashboard/templates/ftux/github.html:31
#: retail/templates/how_it_works_contributor.html:123
#: retail/templates/landing/contributor/benefits.html:188
msgid "Get Paid"
msgstr "지불"

#: dashboard/templates/ftux/github.html:35
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:265
msgid "Network"
msgstr "회로망"

#: dashboard/templates/ftux/github.html:39
msgid ""
"\n"
"      <h3>Use Gitcoin to reach a pool of talented developers to contribute to your open source project.</h3>\n"
"      <h3>Pay out in Ether, a leading cryptocurrency, or your native token!</h3>\n"
"      <h3>Meet new people. Create a natural hiring pipeline. Grow open source.</h3>\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"<h3> Gitcoin을 사용하여 오픈 소스 프로젝트에 기여할 수있는 재능있는 개발자를 만나십시오. </ h3>\n"
"      <h3> 선도적 인 cryptocurrency 인 Ether 또는 기본 토큰을 지불하십시오! </ h3>\n"
"      <h3> 새로운 사람들을 만나십시오. 자연적인 고용 파이프 라인을 만듭니다. 오픈 소스 성장. </ h3>"

#: dashboard/templates/ftux/github.html:45
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "\n"
#| "                  <h3>Use gitcoin to find paid work real world problems\n"
#| "                     in the blockchain / web3 ecosystem.<br>Receive payment in Ether,\n"
#| "                     a leading cryptocurrency</h3>\n"
#| "                  <h3>Meet new people. Learn New Skills. Contribute to\n"
#| "                     the open source community</h3>\n"
#| "                "
msgid ""
"\n"
"      <h3>Use Gitcoin to find paid work and solve real world problems\n"
"          in the blockchain/web3 ecosystem.</h3>\n"
"      <h3>Receive payment in Ether, a leading cryptocurrency.</h3>\n"
"      <h3>Meet new people. Learn new skills. Contribute to\n"
"          the open source community.</h3>\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"<h3> Gitcoin을 사용하여 유료 작업을 찾고 실제 문제 해결\n"
"          blockchain / web3 생태계에서. </ h3>\n"
"      <h3> 선도적 인 cryptocurrency 인 Ether에서 지불을받습니다. </ h3>\n"
"      <h3> 새로운 사람들을 만나십시오. 새로운 기술을 습득하십시오. 에 기여하다\n"
"          오픈 소스 커뮤니티. </ h3>"

#: dashboard/templates/ftux/github.html:57
#, fuzzy
#| msgid "You've logged in!"
msgid "You are logged in!"
msgstr "로그인하셨습니다!"

#: dashboard/templates/ftux/github.html:66
msgid "Logout"
msgstr "로그 아웃"

#: dashboard/templates/ftux/github.html:77
msgid "Login with github"
msgstr "github로 로그인"

#: dashboard/templates/ftux/metamask.html:21
#, fuzzy
#| msgid "Setup Metamask"
msgid "Connect Metamask"
msgstr "Metamask 연결"

#: dashboard/templates/ftux/metamask.html:24
msgid ""
"\n"
"      <h3 class=\"mb-2\">Metamask is a wallet that enables your browser to be web3-enabled.</h3>\n"
"      <h3>After you've installed Metamask, you can use web3 apps like Gitcoin!</h3>\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"<h3 class = \"mb-2\"> Metamask는 브라우저가 web3를 사용할 수있게 해주는 지갑입니다. </ h3>\n"
"      <h3> Metamask를 설치 한 후에 Gitcoin과 같은 web3 앱을 사용할 수 있습니다! </ h3>"

#: dashboard/templates/ftux/metamask.html:38
msgid "Setup Metamask"
msgstr "메타 마스크 설정"

#: dashboard/templates/ftux/metamask.html:44
msgid "How to send ETH to Metamask"
msgstr "ETH를 Metamask로 보내는 방법"

#: dashboard/templates/ftux/metamask.html:47
msgid "FAQ : MetaMask"
msgstr "FAQ : 메타 마스크"

#: dashboard/templates/ftux/onboard.html:49
msgid "Next"
msgstr "다음 것"

#: dashboard/templates/ftux/skills.html:21
#, fuzzy
#| msgid "What's your skill set?"
msgid "What's Your Skill Set?"
msgstr "당신의 스킬 세트는 무엇입니까?"

#: dashboard/templates/ftux/skills.html:24
msgid "Select Skills that Apply"
msgstr "적용 할 기술 선택"

#: dashboard/templates/ftux/skills.html:28
#, fuzzy
#| msgid "Add Skill"
msgid "Add Skills"
msgstr "기술 추가"

#: dashboard/templates/ftux/skills.html:30
msgid "List out : Skill 1, Skill 2 ..."
msgstr "리스트 아웃 : 스킬 1, 스킬 2 ..."

#: dashboard/templates/ftux/skills.html:45
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:58
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:115
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:143
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:178
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:224
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:258
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:299
msgid "Any"
msgstr "어떤"

#: dashboard/templates/ftux/skills.html:46
#, fuzzy
#| msgid "Beginner ( < 4 years Experience )"
msgid "Beginner ( < 3 years Experience )"
msgstr "초급 (3 년 경력)"

#: dashboard/templates/ftux/skills.html:47
#, fuzzy
#| msgid "Intermediate ( 4 - 5 years Experience )"
msgid "Intermediate ( 4 - 6 years Experience )"
msgstr "중급 (4 - 6 년 경력)"

#: dashboard/templates/ftux/skills.html:48
#, fuzzy
#| msgid "Advanced ( > 5 years Experience )"
msgid "Advanced ( 7+ years Experience )"
msgstr "고급 (7 년 이상 경험)"

#: dashboard/templates/fulfill_bounty.html:48
#: dashboard/templates/fulfill_bounty.html:78
#: dashboard/templates/shared/bounty_nav.html:41
#: dashboard/templates/shared/no_issue_error.html:87 dashboard/views.py:580
#: retail/templates/how_it_works_contributor.html:82
msgid "Submit Work"
msgstr "작업 제출"

#: dashboard/templates/fulfill_bounty.html:54
#: dashboard/templates/kill_bounty.html:55
msgid "Issue URL"
msgstr "문제 URL"

#: dashboard/templates/fulfill_bounty.html:74
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "I understand that this information is being submitted to a public, "
#| "immutable, blockchain.  No one, including Gitcoin Core, will be able to take"
#| " my funds or change this information:"
msgid ""
"I understand that this information is being submitted to a public, "
"immutable, blockchain.  No one, including Gitcoin Core, will be able to take"
" my funds or change this information."
msgstr ""
"본인은이 정보가 공개적이고 불변 인 블록 체인에 제출되었음을 이해합니다. Gitcoin Core를 포함한 어느 누구도 내 자금을 가져 "
"오거나이 정보를 변경할 수 없습니다."

#: dashboard/templates/fulfill_bounty.html:80
msgid "Having trouble?  Click here."
msgstr "문제가있다? 여기를 클릭하십시오."

#: dashboard/templates/ios.html:31 dashboard/templates/ios.html:50
msgid "One Swipe Away From Your Next Bounty."
msgstr "하나는 당신의 다음 현상금에서 멀리 훔칩니다."

#: dashboard/templates/ios.html:37 dashboard/templates/ios.html:55
#: retail/templates/landing/ios_banner.html:33
msgid "Browse funded work in open source software from anywhere, at anytime."
msgstr "언제 어디서든 오픈 소스 소프트웨어로 자금을 지원하는 업무를 검색하십시오."

#: dashboard/templates/ios.html:76
msgid "It's Easy As"
msgstr "쉬운 방법"

#: dashboard/templates/ios.html:88
msgid "Sync"
msgstr "동조"

#: dashboard/templates/ios.html:90
msgid "Sync your github profile with the gitcoin app."
msgstr "Gitcoin 앱과 github 프로필을 동기화하십시오."

#: dashboard/templates/ios.html:103
msgid "Swipe"
msgstr "강타"

#: dashboard/templates/ios.html:105
msgid "Swipe through funded work in open source software."
msgstr "오픈 소스 소프트웨어에서 자금 지원을 통해 스 와이프합니다."

#: dashboard/templates/ios.html:118
msgid "Match"
msgstr "시합"

#: dashboard/templates/ios.html:120
msgid ""
"The app will intro you (via github comments) to the repository owners with "
"whom you've matched with"
msgstr "앱은 github 설명을 통해 나와 일치하는 저장소 소유자에게 귀하를 소개합니다."

#: dashboard/templates/ios.html:132
msgid "Get it now."
msgstr "지금 사세요."

#: dashboard/templates/kill_bounty.html:48
msgid "Cancel Bounty and Reclaim Funds"
msgstr "현상금 취소 및 자금 회수"

#: dashboard/templates/kill_bounty.html:49
msgid "(Issue Submitters only)"
msgstr "(발행자 문제 만)"

#: dashboard/templates/kill_bounty.html:69 dashboard/views.py:628
msgid "Cancel Bounty"
msgstr "현상금 취소"

#: dashboard/templates/onepager/base.html:65
#: dashboard/templates/onepager/send1.html:32
#: dashboard/templates/shared/nav_auth.html:29 dashboard/tip_views.py:54
msgid "Send Tip"
msgstr "팁 보내기"

#: dashboard/templates/onepager/receive.html:42
#, fuzzy
#| msgid "You've got Ethos!"
msgid "You've got"
msgstr "당신이있어"

#: dashboard/templates/onepager/receive.html:44
#: dashboard/templates/onepager/receive_legacy.html:70
msgid "Forward it to a permanent address:"
msgstr "영구 주소로 전달하십시오."

#: dashboard/templates/onepager/receive.html:51
#: dashboard/templates/onepager/receive_legacy.html:76
#: dashboard/templates/shared/nav_auth.html:59
msgid "Claim"
msgstr "청구"

#: dashboard/templates/onepager/receive.html:57
#: dashboard/templates/onepager/receive_legacy.html:81
msgid "Congrats!"
msgstr "축하해!"

#: dashboard/templates/onepager/receive_legacy.html:48
msgid "Loading"
msgstr "로드 중"

#: dashboard/templates/onepager/receive_legacy.html:50
msgid "waiting for web3..."
msgstr "web3 기다리고 ..."

#: dashboard/templates/onepager/receive_legacy.html:53
msgid "You've Got ETH!"
msgstr "당신은 ETH를 얻었다!"

#: dashboard/templates/onepager/receive_legacy.html:54
msgid "To claim it, please install MetaMask and refresh the page."
msgstr "그것을 주장하기 위해서는 MetaMask를 설치하고 페이지를 새로 고침하십시오."

#: dashboard/templates/onepager/receive_legacy.html:55
msgid "Install Metamask"
msgstr "메타 마스크 설치"

#: dashboard/templates/onepager/receive_legacy.html:58
msgid "What is Metamask?"
msgstr "Metamask 란 무엇입니까?"

#: dashboard/templates/onepager/receive_legacy.html:62
msgid "Receive Ethereum Now."
msgstr "Ethereum을 받으십시오."

#: dashboard/templates/onepager/receive_legacy.html:76
#: dashboard/templates/shared/nav_auth.html:59
#: retail/templates/getgitcoin.html:57
msgid "Tip"
msgstr "팁"

#: dashboard/templates/onepager/receive_legacy.html:82
msgid "You've received Ethereum via transaction <span id=\"trans_id\"></span>."
msgstr "트랜잭션 <span id = \"trans_id\"> </ span>을 통해 Ethereum을 받았습니다."

#: dashboard/templates/onepager/send1.html:33
msgid "It's Fast.  It's Easy.  It's Free.️"
msgstr "그것은 빠르다. 그것은 간단합니다. 무료입니다 .️"

#: dashboard/templates/onepager/send1.html:34
msgid "Supports any github username or email address"
msgstr "github 사용자 이름 또는 이메일 주소 지원"

#: dashboard/templates/onepager/send1.html:37
msgid "receipient"
msgstr "수령인"

#: dashboard/templates/onepager/send1.html:38
#: dashboard/templates/onepager/send1.html:39
#: dashboard/templates/onepager/send1.html:40
#: dashboard/templates/onepager/send1.html:41
msgid "receipients"
msgstr "수령인"

#: dashboard/templates/onepager/send1.html:44
msgid "Send Ether"
msgstr "에테르 보내기"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:42
msgid "Send Tip."
msgstr "Tip 보내기."

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:45
msgid "Amount of"
msgstr "금액"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:53
msgid "To Github Username"
msgstr "Github 사용자 이름으로"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:57
#, fuzzy
#| msgid "To Github Username"
msgid "From Github Username"
msgstr "Github 사용자 이름에서"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:57
#: dashboard/templates/shared/github_username.html:21
#: dashboard/templates/shared/onepager_auth.html:46
#: faucet/templates/faucet_form.html:60
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:62
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:108
#: dashboard/templates/submit_bounty.html:89 dashboard/views.py:1098
msgid "Advanced"
msgstr "많은"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:66
msgid "Related Github Issue URL"
msgstr "관련 Github 문제 URL"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:66
#: dashboard/templates/onepager/send2.html:70
#: dashboard/templates/onepager/send2.html:74
#: dashboard/templates/onepager/send2.html:92
#: dashboard/templates/onepager/send2.html:96
msgid "optional"
msgstr "선택 과목"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:70
msgid "To Email address"
msgstr "이메일 주소로"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:74
msgid "From Email"
msgstr "보낸 사람 이메일"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:78
msgid "Expires"
msgstr "만료"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:80 marketing/mails.py:437
msgid "day"
msgstr "일"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:81
msgid "days"
msgstr "일"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:82
msgid "week"
msgstr "주"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:83
msgid "weeks"
msgstr "주"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:84
msgid "month"
msgstr "달"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:85
#: dashboard/templates/onepager/send2.html:86
msgid "months"
msgstr "개월"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:87
msgid "year"
msgstr "년"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:88
#: dashboard/templates/submit_bounty.html:140
msgid "Never"
msgstr "못"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:92
msgid "Private Comments"
msgstr "비공개 댓글"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:96
msgid "Public Comments"
msgstr "공개 댓글"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:103
msgid ""
"I understand &amp; agree to the <a href=\"https://gitcoin.co/terms\">terms "
"of service</a>."
msgstr "나는 & amp; <a href=\"https://gitcoin.co/terms\"> 서비스 약관 </a>에 동의하십시오."

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:105
#: dashboard/templates/shared/send_tip_nav.html:25
msgid "Send"
msgstr "보내다"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:108
msgid "Woo hoo!"
msgstr "우 후!"

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:109
msgid ""
"Your <span id=\"tokenName\">ETH</span> has been sent <a href=\"\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" id=\"trans_link\">to the "
"blockchain</a>."
msgstr ""
"<span id = \"tokenName\"> ETH </ span>가 <a href=\"\" target=\"_blank\" "
"rel=\"noopener noreferrer\" id=\"trans_link\"> 블록 체인에게 </a> 전송되었습니다."

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:111
msgid "The transaction is still pending."
msgstr "트랜잭션이 아직 보류 중입니다."

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:111
msgid "This page will auto-update when the transaction is confirmed"
msgstr "이 페이지는 거래가 확인되면 자동으로 업데이트됩니다."

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:111
msgid "but you can close the browser window if you want"
msgstr "원하는 경우 브라우저 창을 닫을 수 있습니다."

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:116
msgid "<span id=\"new_username\"></span> has been notified"
msgstr "<span id = \"new_username\"> </ span>에 알림이 전송되었습니다."

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:117
msgid "with instructions about how to receive their tip."
msgstr "도움말을받는 방법에 대한 안내가 나와 있습니다."

#: dashboard/templates/onepager/send2.html:119
msgid "Start Over"
msgstr "다시 시작하다"

#: dashboard/templates/payout_bounty.html:53
msgid "Option 1:"
msgstr "옵션 1:"

#: dashboard/templates/payout_bounty.html:57
msgid "Basic Payout."
msgstr "기본 지불금."

#: dashboard/templates/payout_bounty.html:59
msgid "Used to accept a bounty hunter's submission. You currently have "
msgstr "현상금 사냥꾼의 제안을 받아들이는 데 사용됩니다. 현재 가지고있는"

#: dashboard/templates/payout_bounty.html:59
#, fuzzy
#| msgid "Submission"
msgid "submission."
msgstr "제출."

#: dashboard/templates/payout_bounty.html:61
msgid "This option is currently disabled because you have no submissions."
msgstr "이 옵션은 제출이 없으므로 현재 사용할 수 없습니다."

#: dashboard/templates/payout_bounty.html:63
#, fuzzy
#| msgid "Accepting a Submission is Exciting"
msgid "Accept it using this option."
msgstr "이 옵션을 사용하여 수락하십시오."

#: dashboard/templates/payout_bounty.html:65
msgid "Accept one of them using this option."
msgstr "이 옵션을 사용하여 그 중 하나를 수락하십시오."

#: dashboard/templates/payout_bounty.html:71
msgid "Option 2:"
msgstr "옵션 2 :"

#: dashboard/templates/payout_bounty.html:75
#, fuzzy
#| msgid "Advanced"
msgid "Advanced Payout."
msgstr "선급금."

#: dashboard/templates/payout_bounty.html:77
msgid ""
"Used to skip the 'submission' step; or when multiple parties need to be paid"
" out."
msgstr "'제출'단계를 건너 뛰는 데 사용됩니다. 또는 여러 당사자가 지불되어야 할 때."

#: dashboard/templates/process_bounty.html:59
msgid "Bounty Submission:"
msgstr "현상금 제출 :"

#: dashboard/templates/process_bounty.html:61
msgid "Submission"
msgstr "제출"

#: dashboard/templates/process_bounty.html:74
msgid "Accept"
msgstr "동의"

#: dashboard/templates/process_bounty.html:78
msgid "Having trouble? Click here."
msgstr "문제가있다? 여기를 클릭하십시오."

#: dashboard/templates/profiles/hidden.html:20
msgid "Four oh Four"
msgstr "4 오 4"

#: dashboard/templates/profiles/hidden.html:25
msgid "This profile is not available."
msgstr "이 프로필을 사용할 수 없습니다."

#: dashboard/templates/profiles/hidden.html:30
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "This profile is either doesn't exist, is not a member of Gitcoin, or the "
#| "user has chosen not to make their profile available."
msgid ""
"This profile either doesn't exist, is not a member of Gitcoin, or the user "
"has chosen not to make their profile available."
msgstr "이 프로필은 존재하지 않거나 Gitcoin의 회원이 아니거나 사용자가 프로필을 사용하지 않도록 선택했습니다."

#: dashboard/templates/profiles/hidden.html:35
msgid "Try looking for their profile on Github"
msgstr "Github에서 프로필을 찾으십시오."

#: dashboard/templates/profiles/hidden.html:35
#, fuzzy
#| msgid "Contact us"
msgid "Contact us on Slack"
msgstr "슬랙에 관한 문의"

#: dashboard/templates/profiles/organization.html:21
msgid "Organization"
msgstr "조직"

#: dashboard/templates/profiles/organization.html:25
#: dashboard/templates/profiles/profile.html:62
#, fuzzy
#| msgid "bounty_skills"
msgid "bounties"
msgstr "현상금"

#: dashboard/templates/profiles/organization.html:26
msgid "ETH"
msgstr "ETH"

#: dashboard/templates/profiles/organization.html:28
#, fuzzy
#| msgid "or"
msgid "org"
msgstr "조직"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:55
#: retail/templates/index.html:173 retail/templates/shared/nav.html:78
#, fuzzy
#| msgid "Contributors"
msgid "Contributor"
msgstr "기부자"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:59
msgid "bounties completed"
msgstr "현상금 완료"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:60
msgid "ETH collected"
msgstr "수집 된 ETH"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:62
msgid "removed from"
msgstr "에서 제거 된"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:65
#, fuzzy
#| msgid "Contributors"
msgid "contributor"
msgstr "기부자"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:91
#, fuzzy
#| msgid "Bounties Universe"
msgid "bounties funded"
msgstr "지원금"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:92
msgid "ETH funded"
msgstr "ETH 기금 지원"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:94
#, fuzzy
#| msgid "Funder"
msgid "funder"
msgstr "자금 조달 자"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:98
#, fuzzy
#| msgid "Funder"
msgid "Funds"
msgstr "자금"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:125
#, fuzzy
#| msgid "Bounties Universe"
msgid "Bounties in progress"
msgstr "진행중인 현상금"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:132
#: dashboard/templates/profiles/profile.html:148
#: dashboard/templates/profiles/profile.html:164
#: dashboard/templates/profiles/profile.html:180
#: dashboard/templates/profiles/profile.html:250
msgid "Show all"
msgstr "모두 보이기"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:141
#, fuzzy
#| msgid "Bounties Universe"
msgid "Bounties funded"
msgstr "지원금"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:157
#, fuzzy
#| msgid "Bounties Universe"
msgid "Bounties completed"
msgstr "완료된 현상금"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:173
#, fuzzy
#| msgid "Bounties Universe"
msgid "Bounties"
msgstr "현상금"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:190
#, fuzzy
#| msgid "Tip has been received"
msgid "Tips Received"
msgstr "받은 팁"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:206
#: faucet/templates/process_faucet_request.html:38
#: retail/templates/settings/feedback.html:8
#: retail/templates/whitepaper_new.html:128
msgid "Comments"
msgstr "코멘트"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:215
msgid "an anonymous user"
msgstr "익명의 사용자"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:247
#, fuzzy
#| msgid "No tips found"
msgid "No tips"
msgstr "팁 없음"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:258
msgid "Latest Activities"
msgstr "최근 활동"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:274
#: retail/templates/results.html:57
msgid "Completed"
msgstr "완료 됨"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:293
#, fuzzy
#| msgid "Submit"
msgid "Submitted"
msgstr "제출 된"

#: dashboard/templates/profiles/profile.html:310
#, fuzzy
#| msgid "Get Started"
msgid "Started"
msgstr "시작됨"

#: dashboard/templates/quickstart.html:45
msgid "Don't show again"
msgstr "다시 표시하지 않음"

#: dashboard/templates/quickstart.html:56
msgid "1) Create a Github Issue, you'll need the issue URL"
msgstr "1) Github 문제를 만들려면 문제 URL이 필요합니다."

#: dashboard/templates/quickstart.html:57
msgid "2) Select the type of issue to fund"
msgstr "2) 기금의 종류 선택"

#: dashboard/templates/quickstart.html:58
msgid "3) Complete the form and press \"Fund Issue\""
msgstr "3) 양식을 작성하고 \"Fund Issue\""

#: dashboard/templates/quickstart.html:59
msgid "4) Confirm the transaction in metamask"
msgstr "4) metamask에서 트랜잭션을 확인합니다."

#: dashboard/templates/quickstart.html:62
msgid ""
"Once confirmed on blockchain, your bounty is posted to Gitcoin! Wait for "
"developers across the world to discover your bounty and start working on "
"your issue."
msgstr ""
"블록 체인에서 확인되면 현상금이 Gitcoin에 게시됩니다! 전 세계 개발자가 현상금을 발견하고 문제를 해결하기를 기다립니다."

#: dashboard/templates/quickstart.html:68
msgid "Watch 90 second video"
msgstr "90 초 비디오보기"

#: dashboard/templates/quickstart.html:71
msgid "Ok, I'm ready"
msgstr "좋아, 준비 됐어."

#: dashboard/templates/quickstart.html:75
msgid "Tips & Tricks"
msgstr "팁 & 트릭"

#: dashboard/templates/quickstart.html:77
msgid "Know what you're looking for."
msgstr "당신이 찾고있는 것을 알아라."

#: dashboard/templates/quickstart.html:78
msgid "Set clear acceptance criteria."
msgstr "합격 판정 기준을 정하십시오."

#: dashboard/templates/quickstart.html:79
msgid "Set a reasonable timeframe."
msgstr "합리적인 기간을 정하십시오."

#: dashboard/templates/quickstart.html:80
msgid "Pick a fair price."
msgstr "공정한 가격을 선택하십시오."

#: dashboard/templates/quickstart.html:81
msgid "Documentation is Key."
msgstr "문서화가 핵심입니다."

#: dashboard/templates/quickstart.html:82
msgid "Leave Room for Error."
msgstr "방에 오류가 발생했습니다."

#: dashboard/templates/quickstart.html:85
#, fuzzy
#| msgid "View Developer Guide"
msgid "See Developer Guide"
msgstr "개발자 가이드 참조"

#: dashboard/templates/quickstart.html:89
msgid "Other Repo Maintainers are funding these types of issues"
msgstr "다른 Repo Maintainers는 이러한 유형의 문제에 자금을 지원하고 있습니다."

#: dashboard/templates/quickstart.html:92
msgid "NEW PRODUCT OR FEATURE"
msgstr "신제품 또는 기능"

#: dashboard/templates/quickstart.html:93
msgid "Build new product ideas or new features"
msgstr "새로운 제품 아이디어 또는 새로운 기능을 구축하십시오."

#: dashboard/templates/quickstart.html:97
msgid "FEATURE IMPROVEMENT"
msgstr "기능 개선"

#: dashboard/templates/quickstart.html:98
msgid "Iterate on the next set of features"
msgstr "다음 기능 세트를 반복합니다."

#: dashboard/templates/quickstart.html:102
msgid "BUG FIX"
msgstr "버그 수정"

#: dashboard/templates/quickstart.html:103
msgid "Find and fix bugs in your product"
msgstr "제품의 버그를 찾아서 수정하십시오."

#: dashboard/templates/quickstart.html:107
msgid "CODE REVIEW"
msgstr "코드 검토"

#: dashboard/templates/quickstart.html:108
msgid "Get help reviewing code"
msgstr "코드 검토 도움 받기"

#: dashboard/templates/quickstart.html:112
msgid "TECH UPGRADE"
msgstr "테크 업 그레 이드"

#: dashboard/templates/quickstart.html:113
msgid "Frameworks, migrations, batches"
msgstr "프레임 워크, 마이그레이션, 배치"

#: dashboard/templates/quickstart.html:117
msgid "DOCUMENTATION"
msgstr "선적 서류 비치"

#: dashboard/templates/quickstart.html:118
msgid "Product documentation, set up instructions"
msgstr "제품 문서, 설치 지침"

#: dashboard/templates/quickstart.html:122
msgid "DESIGN"
msgstr "디자인"

#: dashboard/templates/quickstart.html:123
msgid "Architecture, flows, wireframes, designs"
msgstr "건축, 흐름, 와이어 프레임, 디자인"

#: dashboard/templates/quickstart.html:127
msgid "OTHER"
msgstr "다른"

#: dashboard/templates/quickstart.html:128
msgid "Ideas, discussions, contests, consulting"
msgstr "아이디어, 토론, 콘테스트, 컨설팅"

#: dashboard/templates/quickstart.html:131
msgid ""
"In our experience, the following are <span class=\"orange-text\">not</span> "
"good candidates for bounties:"
msgstr "경험상 다음은 <span class = \"orange-text\"> 아닙니다 </ span> 현상금에 좋은 후보자입니다."

#: dashboard/templates/quickstart.html:135
msgid "Core Architecture"
msgstr "핵심 아키텍처"

#: dashboard/templates/quickstart.html:139
msgid ""
"Anything that requires a high degree of situational awareness\n"
"              of the product/market fit (unless there is well documented material on the same)"
msgstr ""
"높은 수준의 상황 인식이 필요한 모든 것\n"
"              제품 / 시장 적합성에 대한 정보 (잘 문서화 된 자료가없는 경우)"

#: dashboard/templates/quickstart.html:144
msgid ""
"Anything that requires privileged access (like SSH access,\n"
"              prod private API key)"
msgstr ""
"특권 액세스 (예 : SSH 액세스,\n"
"              개인용 API 키 제공)"

#: dashboard/templates/quickstart.html:148
msgid "If you're unsure, please reach out to a Gitcoin Core Team member on"
msgstr "확실하지 않은 경우 Gitcoin 핵심 팀원에게 문의하십시오."

#: dashboard/templates/shared/bounty_nav.html:23
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:28
#: dashboard/templates/shared/status_tooltip.html:24
msgid "Open"
msgstr "열다"

#: dashboard/templates/shared/bounty_nav.html:25
msgid "Create Work"
msgstr "작업 만들기"

#: dashboard/templates/shared/bounty_nav.html:33
#: retail/templates/how_it_works_contributor.html:61
#: retail/templates/how_it_works_funder.html:89
msgid "Start Work"
msgstr "일을 시작하다"

#: dashboard/templates/shared/bounty_nav.html:47
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:43
#: dashboard/templates/shared/status_tooltip.html:42
msgid "Work Done"
msgstr "업무 완료"

#: dashboard/templates/shared/bounty_nav.html:49
msgid "Accept Work"
msgstr "작업 수락"

#: dashboard/templates/shared/bounty_waiting_state.html:34
msgid "Your issue is being posted to the Ethereum Blockchain."
msgstr "문제가 Ethereum Blockchain에 게시됩니다."

#: dashboard/templates/shared/bounty_waiting_state.html:36
#, fuzzy
#| msgid "This page will auto-update when the transaction is confirmed"
msgid "This page will automatically update when the sync is completed."
msgstr "이 페이지는 동기화가 완료되면 자동으로 업데이트됩니다."

#: dashboard/templates/shared/github_link.html:19
msgid "Github PR Link"
msgstr "Github PR Link"

#: dashboard/templates/shared/github_username.html:19
#: retail/templates/settings/ens.html:15
#: retail/templates/shared/bulk_payout_form.html:26
msgid "Github Username"
msgstr "Github 사용자 이름"

#: dashboard/templates/shared/hours_worked.html:19
msgid "Hours Worked"
msgstr "근무 시간"

#: dashboard/templates/shared/name.html:19
msgid "Full Name"
msgstr "성명"

#: dashboard/templates/shared/nav_auth.html:33
#: dashboard/templates/submit_bounty.html:49
#: retail/templates/getgitcoin.html:50
msgid "Fund Issue"
msgstr "기금 이슈"

#: dashboard/templates/shared/nav_auth.html:38
#: retail/templates/contributor_landing.html:91
#: retail/templates/index.html:300 retail/templates/index.html:318
#: retail/templates/index.html:337
#: retail/templates/landing/contributor/hero.html:45
#: retail/templates/mission.html:440 retail/views.py:806
msgid "Get Started"
msgstr "시작하다"

#: dashboard/templates/shared/nav_auth.html:44
#, fuzzy
#| msgid "Build your avatar"
msgid "Build Avatar"
msgstr "아바타 만들기"

#: dashboard/templates/shared/nav_auth.html:48
msgid "View Profile"
msgstr "프로필보기"

#: dashboard/templates/shared/nav_auth.html:52
msgid "Manage Settings"
msgstr "설정 관리"

#: dashboard/templates/shared/nav_auth.html:67
msgid "Administration"
msgstr "관리"

#: dashboard/templates/shared/nav_auth.html:73
msgid "Log Out"
msgstr "로그 아웃"

#: dashboard/templates/shared/nav_auth.html:82
#, fuzzy
#| msgid "Log Out"
msgid "Log in"
msgstr "로그인"

#: dashboard/templates/shared/network_status.html:20
#: faucet/templates/shared/faucet_network_status.html:22
msgid "Enabled"
msgstr "사용"

#: dashboard/templates/shared/network_status.html:22
msgid "Available"
msgstr "유효한"

#: dashboard/templates/shared/newsletter.html:28
#, fuzzy
#| msgid "Join Our Newsletter !"
msgid "Join Our Newsletter!"
msgstr "뉴스 레터에 가입하십시오!"

#: dashboard/templates/shared/newsletter.html:32
msgid "Emails once a week max, & we never sell your data"
msgstr "일주일에 한 번 이메일을 보내고 데이터를 절대 판매하지 않습니다."

#: dashboard/templates/shared/newsletter.html:40
#: retail/templates/shared/mailchimp.html:13
msgid "You may withdraw email consent at any time"
msgstr "귀하는 언제든지 이메일 동의를 철회 할 수 있습니다."

#: dashboard/templates/shared/newsletter.html:40
#: retail/templates/shared/mailchimp.html:13
#, fuzzy
#| msgid "Matching Preferences"
msgid "Manage preferences"
msgstr "환경 설정 관리"

#: dashboard/templates/shared/newsletter.html:40
#: retail/templates/shared/mailchimp.html:13
msgid "Opt out"
msgstr "선택 해제"

#: dashboard/templates/shared/newsletter.html:40
#: retail/templates/shared/mailchimp.html:13
#, fuzzy
#| msgid "Email"
msgid "Email us"
msgstr "이메일 문의"

#: dashboard/templates/shared/no_issue_error.html:22
#, fuzzy
#| msgid "Fund an Issue"
msgid "Tips for Funding an Issue"
msgstr "이슈 자금 조달 팁"

#: dashboard/templates/shared/no_issue_error.html:25
msgid ""
"Create an issue on Github so that we can reference the details of the issue."
msgstr "문제의 세부 사항을 참조 할 수 있도록 Github에 문제를 만듭니다."

#: dashboard/templates/shared/no_issue_error.html:26
msgid ""
"What to fund? A new feature, feature improvements, bug fixes, code review, "
"design and more."
msgstr "기금은 무엇인가? 새로운 기능, 기능 향상, 버그 수정, 코드 검토, 디자인 등."

#: dashboard/templates/shared/no_issue_error.html:39
msgid "Cancelling a Bounty is Sometimes Necessary"
msgstr "현상금 취소는 때때로 필요합니다."

#: dashboard/templates/shared/no_issue_error.html:41
msgid ""
"Don't forget once you cancel you will receive the funds & can reuse it on "
"your next bounty."
msgstr "취소하면 펀드를 수령하고 다음 번 상금에 재사용 할 수 있다는 것을 잊지 마십시오."

#: dashboard/templates/shared/no_issue_error.html:53
msgid "Accepting a Submission is Exciting"
msgstr "제출을 수락하는 것은 흥미 롭습니다."

#: dashboard/templates/shared/no_issue_error.html:56
msgid ""
"Make sure the submitter has completed the requirements to the specifications"
" of your bounty."
msgstr "제출자가 귀하의 현상금 명세서에 대한 요구 사항을 완료했는지 확인하십시오."

#: dashboard/templates/shared/no_issue_error.html:57
#: dashboard/templates/shared/no_issue_error.html:74
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Feedbacks and gratitude are always nice ways to continue a relationship."
msgid ""
"Feedback and gratitude are always nice ways to continue a relationship."
msgstr "피드백과 감사는 항상 관계를 지속하는 좋은 방법입니다."

#: dashboard/templates/shared/no_issue_error.html:70
#, fuzzy
#| msgid "Accepting a Submission is Exciting"
msgid "Paying out a bounty is Exciting"
msgstr "현상금 지불은 흥미 롭습니다."

#: dashboard/templates/shared/no_issue_error.html:73
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Make sure the submitter has completed the requirements to the specifications"
#| " of your bounty."
msgid ""
"If you are closing the bounty, make sure the submitters have completed the "
"requirements to the specifications of your bounty."
msgstr "현상금을 마감하는 경우 제출자가 귀하의 현상금 명세서에 대한 요구 사항을 완료했는지 확인하십시오."

#: dashboard/templates/shared/no_issue_error.html:89
msgid "You have worked really hard! Time to submit work and get paid"
msgstr "당신은 정말 열심히 일했습니다! 일자리를 제출하고 임금을받는 시간"

#: dashboard/templates/shared/no_metamask_error.html:21
#, fuzzy
#| msgid "Please Unlock MetaMask To Continue"
msgid "Please Enable Metamask to Continue."
msgstr "메타 마스크를 계속 사용하도록 설정하십시오."

#: dashboard/templates/shared/no_metamask_error.html:23
msgid ""
"To interact with the Ethereum Blockchain, you need to install the Metamask Browser Extension.\n"
"        <a target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"\n"
"          href=\"https://github.com/gitcoinco/gitcoinco/issues/4\">Can't get web3 to work? Get help here.</a>"
msgstr ""
"Ethereum Blockchain과 상호 작용하려면 Metamask Browser Extension을 설치해야합니다.\n"
"        <target = \"_ blank\"rel = \"noopener noreferrer\"\n"
"          href = \"https://github.com/gitcoinco/gitcoinco/issues/4\"> web3을 사용할 수 없습니까? 여기에서 도움을 요청하십시오. </a>"

#: dashboard/templates/shared/no_metamask_error.html:28
msgid ""
"The fastest and easiest way to add Web3 to your browser is to install <a "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" "
"href=\"https://metamask.io/?utm_source=gitcoin.co&utm_medium=referral\">Metamask</a>."
" To continue submitting a bounty, please install Metamask and return to this"
" page."
msgstr ""
"Web3를 브라우저에 추가하는 가장 빠르고 쉬운 방법은 <a target=\"_blank\" rel=\"noopener "
"noreferrer\" "
"href=\"https://metamask.io/?utm_source=gitcoin.co&utm_medium=referral\"> "
"Metamask < / a>. 현상금을 계속 제출하려면 Metamask를 설치하고이 페이지로 돌아가십시오."

#: dashboard/templates/shared/notification_email.html:19
msgid "Notification Email"
msgstr "알림 이메일"

#: dashboard/templates/shared/permissions_type_tooltip.html:24
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:129
msgid "Permissionless"
msgstr "무허가"

#: dashboard/templates/shared/permissions_type_tooltip.html:24
msgid "Anyone can start work"
msgstr "누구나 작업을 시작할 수 있습니다."

#: dashboard/templates/shared/permissions_type_tooltip.html:30
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:136
msgid "Approval Required"
msgstr "승인 필요"

#: dashboard/templates/shared/permissions_type_tooltip.html:30
msgid "Submitter will approve bounty hunters can start work."
msgstr "제출자는 사냥꾼들이 일을 시작할 수있는 현상금을 승인합니다."

#: dashboard/templates/shared/pricing.html:19
msgid "Pricing"
msgstr "가격"

#: dashboard/templates/shared/pricing.html:22
#, fuzzy
#| msgid "Administration"
msgid "Denomination"
msgstr "명칭"

#: dashboard/templates/shared/pricing.html:32
msgid "USD"
msgstr "미화"

#: dashboard/templates/shared/project_type_tooltip.html:19
#, fuzzy
#| msgid "Project Length"
msgid "Project Types"
msgstr "프로젝트 유형"

#: dashboard/templates/shared/project_type_tooltip.html:24
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:157
#, fuzzy
#| msgid "optional"
msgid "Traditional"
msgstr "전통적인"

#: dashboard/templates/shared/project_type_tooltip.html:24
msgid "1 worker at a time, 1 is paid out"
msgstr "한 번에 1 명의 근로자, 1 명이 퇴직합니다."

#: dashboard/templates/shared/project_type_tooltip.html:30
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:164
msgid "Contest"
msgstr "대회"

#: dashboard/templates/shared/project_type_tooltip.html:30
msgid "many workers at a time, 1 is paid out"
msgstr "한 번에 많은 노동자, 1 지불됩니다"

#: dashboard/templates/shared/project_type_tooltip.html:36
#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:171
msgid "Cooperative"
msgstr "협력적인"

#: dashboard/templates/shared/project_type_tooltip.html:36
msgid "many workers at a time, many are paid out"
msgstr "한 번에 많은 노동자, 많은 사람들이 지불됩니다."

#: dashboard/templates/shared/search_bar.html:27
msgid "Search"
msgstr "수색"

#: dashboard/templates/shared/search_bar.html:30
msgid "SORT"
msgstr "종류"

#: dashboard/templates/shared/search_bar.html:32
msgid "Created: Recent"
msgstr "생성됨 : 최근"

#: dashboard/templates/shared/search_bar.html:33
msgid "Created: Oldest"
msgstr "생성됨 : 가장 오래된"

#: dashboard/templates/shared/search_bar.html:34
msgid "Value: Highest"
msgstr "값 : 최고"

#: dashboard/templates/shared/search_bar.html:35
msgid "Value: Lowest"
msgstr "값 : 최저"

#: dashboard/templates/shared/search_bar.html:44 dashboard/views.py:980
#: retail/templates/save_search.html:41
msgid "Save Search"
msgstr "검색 저장"

#: dashboard/templates/shared/send_tip_nav.html:23
msgid "Sent"
msgstr "전송 됨"

#: dashboard/templates/shared/send_tip_nav.html:31
msgid "Fulfilled"
msgstr "완성 된"

#: dashboard/templates/shared/send_tip_nav.html:33
msgid "Fulfill"
msgstr "다하다"

#: dashboard/templates/shared/show_information_publicly.html:21
msgid "It's okay to show this information publicly on Gitcoin"
msgstr "이 정보를 Gitcoin에 공개적으로 표시하면됩니다."

#: dashboard/templates/shared/sidebar_profile.html:21
msgid "Edit Profile"
msgstr "프로필 수정"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_profile.html:23
msgid "Change Picture"
msgstr "사진 바꾸기"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_profile.html:24
msgid "Change Name"
msgstr "이름을 바꿔라"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_profile.html:25
msgid "Change Expertise"
msgstr "전문성 변경"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_profile.html:29
msgid "Browse Other Users"
msgstr "다른 사용자 찾아보기"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_profile.html:31
msgid "By Location"
msgstr "위치 별"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_profile.html:32
msgid "By Language"
msgstr "언어 별"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_profile.html:37
msgid "CLEAR FIELDS"
msgstr "지우기 필드"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:23
msgid "PROJECT STATUS"
msgstr "프로젝트 상태"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:48
#: dashboard/templates/shared/status_tooltip.html:51
msgid "Expired"
msgstr "만료 된"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:53
msgid "Cancelled"
msgstr "취소 된"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:65
msgid "MY PROJECTS"
msgstr "내 프로젝트"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:69
msgid "Created By Me"
msgstr "나를 창조 한"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:73
msgid "Started By Me"
msgstr "나 시작했다."

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:77
msgid "Fulfilled By Me"
msgstr "나를 성취했다."

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:81
#: dataviz/templates/stats.html:33
msgid "All"
msgstr "모든"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:94
#: dashboard/templates/submit_bounty.html:87
msgid "Beginner"
msgstr "초보자"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:101
#: dashboard/templates/submit_bounty.html:88
msgid "Intermediate"
msgstr "중급"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:185
msgid "Tech Stack"
msgstr "기술 스택"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:190
#: dashboard/templates/submit_bounty.html:94
#: retail/templates/emails/bounty.html:123
msgid "Project Length"
msgstr "프로젝트 길이"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:196
#: dashboard/templates/submit_bounty.html:95 retail/templates/results.html:74
msgid "Hours"
msgstr "시간"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:203
#: dashboard/templates/submit_bounty.html:96
msgid "Days"
msgstr "일"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:210
#: dashboard/templates/submit_bounty.html:97
msgid "Weeks"
msgstr "주"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:217
#: dashboard/templates/submit_bounty.html:98
msgid "Months"
msgstr "개월"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:231
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:237
#: dashboard/templates/submit_bounty.html:104
msgid "Bug"
msgstr "곤충"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:244
#: dashboard/templates/submit_bounty.html:105
msgid "Feature"
msgstr "특색"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:251
#: dashboard/templates/submit_bounty.html:107
msgid "Security"
msgstr "보안"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:271
msgid "Custom"
msgstr "관습"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:278
msgid "Ropsten"
msgstr "Ropsten"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:285
msgid "Rinkeby"
msgstr "Rinkeby"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:292
#: retail/templates/gas_faucet_list.html:15
msgid "Mainnet"
msgstr "메인 넷"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:307
msgid "Misc"
msgstr "기타"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:313
msgid "Hiring"
msgstr "고용"

#: dashboard/templates/shared/sidebar_search.html:322
msgid "Reset"
msgstr "다시 놓기"

#: dashboard/templates/shared/status_tooltip.html:19
msgid "Possible Status"
msgstr "가능한 상태"

#: dashboard/templates/shared/status_tooltip.html:24
msgid "A funded bounty is available for anyone to work on."
msgstr "누구든지 일할 수있는 기금을받을 수 있습니다."

#: dashboard/templates/shared/status_tooltip.html:30
msgid "Work has been started by at least one person."
msgstr "최소한 한 사람이 작업을 시작했습니다."

#: dashboard/templates/shared/status_tooltip.html:36
msgid "Completed work has been submitted by for review."
msgstr "완료 작업이 검토를 위해 제출되었습니다."

#: dashboard/templates/shared/status_tooltip.html:42
msgid "The submitted project has been accepted and the funds have been paid."
msgstr "제출 된 프로젝트가 수락되었고 기금이 지급되었습니다."

#: dashboard/templates/shared/status_tooltip.html:46
msgid "Cancellation Status"
msgstr "취소 상태"

#: dashboard/templates/shared/status_tooltip.html:51
msgid "Work was not completed by the expiration date."
msgstr "작업이 만료 날짜까지 완료되지 않았습니다."

#: dashboard/templates/shared/status_tooltip.html:57
msgid "Canceled"
msgstr "취소 된"

#: dashboard/templates/shared/status_tooltip.html:57
msgid "A funded bounty was  cancelled by the owner of the project"
msgstr "프로젝트 소유주가 기금을 취소했다."

#: dashboard/templates/shared/unlock_metamask.html:21
#, fuzzy
#| msgid "Please Unlock MetaMask To Continue"
msgid "Please Unlock Metamask to Continue"
msgstr "Metamask를 계속 잠금 해제하십시오."

#: dashboard/templates/shared/unlock_metamask.html:23
#: faucet/templates/shared/faucet_unlock_metamask.html:27
msgid "In order to continue, you'll need to unlock metamask."
msgstr "계속하려면 메타 마스크를 해제해야합니다."

#: dashboard/templates/shared/unlock_metamask.html:26
#: faucet/templates/shared/faucet_unlock_metamask.html:30
msgid "Please unlock Metamask and refresh the page."
msgstr "Metamask를 잠금 해제하고 페이지를 새로 고침하십시오."

#: dashboard/templates/shared/unlock_metamask.html:27
#: dashboard/templates/shared/zero_balance_error.html:34
#: faucet/templates/shared/faucet_no_metamask_error.html:37
msgid "Can't get web3 to work?  Get help here."
msgstr "web3을 사용할 수 없습니까? 여기에서 도움을 청하십시오."

#: dashboard/templates/shared/wallet_estimate.html:20
#: dashboard/templates/shared/wallet_estimate.html:45
msgid "Warning: the ethereum network is quite congested at the moment."
msgstr "경고 : ethereum 네트워크는 현재 매우 혼잡합니다."

#: dashboard/templates/shared/wallet_estimate.html:20
#: dashboard/templates/shared/wallet_estimate.html:45
msgid "Stats"
msgstr "통계"

#: dashboard/templates/shared/wallet_estimate.html:48
msgid ""
"The following MetaMask settings should give a <span id=\"confTime\">5</span>"
" min confirmation for <span id=\"ethAmount\">unknown</span> ETH (<span "
"id=\"usdAmount\">unknown</span> USD)"
msgstr ""
"다음 MetaMask 설정은 <span id = \"ethAmount\"> 알 수 없음 </ span> ETH (<span id = "
"\"usdAmount\"> 알 수 없음 </ span>에 대해 <span id = \"confTime\"> 5 </ span> > "
"USD)"

#: dashboard/templates/shared/wallet_estimate.html:48
#: dashboard/templates/shared/wallet_estimate.html:50
msgid "view graph"
msgstr "그래프보기"

#: dashboard/templates/shared/wallet_estimate.html:50
msgid ""
"The following Trust settings should give a <span id=\"confTime\">5</span> "
"min confirmation for <span id=\"ethAmount\">unknown</span> ETH (<span "
"id=\"usdAmount\">unknown</span> USD)"
msgstr ""
"다음 트러스트 설정은 <span id = \"ethAmount\"> 알 수 없음 </ span> ETH (<span id = "
"\"usdAmount\"> 알 수 없음 </ span>에 대해 <span id = \"confTime\"> 5 </ span> > "
"USD)"

#: dashboard/templates/shared/wallet_estimate.html:54
msgid "Gas Limit (units)"
msgstr "가스 한도 (units)"

#: dashboard/templates/shared/wallet_estimate.html:58
msgid "Gas Price (gwei)"
msgstr "가스 가격 (gwei)"

#: dashboard/templates/shared/wallet_estimate.html:62
#: retail/templates/shared/footer.html:76 retail/templates/shared/nav.html:81
#: retail/views.py:743
msgid "Help"
msgstr "도움"

#: dashboard/templates/shared/wallet_estimate.html:65
msgid "Why do I need metamask / gas?"
msgstr "왜 메타 마스크 / 가스가 필요합니까?"

#: dashboard/templates/shared/wallet_estimate.html:68
msgid "What gas price should I use?"
msgstr "어떤 가스 가격을 사용해야합니까?"

#: dashboard/templates/shared/wallet_estimate.html:71
msgid "What are current network condtions?"
msgstr "현재 네트워크 조건은 무엇입니까?"

#: dashboard/templates/shared/zero_balance_error.html:21
#: faucet/templates/shared/faucet_unlock_metamask.html:25
msgid "You're almost there!"
msgstr "거의 다 왔어!"

#: dashboard/templates/shared/zero_balance_error.html:24
msgid "In order to continue, you'll need some Ether."
msgstr "계속하려면 Ether이 필요합니다."

#: dashboard/templates/shared/zero_balance_error.html:25
msgid ""
"'Ether' is a digital asset that can be used to pay for the computational "
"resources needed to run an application or program. In this case, Gitcoin."
msgstr ""
"'Ether'은 응용 프로그램이나 프로그램을 실행하는 데 필요한 계산 자원을 지불하는 데 사용할 수있는 디지털 자산입니다. 이 경우, "
"Gitcoin."

#: dashboard/templates/shared/zero_balance_error.html:26
msgid "The easiest way to get Ether is to request it via the Gitcoin Faucet:"
msgstr "Ether을 얻는 가장 쉬운 방법은 Gitcoin 수도꼭지를 통해 요청하는 것입니다."

#: dashboard/templates/shared/zero_balance_error.html:32
msgid "View Faucet"
msgstr "수도꼭지보기"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:52
#: retail/templates/shared/footer.html:66 retail/templates/shared/nav.html:53
msgid "About"
msgstr "약"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:53
#, fuzzy
#| msgid "Related Github Issue URL"
msgid "Github Issue URL"
msgstr "Github 문제 URL"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:55
#, fuzzy
#| msgid "Issue Title"
msgid "Github Issue Title"
msgstr "Github Issue Title"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:59
msgid "Keywords"
msgstr "키워드"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:64
msgid "Details"
msgstr "세부"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:68
msgid "Traditional -- 1 worker at a time, 1 is paid out"
msgstr "전통적 - 한 번에 1 명의 근로자, 1 명이 지급 됨"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:69
msgid "Contest -- many workers at a time, 1 is paid out"
msgstr "경연 대회 - 한 번에 많은 노동자, 1 지불됩니다"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:70
msgid "Cooperative -- many workers at a time, many are paid out"
msgstr "협동 조합 - 한 번에 많은 노동자, 많은 사람들이 지불됩니다."

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:76
msgid "Permissionless - Anyone can start work."
msgstr "무허가 - 누구나 시작할 수 있습니다."

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:77
msgid "Approval Required - I will approve bounty hunters."
msgstr "승인 필요 - 나는 현상금 사냥꾼을 승인 할 것입니다."

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:81 dashboard/views.py:797
msgid "Issue Details"
msgstr "문제 세부 정보"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:103
msgid "Bounty Type"
msgstr "현상금 유형"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:106
msgid "Improvement"
msgstr "개량"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:108
msgid "Documentation"
msgstr "선적 서류 비치"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:109
msgid "Design"
msgstr "디자인"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:110
msgid "Code Review"
msgstr "코드 검토"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:111
#: retail/templates/whitepaper_new.html:122
msgid "Other"
msgstr "다른"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:128
msgid "Deadline"
msgstr "마감 시간"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:129
msgid "Expires in"
msgstr "만료"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:132
msgid "1 day"
msgstr "1 일"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:133
msgid "3 days"
msgstr "3 일"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:134
msgid "1 week"
msgstr "일주"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:135
msgid "2 weeks"
msgstr "이주"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:136
msgid "1 month"
msgstr "1 개월"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:137
msgid "3 months"
msgstr "3 개월"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:138
msgid "6 months"
msgstr "6 개월"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:139
msgid "1 year"
msgstr "일년"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:146
#, fuzzy
#| msgid "Contact us"
msgid "Contact"
msgstr "접촉"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:155
msgid "Hiring right now?"
msgstr "지금 고용하고 있니?"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:159
msgid ""
"I am hiring for a full time, part time, or contract position, right now and "
"would like Gitcoin to attach this job description to the bounty."
msgstr ""
"나는 풀 타임, 파트 타임 또는 계약직을 위해 현재 고용하고 있으며, Gitcoin이 현상금에이 직업 설명을 첨부하고 싶습니다."

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:167
#, fuzzy
#| msgid "Email Settings"
msgid "Gas Settings"
msgstr "가스 설정"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:176
#: retail/templates/newtoken.html:92
msgid "I have read, understand, and agree to, the"
msgstr "나는 읽고, 이해하고, 동의한다."

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:177
#: retail/templates/newtoken.html:93
msgid "Terms of Service"
msgstr "서비스 약관"

#: dashboard/templates/submit_bounty.html:184
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "I understand that this information is being submitted to a public, "
#| "immutable, blockchain.  No one, including Gitcoin Core, will be able to take"
#| " my funds or change this information:"
msgid ""
"I understand that this information is being submitted to a public, immutable, blockchain. No one, including\n"
"                      Gitcoin Core, will be able to take my funds or change this information."
msgstr ""
"본인은이 정보가 공개적이고 불변 인 블록 체인에 제출되었음을 이해합니다. 아무도 포함해서\n"
"                      Gitcoin Core는 내 자금을 가져 오거나이 정보를 변경할 수 있습니다."

#: dashboard/templates/toolbox.html:37 dashboard/views.py:1139
msgid "Toolbox"
msgstr "도구 상자"

#: dashboard/templates/toolbox.html:38
msgid "Make Gitcoin your own by enabling the tools that suit your needs."
msgstr "자신의 필요에 맞는 도구를 사용하여 Gitcoin을 나만의 것으로 만드십시오."

#: dashboard/templates/toolbox.html:47
msgid "Table of Contents"
msgstr "목차"

#: dashboard/tip_views.py:55
#, fuzzy
#| msgid "Send a Tip to any Github user in 60 seconds"
msgid "Send a tip to any github user at the click of a button."
msgstr "버튼 클릭만으로 github 사용자에게 팁을 보내십시오."

#: dashboard/tip_views.py:101
msgid "Tip has been received"
msgstr "팁을 받았다."

#: dashboard/tip_views.py:128 dashboard/tip_views.py:211
msgid "Receive Tip"
msgstr "수신 팁"

#: dashboard/tip_views.py:231
#, fuzzy
#| msgid "Sent"
msgid "Tip Sent"
msgstr "팁 보낸 날짜"

#: dashboard/tip_views.py:248
#, fuzzy
#| msgid "Submission"
msgid "Permission Denied"
msgstr "사용 권한이 거부되었습니다."

#: dashboard/tip_views.py:277
#, fuzzy
#| msgid "Created"
msgid "Tip Created"
msgstr "작성된 팁"

#: dashboard/tip_views.py:365
#, fuzzy
#| msgid "Features of Gitcoin"
msgid "Send Tip | Gitcoin"
msgstr "팁 보내기 | Gitcoin"

#: dashboard/views.py:187
msgid "Add Interest"
msgstr "관심 분야 추가"

#: dashboard/views.py:222 dashboard/views.py:316 faucet/views.py:62
msgid "You must be authenticated via github to use this feature!"
msgstr "이 기능을 사용하려면 github을 통해 인증을 받아야합니다!"

#: dashboard/views.py:232
#, fuzzy
#| msgid "You have already expressed interest in this bounty!"
msgid "There is already someone working on this bounty."
msgstr "이미이 현상금을 연구하는 사람이 있습니다."

#: dashboard/views.py:242
#, python-brace-format
msgid "You may only work on max of {num_issues} issues at once."
msgstr "한 번에 최대 {num_issues} 개의 문제로만 작업 할 수 있습니다."

#: dashboard/views.py:248
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Because a staff member has had to remove you from a bounty in the past, you "
#| "are unable to start more work at this time. Please contact support."
msgid ""
"Because a staff member has had to remove you from a bounty in the past, you "
"are unable to startmore work at this time. Please leave a message on slack "
"if you feel this message is in error."
msgstr ""
"직원이 과거에 현상금에서 당신을 떼어 내야했기 때문에 현재로서는 더 이상 일을 시작할 수 없습니다. 이 메시지가 잘못되었다고 생각되면 "
"메시지를 남겨주세요."

#: dashboard/views.py:256 dashboard/views.py:274
#, fuzzy
#| msgid "You have already expressed interest in this bounty!"
msgid "You have already started work on this bounty!"
msgstr "당신은 이미이 현상금에 대한 연구를 시작했습니다!"

#: dashboard/views.py:278
msgid "You have started work."
msgstr "당신은 일을 시작했습니다."

#: dashboard/views.py:281
msgid ""
"You have applied to start work.  If approved, you will be notified via "
"email."
msgstr "작업을 시작하기 위해 신청했습니다. 승인되면 이메일로 통보됩니다."

#: dashboard/views.py:337
msgid "You haven't expressed interest on this bounty."
msgstr "이 현상금에 관심을 표명하지 않았습니다."

#: dashboard/views.py:353 dashboard/views.py:427
msgid "You've stopped working on this, thanks for letting us know."
msgstr "이 작업을 중단했습니다. 알려 주셔서 감사합니다."

#: dashboard/views.py:458
msgid "Onboarding Flow"
msgstr "온 보딩 플로우"

#: dashboard/views.py:470 retail/templates/emails/start_work_rejected.html:33
#: retail/templates/index.html:225 retail/templates/shared/footer.html:61
#: retail/templates/shared/nav.html:86
msgid "Issue Explorer"
msgstr "이슈 탐색기"

#: dashboard/views.py:500
msgid "Process Issue"
msgstr "프로세스 문제"

#: dashboard/views.py:551
msgid "Multi-Party Payout"
msgstr "멀티 파티 지불금"

#: dashboard/views.py:604
msgid "Increase Bounty"
msgstr "현상금 증액"

#: dashboard/views.py:640
msgid "Bounty is now hidden"
msgstr "현상금이 이제 숨겨져 있습니다."

#: dashboard/views.py:642 dashboard/views.py:654 dashboard/views.py:669
#: dashboard/views.py:681 dashboard/views.py:700 dashboard/views.py:713
#, fuzzy
#| msgid "Only the funder of this bounty may snooze warnings."
msgid "Only the funder of this bounty may do this."
msgstr "이 현상금을 기금을 모으는 사람 만이 할 수 있습니다."

#: dashboard/views.py:652
#, fuzzy
#| msgid "Your invite has been sent."
msgid "Bounty message has been sent"
msgstr "현상금 메시지가 전송되었습니다."

#: dashboard/views.py:665
msgid "Bounty is now remarket ready"
msgstr "현상금이 이제 리 마케팅 준비 됨입니다."

#: dashboard/views.py:667
msgid "Bounty is now NOT remarket ready"
msgstr "Bounty는 이제 리 마케팅 준비가 완료되지 않았습니다."

#: dashboard/views.py:679
msgid "Bounty auto approvals are now suspended"
msgstr "Bounty 자동 승인이 이제 일시 중지되었습니다."

#: dashboard/views.py:694
msgid "Not a valid status choice.  Please choose a valid status (no quotes): "
msgstr "유효한 상태 선택 사항이 아닙니다. 유효한 상태 (따옴표 제외)를 선택하십시오."

#: dashboard/views.py:698
#, python-brace-format
msgid "Status updated to \"{admin_override_satatus}\" "
msgstr "상태가 '{admin_override_satatus}'(으)로 업데이트되었습니다."

#: dashboard/views.py:711
#, python-brace-format
msgid "Warning messages have been snoozed for {snooze_days} days"
msgstr "{snooze_days} 일 동안 경고 메시지가 일시 중지되었습니다."

#: dashboard/views.py:722
msgid ""
"You must be logged in to approve or reject worker submissions. Please login "
"and try again."
msgstr "작업자 제출을 승인하거나 거절하려면 로그인해야합니다. 로그인하여 다시 시도하십시오."

#: dashboard/views.py:732
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "This worker does not exist or is not in a pending state. Please check your "
#| "link and try again."
msgid ""
"This worker does not exist or is not in a pending state. Perhaps they were "
"already approved or rejected? Please check your link and try again."
msgstr ""
"이 작업자가 없거나 보류 상태에 있지 않습니다. 아마도 그들은 이미 승인되었거나 거절 당했을까요? 링크를 확인하고 다시 시도하십시오."

#: dashboard/views.py:760
#, python-brace-format
msgid "{worker} has been {mutate_worker_action_past_tense}"
msgstr "{worker} 님이 {mutate_worker_action_past_tense}되었습니다."

#: dashboard/views.py:762
#, fuzzy
#| msgid "Only the funder of this bounty may snooze warnings."
msgid "Only the funder of this bounty may perform this action."
msgstr "이 현상금의 자금 조달 자만이 행동을 수행 할 수 있습니다."

#: dashboard/views.py:798
msgid "Funded Issue Details | Gitcoin"
msgstr "자금 이슈 세부 사항 | Gitcoin"

#: dashboard/views.py:991
msgid "Quickstart Video"
msgstr "빠른 시작 비디오"

#: dashboard/views.py:1090
msgid "Basics"
msgstr "기초"

#: dashboard/views.py:1091 dashboard/views.py:1142
msgid "Accelerate your dev workflow with Gitcoin's incentivization tools."
msgstr "Gitcoin의 인센티브 도구를 사용하여 개발 워크 플로우를 가속화하십시오."

#: dashboard/views.py:1094
#, fuzzy
#| msgid "Tools"
msgid "Gas Tools"
msgstr "가스 도구"

#: dashboard/views.py:1095
msgid ""
"Paying Gas is a part of using Ethereum.  It's much easier with our suite of "
"gas tools."
msgstr "유료 가스는 Ethereum을 사용하는 일부분입니다. 우리의 가스 도구 모음을 사용하면 훨씬 쉽습니다."

#: dashboard/views.py:1099
msgid "Take your OSS game to the next level!"
msgstr "OSS 게임을 한 단계 업그레이드하십시오!"

#: dashboard/views.py:1102 retail/templates/shared/footer.html:72
msgid "Community"
msgstr "커뮤니티"

#: dashboard/views.py:1103
msgid "Friendship, mentorship, and community are all part of the process."
msgstr "우정, 멘토십 및 커뮤니티는 모두 프로세스의 일부입니다."

#: dashboard/views.py:1106
msgid "Tools to BUIDL Gitcoin"
msgstr "BUIDL Gitcoin 도구"

#: dashboard/views.py:1107
msgid "Gitcoin is built using Gitcoin.  Purdy cool, huh? "
msgstr "Gitcoin은 Gitcoin을 사용하여 만들어졌습니다. 퍼디, 응?"

#: dashboard/views.py:1110
msgid "Tools in Alpha"
msgstr "알파의 도구"

#: dashboard/views.py:1111
msgid "These fresh new tools are looking for someone to test ride them!"
msgstr "이 새롭고 새로운 도구는 누군가를 타고 그들을 테스트 해보기를 원합니다!"

#: dashboard/views.py:1114
msgid "Tools Coming Soon"
msgstr "곧 나오는 도구들"

#: dashboard/views.py:1115
msgid ""
"These tools will be ready soon.  They'll get here sooner if you help BUIDL "
"them :)"
msgstr "이 도구들은 곧 준비 될 것입니다. BUIDL을 도와 주면 빨리 여기에 올거야 :)"

#: dashboard/views.py:1118
msgid "Just for Fun"
msgstr "재미로"

#: dashboard/views.py:1119
msgid "Some tools that the community built *just because* they should exist."
msgstr "* 그들이 존재해야만하기 때문에 커뮤니티가 만든 도구."

#: dashboard/views.py:1140
msgid "Gitcoin Toolbox"
msgstr "Gitcoin 도구 상자"

#: dashboard/views.py:1144
msgid "Don't Miss New Tools!"
msgstr "새로운 도구를 놓치지 마세요!"

#: dashboard/views.py:1248
msgid "Bad request"
msgstr "잘못된 요청"

#: dashboard/views.py:1266
msgid "Coin Redemption"
msgstr "동전 보너스"

#: dashboard/views.py:1267
msgid "PENDING"
msgstr "보류 중"

#: dashboard/views.py:1274
msgid "INITIAL"
msgstr "머리 글자"

#: dashboard/views.py:1293
msgid "Create Funded Issue"
msgstr "자금 이체 작성"

#: dataviz/models.py:30
msgid "key for this data report"
msgstr "이 데이터 보고서의 키"

#: dataviz/models.py:31
msgid "The report associated with this project"
msgstr "이 프로젝트와 관련된 보고서"

#: dataviz/templates/stats.html:34
msgid "Activity"
msgstr "활동"

#: dataviz/templates/stats.html:35
msgid "Marketing"
msgstr "마케팅"

#: dataviz/templates/stats.html:36
msgid "KPI"
msgstr "KPI"

#: dataviz/templates/stats.html:37
msgid "bounty_skills"
msgstr "바운티 _ 스킬"

#: dataviz/templates/stats.html:38
msgid "user_skills"
msgstr "user_skills"

#: dataviz/templates/stats.html:40
msgid "Hourly"
msgstr "매시간"

#: dataviz/templates/stats.html:41
msgid "Daily"
msgstr "매일"

#: dataviz/templates/stats.html:42 retail/emails.py:40
msgid "Weekly"
msgstr "주간"

#: dataviz/templates/stats.html:44
msgid "Charts"
msgstr "차트"

#: dataviz/templates/stats.html:45
msgid "Table"
msgstr "표"

#: dataviz/templates/stats.html:61
msgid "Chart will be rendered here"
msgstr "차트가 여기 렌더링됩니다."

#: enssubdomain/views.py:234
msgid "Sign Mismatch Error"
msgstr "서명 불일치 오류"

#: enssubdomain/views.py:242 faucet/views.py:75
msgid ""
"For SPAM prevention reasons, you may not perform this action right now.  "
"Please contact support if you believe this message is in error."
msgstr ""
"스팸 방지를 위해 지금 당장이 작업을 수행하지 못할 수도 있습니다. 이 메시지가 잘못되었다고 생각하면 지원 팀에 문의하십시오."

#: enssubdomain/views.py:273
msgid ""
"Your request has been submitted. Please wait for the transaction to mine!"
msgstr "귀하의 요청이 제출되었습니다. 거래가 끝나기를 기다려주세요."

#: external_bounties/models.py:36
msgid "Where to send interested parties"
msgstr "이해 관계자를 보낼 곳"

#: external_bounties/models.py:39
msgid "Plainext only please!"
msgstr "평문 만 제발!"

#: external_bounties/models.py:40
msgid "The upstream project being linked it.."
msgstr "업스트림 프로젝트가 링크되어 있습니다 .."

#: external_bounties/models.py:45
msgid "comma delimited"
msgstr "쉼표로 구분 된"

#: external_bounties/models.py:47
msgid ""
"string representation of the payout (only needed it amount/denomination "
"cannot be filled out"
msgstr "지불금의 문자열 표현 (필요한 금액 / 액면은 기입 할 수 없습니다.)"

#: external_bounties/templates/external_bounties.html:22
#: external_bounties/templates/external_bounties_show.html:29
msgid "Bounties Universe"
msgstr "현상금 유니버스"

#: external_bounties/templates/external_bounties.html:22
#: external_bounties/templates/external_bounties_show.html:29
#: faucet/templates/faucet_form.html:37 retail/templates/gas.html:55
#: retail/templates/gas_calculator.html:33
#: retail/templates/gas_history.html:71
msgid "Alpha"
msgstr "알파"

#: external_bounties/templates/external_bounties.html:29
msgid "View API"
msgstr "View API"

#: external_bounties/templates/external_bounties.html:42
msgid "Sort by"
msgstr "정렬 기준"

#: external_bounties/templates/external_bounties.html:43
msgid "Oldest"
msgstr "가장 오래된"

#: external_bounties/templates/external_bounties.html:44
msgid "Newest"
msgstr "최신"

#: external_bounties/templates/external_bounties.html:45
msgid "Highest Value"
msgstr "최고의 가치"

#: external_bounties/templates/external_bounties.html:46
msgid "Lowest Value"
msgstr "최저값"

#: external_bounties/templates/external_bounties.html:53
msgid "Categories"
msgstr "카테고리"

#: external_bounties/templates/external_bounties.html:65
msgid "Post New"
msgstr "새로운 소식"

#: external_bounties/templates/external_bounties.html:135
msgid "first"
msgstr "먼저"

#: external_bounties/templates/external_bounties.html:136
msgid "previous"
msgstr "너무 이른"

#: external_bounties/templates/external_bounties.html:140
#, python-format
msgid ""
"Page %(bounties_paginator.number)s of "
"%(bounties_paginator.paginator.num_pages)s."
msgstr ""
"%(bounties_paginator.paginator.num_pages)s 의 페이지 "
"%(bounties_paginator.number)s."

#: external_bounties/templates/external_bounties.html:144
msgid "next"
msgstr "다음 것"

#: external_bounties/templates/external_bounties.html:145
msgid "last"
msgstr "마지막"

#: external_bounties/templates/external_bounties_new.html:27
#: external_bounties/views.py:135
msgid "New Universal Bounty"
msgstr "새로운 유니버설 현상금"

#: external_bounties/templates/external_bounties_new.html:41
#: external_bounties/templates/external_bounties_show.html:79
msgid "Go Back"
msgstr "돌아 가기"

#: external_bounties/templates/external_bounties_show.html:43
msgid "created"
msgstr "만들어진"

#: external_bounties/templates/external_bounties_show.html:45
msgid "source"
msgstr "출처"

#: external_bounties/templates/external_bounties_show.html:49
msgid "View Bounty"
msgstr "현상금보기"

#: external_bounties/templates/external_bounties_show.html:53
msgid "Funding"
msgstr "자금 조달"

#: external_bounties/views.py:57
msgid "Created"
msgstr "만들어진"

#: external_bounties/views.py:59
msgid "Value"
msgstr "값"

#: external_bounties/views.py:112 external_bounties/views.py:191
msgid "Bounty Universe Explorer"
msgstr "바운티 유니버스 탐색기"

#: external_bounties/views.py:113
msgid "Bounties for Software Work from across the internets."
msgstr "소프트웨어에 대한 현상금은 인터넷을 통해 이루어집니다."

#: external_bounties/views.py:136
msgid "Create a new Bounty for Software Work from across the internets."
msgstr "인터넷을 통해 새로운 Bounty for Software Work를 만듭니다."

#: external_bounties/views.py:150
msgid "An email has been sent to an administrator to approve your submission"
msgstr "제출을 승인하는 이메일이 관리자에게 전송되었습니다."

#: faucet/templates/faucet_form.html:37
msgid "Faucet Request"
msgstr "수도꼭지 요청"

#: faucet/templates/faucet_form.html:39
msgid ""
"\n"
"                  Pursuant to making Ethereum and Gitcoin broadly accessible to everyone Gitcoin\n"
"                  may provide a minimal faucet distribution of ether so you may easily\n"
"                  claim issues and gain more ether.\n"
"                  "
msgstr ""
"\n"
"Ethereum과 Gitcoin을 모든 사람들에게 폭넓게 접근 할 수있게 만든 Gitcoin\n"
"                  에테르의 최소 수도꼭지 분배를 제공 할 수 있으므로 쉽게\n"
"                  문제를 주장하고 더 많은 에테르를 얻는다."

#: faucet/templates/faucet_form.html:55
msgid "Please note, all input fields are required. Comment is optional."
msgstr "모든 입력란은 필수 항목입니다. 댓글은 선택 사항입니다."

#: faucet/templates/faucet_form.html:58
#: faucet/templates/process_faucet_request.html:35
msgid "Github Profile"
msgstr "Github 프로필"

#: faucet/templates/faucet_form.html:67
msgid "Email Address"
msgstr "이메일 주소"

#: faucet/templates/faucet_form.html:72
msgid "Comment"
msgstr "논평"

#: faucet/templates/faucet_form.html:72
msgid "char left"
msgstr "남은 숯"

#: faucet/templates/faucet_form.html:80
msgid "Proceed"
msgstr "발하다"

#: faucet/templates/faucet_form.html:85
msgid "Request Received"
msgstr "수신 요청"

#: faucet/templates/faucet_form.html:88
msgid ""
"Your request for a faucet distribution has been received. An administrator "
"will review your request shortly (up to 24 hours on weekdays, on next "
"business day if on weekends / holidays) and arrange a deposit if approved."
msgstr ""
"수도꼭지 배포에 대한 귀하의 요청이 접수되었습니다. 관리자는 곧 주중 / 공휴일 인 경우 주중 24 시간, 다음 영업일에 귀하의 요청을 "
"검토하고 승인되면 입금을 정할 것입니다."

#: faucet/templates/faucet_form.html:90
msgid "While you wait, why not create an *free* Gitcoin ENS name?"
msgstr "기다리는 동안 * 무료 * Gitcoin ENS 이름을 만들어보세요."

#: faucet/templates/faucet_form.html:95
msgid "There was an error"
msgstr "오류가있었습니다"

#: faucet/templates/faucet_form.html:98
msgid "Something went wrong submitting your request"
msgstr "요청을 제출하는 중에 문제가 발생했습니다."

#: faucet/templates/process_faucet_request.html:33
msgid "Process Faucet Request"
msgstr "프로세스 수도꼭지 요청"

#: faucet/templates/process_faucet_request.html:40
msgid "MetaMask Extension Not Detected"
msgstr "메타 마스크 확장을 찾을 수 없음"

#: faucet/templates/process_faucet_request.html:41
msgid "Please Unlock MetaMask To Continue"
msgstr "계속하려면 메타 마스크 잠금을 해제하십시오."

#: faucet/templates/process_faucet_request.html:42
msgid "MetaMask Active Account Is Empty"
msgstr "MetaMask 활성 계정이 비어 있습니다."

#: faucet/templates/process_faucet_request.html:47
msgid "Transaction Failed"
msgstr "거래 실패"

#: faucet/templates/process_faucet_request.html:51
#, python-format
msgid ""
"By funding this faucet request, you will transfer %(faucet_amount)s ETH to\n"
"    %(obj.github_username)s with a wallet address of %(obj.address)s"
msgstr ""
"이 수도꼭지 요청에 자금을 제공하면 %(faucet_amount)s ETH를 (으)로 이전합니다.\n"
"    %(obj.address)s 의 지갑 주소가있는 %(obj.github_username)s"

#: faucet/templates/process_faucet_request.html:70
msgid ""
"Please tell us what you're planning on using these funds for in the comments"
" section!  Thanks."
msgstr "의견 섹션에서이 기금 사용 계획을 알려주십시오. 감사."

#: faucet/templates/shared/faucet_network_status.html:24
msgid "About Zero"
msgstr "Zero 정보"

#: faucet/templates/shared/faucet_no_metamask_error.html:21
#: faucet/templates/shared/faucet_unlock_metamask.html:21
msgid "Apply for a faucet distribution"
msgstr "수도꼭지 배포 신청"

#: faucet/templates/shared/faucet_no_metamask_error.html:25
msgid "To continue, enable Web3."
msgstr "계속하려면 Web3을 사용하도록 설정하십시오."

#: faucet/templates/shared/faucet_no_metamask_error.html:27
msgid ""
"Web3 is the same web you know and love, but with Ethereum-enabled "
"functionality."
msgstr "Web3은 당신이 알고 사랑하는 웹이지만 Ethereum이 가능한 기능입니다."

#: faucet/templates/shared/faucet_no_metamask_error.html:30
msgid ""
"The fastest and easiest way to add Web3 to your browser is to install <a "
"href=\"https://chrome.google.com/webstore/detail/metamask/nkbihfbeogaeaoehlefnkodbefgpgknn?hl=en\""
" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"> Metamask</a>. To continue "
"submitting a bounty, please install Metamask and return to this page."
msgstr ""
"브라우저에 Web3를 추가하는 가장 빠르고 쉬운 방법은 <a href = "
"\"https://chrome.google.com/webstore/detail/metamask/nkbihfbeogaeaoehlefnkodbefgpgknn?hl=ko\"target"
" = \"_ blank\"rel = \"noopener\"를 설치하는 것입니다. noreferrer \"> 메타 마스크 </a>. "
"현상금을 계속 제출하려면 Metamask를 설치하고이 페이지로 돌아가십시오."

#: faucet/templates/shared/faucet_no_metamask_error.html:33
msgid "Install MetaMask"
msgstr "메타 마스크 설치"

#: faucet/templates/shared/faucet_over_balance_error.html:22
msgid "You Appear to Have Ether!"
msgstr "당신은 에테르가있는 것처럼 보입니다!"

#: faucet/templates/shared/faucet_over_balance_error.html:24
msgid "Thank you for your interest in receiving a faucet distribution."
msgstr "수도꼭지 배포에 관심을 가져 주셔서 감사합니다."

#: faucet/templates/shared/faucet_over_balance_error.html:27
msgid ""
"You have more ether currently in your wallet than the distribution would "
"provide. Please use that ether to pay the transaction cost."
msgstr "현재 배포판이 제공하는 것보다 더 많은 에테르가 지갑에 있습니다. 거래 비용을 지불하기 위해 그 에테르를 사용하십시오."

#: faucet/templates/shared/faucet_unlock_metamask.html:34
msgid "Can't get web3 to work? Get help here."
msgstr "web3을 사용할 수 없습니까? 여기에서 도움을 청하십시오."

#: faucet/views.py:43
msgid "Gitcoin Faucet"
msgstr "Gitcoin 수도꼭지"

#: faucet/views.py:44
msgid ""
"Request a distribution of ETH so you can use the Ethereum network and "
"Gitcoin."
msgstr "Ethereum 네트워크와 Gitcoin을 사용할 수 있도록 ETH 배포판을 요청하십시오."

#: faucet/views.py:79
msgid "The submitted github profile shows a previous faucet distribution."
msgstr "제출 된 github 프로필은 이전의 수도꼭지 분포를 보여줍니다."

#: faucet/views.py:83
msgid "The submitted github profile shows a pending faucet distribution."
msgstr "제출 된 github 프로필은 보류중인 수도꼭지 분포를 보여줍니다."

#: faucet/views.py:96
msgid "Created."
msgstr "만들어진."

#: gitcoinbot/views.py:63
msgid "Gitcoinbot Responded"
msgstr "Gitcoinbot 응답"

#: marketing/mails.py:61
msgid "[DEBUG] "
msgstr "[DEBUG]"

#: marketing/mails.py:134
msgid "⚡️ New Tip Worth {} {} {}"
msgstr "W 새로운 팁 가치 {} {} {}"

#: marketing/mails.py:136
msgid "🕐 Tip Worth {} {} {} Expiring Soon"
msgstr "🕐 팁 가치 {} {} {} 만료 예정"

#: marketing/mails.py:157
msgid "New Faucet Request"
msgstr "새로운 수도꼭지 요청"

#: marketing/mails.py:158
msgid "A new faucet request was completed. You may fund the request here"
msgstr "새로운 수도꼭지 요청이 완료되었습니다. 여기에 요청할 수 있습니다."

#: marketing/mails.py:161 marketing/mails.py:176 marketing/mails.py:191
#: marketing/mails.py:223
msgid "No Reply from Gitcoin.co"
msgstr "Gitcoin.co에서 응답 없음"

#: marketing/mails.py:172
#, fuzzy
#| msgid "New Faucet Request"
msgid "New Token Request"
msgstr "새 토큰 요청"

#: marketing/mails.py:173
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "A new faucet request was completed. You may fund the request here"
msgid "A new token request was completed. You may fund the token request here"
msgstr "새 토큰 요청이 완료되었습니다. 여기서 토큰 요청에 자금을 지원할 수 있습니다."

#: marketing/mails.py:187
msgid " is out of gas"
msgstr "가스가 부족하다."

#: marketing/mails.py:188
msgid "is down to "
msgstr "~에있다"

#: marketing/mails.py:220
msgid "New External Bounty"
msgstr "새로운 외부 현상금"

#: marketing/mails.py:230 retail/templates/emails/faucet_request.html:24
msgid "Faucet Request Processed"
msgstr "수도꼭지 요청 처리됨"

#: marketing/mails.py:245
msgid "Faucet Request Rejected"
msgstr "수도꼭지 거부 요청"

#: marketing/mails.py:268
msgid ""
"⚡️  {len(bounties)} New Open Funded Issue{plural}{worth} matching your "
"profile"
msgstr "⚡️ {len (bounties)} 귀하의 프로필과 일치하는 새로운 공개 기금 문제 {복수} {가치}"

#: marketing/mails.py:324
msgid "✉️ New Work Submission Inside for {} ✉️"
msgstr "for {} for을위한 새로운 일 제출"

#: marketing/mails.py:343
msgid "😕 Work Submission Rejected for {} 😕"
msgstr "for {} 😕에 대한 출품작 거부 됨"

#: marketing/mails.py:368
msgid "🌈 Funds Paid for {} 🌈"
msgstr "P {} 🌈을 지불 한 자금"

#: marketing/mails.py:385
msgid "⚡️ {} Meet {}: {}! "
msgstr "⚡️ {} 만나보세요 {} : {}!"

#: marketing/mails.py:440
msgid "hour"
msgstr "시간"

#: marketing/mails.py:443
msgid "😕 Your Funded Issue ({}) Expires In {} {} ... 😕"
msgstr "😕 귀하의 자금 이체 된 문제 ({}) 만료 {} {} ... 😕"

#: marketing/mails.py:462
msgid "Are you still working on '{}' ? "
msgstr "아직도 '{}'에 대해 노력하고 있습니까?"

#: marketing/mails.py:478
msgid "We've removed you from the task: '{}' ? "
msgstr "'{}'작업에서 사용자를 삭제했습니다."

#: marketing/utils.py:74
msgid "Invalid Slack token."
msgstr "슬랙 토큰이 잘못되었습니다."

#: marketing/utils.py:75
msgid "Slack channel not found."
msgstr "슬랙 채널을 찾을 수 없습니다."

#: marketing/utils.py:79
msgid "The Gitcoin Slack integration is working fine."
msgstr "Gitcoin Slack 통합은 잘 작동합니다."

#: marketing/utils.py:96
msgid "The test message was sent to Slack."
msgstr "테스트 메시지가 Slack으로 보냈습니다."

#: marketing/utils.py:100 marketing/utils.py:146
msgid "An error has occurred."
msgstr "오류가 발생했습니다."

#: marketing/utils.py:129
#, fuzzy
#| msgid "The Gitcoin Slack integration is working fine."
msgid "The Gitcoin Discord integration is working fine."
msgstr "Gitcoin Discord 통합은 잘 작동합니다."

#: marketing/utils.py:142
#, fuzzy
#| msgid "The test message was sent to Slack."
msgid "The test message was sent to Discord."
msgstr "테스트 메시지가 Discord로 전송되었습니다."

#: marketing/views.py:67 retail/templates/shared/footer.html:81
#: retail/templates/shared/footer.html:86
msgid "Privacy"
msgstr "은둔"

#: marketing/views.py:70
#, fuzzy
#| msgid "Match"
msgid "Matching"
msgstr "어울리는"

#: marketing/views.py:73 marketing/views.py:246
#: retail/templates/settings/feedback.html:7
msgid "Feedback"
msgstr "피드백"

#: marketing/views.py:85
#, fuzzy
#| msgid "Amount"
msgid "Account"
msgstr "계정"

#: marketing/views.py:88
#, fuzzy
#| msgid "Tokens"
msgid "Token"
msgstr "토큰"

#: marketing/views.py:163
msgid "Privacy Settings"
msgstr "개인 정보 설정"

#: marketing/views.py:209 marketing/views.py:319 marketing/views.py:362
#: marketing/views.py:407
msgid "Updated your preferences."
msgstr "환경 설정을 업데이트했습니다."

#: marketing/views.py:218
msgid "Matching Settings"
msgstr "일치하는 설정"

#: marketing/views.py:241
msgid "We've received your feedback."
msgstr "귀하의 의견이 접수되었습니다."

#: marketing/views.py:288
msgid "Invalid Email"
msgstr "잘못된 이메일"

#: marketing/views.py:291
msgid "Unknown language"
msgstr "알 수없는 언어"

#: marketing/views.py:323
msgid "Email Settings"
msgstr "이메일 설정"

#: marketing/views.py:371
msgid "Slack Settings"
msgstr "슬랙 설정"

#: marketing/views.py:416
#, fuzzy
#| msgid "Privacy Settings"
msgid "Discord Settings"
msgstr "불협화음 설정"

#: marketing/views.py:462
#, fuzzy
#| msgid "Slack Settings"
msgid "Token Settings"
msgstr "토큰 설정"

#: marketing/views.py:494
#, fuzzy
#| msgid "Email Settings"
msgid "ENS Settings"
msgstr "ENS 설정"

#: marketing/views.py:523
#, fuzzy
#| msgid "Your transaction has been posted to web3"
msgid "Your account has been disconnected from Github"
msgstr "귀하의 계정은 Github에서 연결이 끊어졌습니다."

#: marketing/views.py:547
#, fuzzy
#| msgid "Your invite has been sent."
msgid "Your account has been deleted"
msgstr "귀하의 계정이 삭제되었습니다."

#: marketing/views.py:551
msgid "Error: did not understand your request"
msgstr "오류 : 요청을 이해하지 못했습니다."

#: marketing/views.py:557
#, fuzzy
#| msgid "Matching Settings"
msgid "Account Settings"
msgstr "계정 설정"

#: marketing/views.py:584
msgid "Top Payers"
msgstr "인기 급상승"

#: marketing/views.py:585
msgid "Top Earners"
msgstr "탑 에너너"

#: marketing/views.py:586
#, fuzzy
#| msgid "Top Payers"
msgid "Top Orgs"
msgstr "탑 조직"

#: retail/emails.py:40
#, fuzzy
#| msgid "roundup emails once a week"
msgid "Roundup Emails"
msgstr "라운드 업 이메일"

#: retail/emails.py:41
#, fuzzy
#| msgid "Notification Email"
msgid "New Bounty Notification Emails"
msgstr "새로운 현상금 알림 이메일"

#: retail/emails.py:41
msgid "(up to) Daily"
msgstr "(최대) 일간"

#: retail/emails.py:42
msgid "Product Update Emails"
msgstr "제품 업데이트 전자 메일"

#: retail/emails.py:42
msgid "Quarterly"
msgstr "계간지"

#: retail/emails.py:46
#, fuzzy
#| msgid "Email"
msgid "Tip Emails"
msgstr "팁 이메일"

#: retail/emails.py:46
msgid "Only when you are sent a tip"
msgstr "팁을 보냈을 때에 만"

#: retail/emails.py:47
#, fuzzy
#| msgid "Notification Email"
msgid "Faucet Notification Emails"
msgstr "수도꼭지 알림 이메일"

#: retail/emails.py:47
#, fuzzy
#| msgid "Apply for a faucet distribution"
msgid "Only when you are sent a faucet distribution"
msgstr "수도꼭지 배포를 할 때만"

#: retail/emails.py:48
#, fuzzy
#| msgid "Notification Email"
msgid "Bounty Notification Emails"
msgstr "현상금 알림 이메일"

#: retail/emails.py:48
msgid "Only when you're active on a bounty"
msgstr "너가 현상금에 활동적 일 때만"

#: retail/emails.py:49
msgid "Bounty Match Emails"
msgstr "바운티 매치 이메일"

#: retail/emails.py:49
msgid "Only when you've posted a open bounty and you have a new match"
msgstr "공개 된 현상금을 게시하고 새로운 경기가있을 때만"

#: retail/emails.py:50
msgid "Bounty Feedback Emails"
msgstr "바운티 피드백 이메일"

#: retail/emails.py:50
msgid "Only after a bounty you participated in is finished."
msgstr "당신이 참여한 현상금이 끝난 후에야 끝납니다."

#: retail/emails.py:52
msgid "Bounty Expiration Warning Emails"
msgstr "현상금 만료 경고 이메일"

#: retail/emails.py:53
msgid "Only after you posted a bounty which is going to expire"
msgstr "너가 만료 할 현상금을 배치 한 후에"

#: retail/templates/about.html:33
msgid "The Problem"
msgstr "문제"

#: retail/templates/about.html:34
msgid "Incentive problems in Open Source Software."
msgstr "오픈 소스 소프트웨어의 인센티브 문제."

#: retail/templates/about.html:43
#, fuzzy
#| msgid "Open Source Developer"
msgid "Open Source Software Developers:"
msgstr "오픈 소스 소프트웨어 개발자 :"

#: retail/templates/about.html:44
msgid "Create a lot of economic value."
msgstr "많은 경제적 가치를 창출하십시오."

#: retail/templates/about.html:45
msgid "Are Not Properly incentivized."
msgstr "적절하게 인센티브가 부여되지 않았습니다."

#: retail/templates/about.html:52
#, fuzzy
#| msgid "Repo Maintainer?"
msgid "Repo Maintainer:"
msgstr "Repo Maintainer :"

#: retail/templates/about.html:53
msgid "Problem: Taming Issues Board"
msgstr "문제 : Taming Issues Board"

#: retail/templates/about.html:59
#, fuzzy
#| msgid "Contributors"
msgid "Contributor:"
msgstr "기부자:"

#: retail/templates/about.html:60
msgid "Problem: Monetization"
msgstr "문제 : 수익 창출"

#: retail/templates/about.html:66
msgid "Job Hunter"
msgstr "취업 활동가"

#: retail/templates/about.html:67
msgid "Problem: Prioritization"
msgstr "문제 : 우선 순위"

#: retail/templates/about.html:77
msgid "The Solution"
msgstr "해결책"

#: retail/templates/about.html:78
msgid "A decentralized App for value creation &amp; value capture."
msgstr "가치 창출을위한 분권화 된 앱 (& amp; 가치 포착."

#: retail/templates/about.html:92
msgid "The Origin Story"
msgstr "기원 이야기"

#: retail/templates/about.html:93
msgid "Who, what, when, where, and most importantly, why."
msgstr "누가, 무엇을, 언제, 어디서, 그리고 가장 중요하게, 왜."

#: retail/templates/about.html:99
msgid "Built with &lt;3 in Boulder Colorado USA"
msgstr "콜로라도 주 볼더에 & lt; 3으로 건설 됨"

#: retail/templates/about.html:101
msgid ""
"<strong>Gitcoin</strong> was borne of the community in Boulder Colorado's "
"thriving tech scene. One of the most amazing things about the Boulder "
"community is the #givefirst mantra. The founding team has built their "
"careers off of advice, mentorship, and relationships in the local tech "
"community."
msgstr ""
"<strong> Gitcoin </ strong>은 콜로라도 보울 더 (Boulder Colorado)의 번성하는 기술계 공동체에서 "
"태어났습니다. 볼더 지역 사회에서 가장 놀라운 점 중 하나는 #givefirst 만트라입니다. 창립 팀은 현지 기술 커뮤니티의 조언, "
"멘토십 및 관계로부터 경력을 쌓았습니다."

#: retail/templates/about.html:106
#, fuzzy
#| msgid "Goal: Grow Open Source"
msgid "Mission: Grow Open Source"
msgstr "미션 : 오픈 소스 성장"

#: retail/templates/about.html:108
msgid ""
"<strong>Gitcoin</strong> is a project that combines the #givefirst mantra of"
" the Boulder community with capitalistic incentives to write great software."
" By enabling <span>Repo Maintainers</span>, <span>developers</span>, and "
"<span>financiers</span> to find one another, Gitcoin grows open source "
"software."
msgstr ""
"<strong> Gitcoin </ strong>은 Boulder 커뮤니티의 #givefirst 진언과 훌륭한 소프트웨어 작성을위한 "
"자본주의 인센티브를 결합한 프로젝트입니다. Gitcoin은 <span> Repo Maintainers </ span>, <span> "
"개발자 </ span> 및 <span> 금융업자 </ span>가 서로를 찾을 수 있도록함으로써 Gitcoin은 오픈 소스 소프트웨어를 "
"개발합니다."

#: retail/templates/about.html:115
msgid "Cryptocurrencies provide new, decentralized, opportunities"
msgstr "Cryptocurrencies는 새로운 분산 된 기회를 제공합니다."

#: retail/templates/about.html:117
msgid ""
"<strong>Gitcoin</strong> is built upon the Ethereum network, and the "
"solidity smart contract programming language. Ethereum provides "
"opportunities to align incentives across actors in the ecosystem. By "
"programming rights of stakeholders directly into smart contracts, actors are"
" incentivized to provide value, and edge cases are handled _without_ having "
"to involve legacy legal enforcement mechanisms."
msgstr ""
"<strong> Gitcoin </ strong>은 Ethereum 네트워크와 견고한 스마트 계약 프로그래밍 언어를 기반으로합니다. 에테"
" 리엄 (ethereum)은 생태계의 행위자에 대한 인센티브를 조정할 수있는 기회를 제공합니다. 이해 관계자의 권리를 똑똑한 계약으로 "
"직접 프로그램함으로써 배우들은 가치 제공을 장려하고 기존의 법 집행 메커니즘을 포함하지 않고도 최첨단 사례를 처리합니다."

#: retail/templates/about.html:124
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "The founder of Gitcoin, <a href=\"http://linkedin.com/in/owocki/\">Kevin "
#| "Owocki</a> has experience as an organizer of <a "
#| "href=\"http://boulderstartupweek.com\">Boulder Startup Week</a>, <a "
#| "href=\"http://igniteboulder.com\">Ignite Boulder</a>, <a "
#| "href=\"https://startupcto.io\">StartupCTO.io</a>, <a "
#| "href=\"https://www.meetup.com/Boulder-Blockchain/\">Boulder Blockchain "
#| "Meetup</a> and the open source projects <a "
#| "href=\"https://github.com/owocki/pytrader\">pytrader</a>, <a "
#| "href=\"https://github.com/owocki/adblock-to-bitcoin\">adblock-to-"
#| "bitcoin</a>, <a "
#| "href=\"https://github.com/youvegoteth/youvegoteth.github.io/\">YouveGotETH</a>,"
#| " & <a href=\"https://github.com/owocki/coloradocoin\">ColoradoCoin</a>. The "
#| "stronger the community is, the more successful open source projects are. The"
#| " stronger open source projects are, the stronger the community is."
msgid ""
"The founder of Gitcoin,\n"
"            <a href=\"http://linkedin.com/in/owocki/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Kevin Owocki</a> has experience as an organizer of\n"
"            <a href=\"http://boulderstartupweek.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Boulder Startup Week</a>,\n"
"            <a href=\"http://igniteboulder.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Ignite Boulder</a>,\n"
"            <a href=\"https://startupcto.io\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">StartupCTO.io</a>,\n"
"            <a href=\"https://www.meetup.com/Boulder-Blockchain/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Boulder Blockchain Meetup</a> and the open source projects\n"
"            <a href=\"https://github.com/owocki/pytrader\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">pytrader</a>,\n"
"            <a href=\"https://github.com/owocki/adblock-to-bitcoin\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">adblock-to-bitcoin</a>,\n"
"            <a href=\"https://github.com/youvegoteth/youvegoteth.github.io/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">YouveGotETH</a>, &\n"
"            <a href=\"https://github.com/owocki/coloradocoin\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">ColoradoCoin</a>. The stronger the community is, the more successful open source projects are. The stronger open source projects are, the stronger the community is.\n"
"          "
msgstr ""
"Gitcoin의 창립자,\n"
"            <a href=\"http://linkedin.com/in/owocki/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"> Kevin Owocki </a>는 다음을 주최 한 경험이 있습니다.\n"
"            <a href=\"http://boulderstartupweek.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"> 볼더 시동 주간 </a>,\n"
"            <a href=\"http://igniteboulder.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"> 불 붙이기 </a>,\n"
"            <a href=\"https://startupcto.io\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"> StartupCTO.io </a>,\n"
"            <a href=\"https://www.meetup.com/Boulder-Blockchain/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"> Boulder Blockchain Meetup </a> 및 오픈 소스 프로젝트\n"
"            <a href=\"https://github.com/owocki/pytrader\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"> pytrader </a>,\n"
"            <a href=\"https://github.com/owocki/adblock-to-bitcoin\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"> adblock-to-bitcoin </a>,\n"
"            <a href=\"https://github.com/youvegoteth/youvegoteth.github.io/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"> YouveGotETH </a>,\n"
"            <a href=\"https://github.com/owocki/coloradocoin\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"> ColoradoCoin </a>. 커뮤니티가 강할수록 더 성공적인 오픈 소스 프로젝트가됩니다. 오픈 소스 프로젝트가 강할수록 커뮤니티가 강해집니다."

#: retail/templates/about.html:143
msgid "Team"
msgstr "팀"

#: retail/templates/about.html:144
msgid "Built By &amp; For Open Source Software Developers"
msgstr "작성자 & amp; 오픈 소스 소프트웨어 개발자를위한"

#: retail/templates/about.html:179
msgid "Join Us"
msgstr "우리와 함께하십시오."

#: retail/templates/about.html:180
msgid "Want to Grow Open Source? We want to hear from you."
msgstr "오픈 소스를 키우고 싶습니까? 우리는 당신에게서 소식을 듣고 싶습니다."

#: retail/templates/about.html:183
msgid "Open Gitcoin Roles"
msgstr "Gitcoin 역할 열기"

#: retail/templates/about.html:185
msgid "Front End Developer"
msgstr "프런트 엔드 개발자"

#: retail/templates/about.html:187 retail/templates/about.html:193
#: retail/templates/about.html:208 retail/templates/index.html:40
msgid "Learn More"
msgstr "더 알아보기"

#: retail/templates/about.html:191
msgid "Entrepeneur In Residence"
msgstr "거주자 Entrepeneur"

#: retail/templates/about.html:197
msgid "Technical Project Manager"
msgstr "기술 프로젝트 관리자"

#: retail/templates/about.html:199
msgid "Contact us"
msgstr "문의하기"

#: retail/templates/about.html:204
msgid "Open Bounties.Network Roles"
msgstr "개방 된 금액. 네트워크 역할"

#: retail/templates/about.html:206
msgid "Data Scientist"
msgstr "데이터 과학자"

#: retail/templates/about.html:217
msgid "Features of Gitcoin"
msgstr "Gitcoin의 특징"

#: retail/templates/about.html:226
msgid "Fund Issues"
msgstr "기금 문제"

#: retail/templates/about.html:227
msgid ""
"Fund a feature, bug, or security issue that you care about, &amp; get "
"results."
msgstr "관심있는 기능, 버그 또는 보안 문제에 대해 기금을 모으고 & amp; 결과를 얻는다."

#: retail/templates/about.html:235
msgid "Tip Developers"
msgstr "팁 개발자"

#: retail/templates/about.html:236
msgid ""
"Reward contributors who have added value to your repository with a tip."
msgstr "팁으로 저장소에 가치를 추가 한 기고가에게 보상하십시오."

#: retail/templates/about.html:246
msgid "Find Work"
msgstr "직장 찾기"

#: retail/templates/about.html:247
msgid ""
"Find interesting projects to work on, interesting people to work with. Try "
"projects before you fully commit to them. Add value wherever you go."
msgstr ""
"흥미로운 프로젝트를 찾고, 관심있는 사람들과 함께 작업하십시오. 프로젝트를 완수하기 전에 프로젝트를 시험해보십시오. 당신이가는 곳마다 "
"가치를 더하십시오."

#: retail/templates/about.html:255
msgid "All on Github.com"
msgstr "Github.com의 모든 것"

#: retail/templates/about.html:256
msgid ""
"The best thing about Gitcoin is that it works where you do your work; on "
"Github."
msgstr "Gitcoin의 가장 좋은 점은 작업을 수행 할 때 작동한다는 것입니다. Github에."

#: retail/templates/about.html:264
#, fuzzy
#| msgid "Gitcoin Toolbox"
msgid "Checkout our Toolbox"
msgstr "툴박스 체크 아웃"

#: retail/templates/about.html:272
msgid "Mission-Driven"
msgstr "임무 기반"

#: retail/templates/about.html:273
msgid "Everything we do is to support our mission to 'Grow Open Source'"
msgstr "우리가하는 모든 일은 '오픈 소스 성장'에 대한 우리의 사명을 지원하는 것입니다."

#: retail/templates/about.html:282
#, fuzzy
#| msgid "Read About Our Mission"
msgid "Read about our Mission"
msgstr "우리의 사명에 대해 읽어보십시오."

#: retail/templates/activity.html:49
msgid "tipped"
msgstr "기울어 진"

#: retail/templates/activity.html:54
#, fuzzy
#| msgid "Fund an Issue"
msgid "funded a new issue: "
msgstr "새로운 문제에 자금 지원 :"

#: retail/templates/activity.html:56
#, fuzzy
#| msgid "You have started work."
msgid "started work: "
msgstr "시작된 작업 :"

#: retail/templates/activity.html:58
msgid "stopped work: "
msgstr "작업 중지 :"

#: retail/templates/activity.html:60
#, fuzzy
#| msgid "Cancel Bounty"
msgid "canceled bounty: "
msgstr "취소 된 현상금 :"

#: retail/templates/activity.html:62
msgid "increased funding: "
msgstr "증가 된 기금 :"

#: retail/templates/admin/index.html:38
#, python-format
msgid "Models in the %(name)s application"
msgstr " %(name)s 응용 프로그램의 모델"

#: retail/templates/admin/index.html:49
msgid "Add"
msgstr "더하다"

#: retail/templates/admin/index.html:55
msgid "Change"
msgstr "변화"

#: retail/templates/admin/index.html:65
msgid "You don't have permission to edit anything."
msgstr "아무 것도 수정할 수있는 권한이 없습니다."

#: retail/templates/admin/index.html:74
msgid "Analytics"
msgstr "해석학"

#: retail/templates/admin/index.html:87
msgid "Debugging Tasks"
msgstr "디버깅 작업"

#: retail/templates/admin/index.html:90
msgid "Impersonate Users"
msgstr "사용자 가장"

#: retail/templates/admin/index.html:93
msgid "Administrative Tasks"
msgstr "관리 작업"

#: retail/templates/admin/index.html:112
msgid "Recent Actions"
msgstr "최근 작업"

#: retail/templates/admin/index.html:113
msgid "My Actions"
msgstr "내 행동"

#: retail/templates/admin/index.html:117
msgid "None available"
msgstr "사용할 수 없음"

#: retail/templates/admin/index.html:131
msgid "Unknown content"
msgstr "알 수없는 콘텐츠"

#: retail/templates/community.html:7
msgid "These are the ones who have opted to be public about it"
msgstr "이들은 이것에 대해 대중에게 공개하기로 선택한 사람들입니다."

#: retail/templates/contributor_landing.html:72
#, fuzzy
#| msgid "Gitcoin Slack Community"
msgid "Gitcoin Community"
msgstr "Gitcoin 커뮤니티"

#: retail/templates/contributor_landing.html:87
msgid "<span class=\\"
msgstr "<span class = \\"

#: retail/templates/contributor_landing.html:88
#, fuzzy
#| msgid "Start Work"
msgid "Start exploring"
msgstr "탐색 시작"

#: retail/templates/contributor_landing.html:88
#, fuzzy
#| msgid "bounty_skills"
msgid "bounties worth"
msgstr "가치있는 현상금"

#: retail/templates/cookielaw/banner.html:4
msgid "COOKIE_INFO_HEADER"
msgstr "COOKIE_INFO_HEADER"

#: retail/templates/cookielaw/banner.html:7
msgid "COOKIE_INFO_PARA"
msgstr "COOKIE_INFO_PARA"

#: retail/templates/cookielaw/banner.html:9
msgid "COOKIE_INFO_OK"
msgstr "COOKIE_INFO_OK"

#: retail/templates/emails/bounty.html:93
msgid "Status"
msgstr "지위"

#: retail/templates/emails/bounty.html:119
msgid "Expires:"
msgstr "만료일 :"

#: retail/templates/emails/bounty.html:122
msgid "Specs:"
msgstr "명세서:"

#: retail/templates/emails/bounty.html:125
msgid "Type:"
msgstr "유형:"

#: retail/templates/emails/bounty.html:127
msgid "Experience Level:"
msgstr "경험 수준 :"

#: retail/templates/emails/bounty.html:138
msgid "View on Gitcoin.co"
msgstr "Gitcoin.co에서보기"

#: retail/templates/emails/bounty_roundup.html:57
msgid "The Gitcoin Weekly"
msgstr "Gitcoin Weekly"

#: retail/templates/emails/bounty_roundup.html:78
msgid "Last Week's Highlights"
msgstr "지난주의 하이라이트"

#: retail/templates/emails/bounty_roundup.html:79
msgid "Community Members growing open source"
msgstr "커뮤니티 회원 오픈 소스 성장"

#: retail/templates/emails/bounty_roundup.html:105
msgid "Open Funded Issues"
msgstr "공개 자금 문제"

#: retail/templates/emails/bounty_roundup.html:106
msgid "Grow Open Source &amp; Make Some ETH"
msgstr "Grow Open Source & amp; 일부 ETH 만들기"

#: retail/templates/emails/bounty_roundup.html:114
msgid "Don't see anything that strikes your fancy above?"
msgstr "위의 당신의 공상을 치는 무엇이라도 보지 마라?"

#: retail/templates/emails/bounty_roundup.html:115
msgid "There are more issues in the Gitcoin Issue Explorer:"
msgstr "Gitcoin Issue Explorer에는 더 많은 문제가 있습니다."

#: retail/templates/emails/bounty_roundup.html:118
msgid "View Issue Explorer"
msgstr "이슈 탐색기보기"

#: retail/templates/emails/bounty_roundup.html:124
msgid "Bounties from around the ecosystem"
msgstr "생태계의 현상금"

#: retail/templates/emails/bounty_roundup.html:125
msgid "From other great projects in OSS"
msgstr "OSS의 다른 위대한 프로젝트에서"

#: retail/templates/emails/bounty_roundup.html:140
msgid "There's much much more on the Gitcoin Universal Bounties Explorer:"
msgstr "Gitcoin Universal Bounties Explorer에는 훨씬 더 많은 것이 있습니다."

#: retail/templates/emails/bounty_roundup.html:143
msgid "View Bounties Universe"
msgstr "현상금 유니버스보기"

#: retail/templates/emails/bounty_roundup.html:153
msgid ""
"You are receiving this email because your email address is on the "
"notification list."
msgstr "귀하의 이메일 주소가 알림 목록에 있기 때문에이 이메일을 보내드립니다."

#: retail/templates/emails/bounty_roundup.html:153
#: retail/templates/emails/bounty_startwork_expire_warning.html:61
#: retail/templates/emails/new_bounty.html:44
#: retail/templates/emails/new_bounty_acceptance.html:35
#: retail/templates/emails/new_bounty_expire_warning.html:73
#: retail/templates/emails/new_bounty_rejection.html:34
msgid "Manage Email Settings"
msgstr "이메일 설정 관리"

#: retail/templates/emails/bounty_startwork_expire_warning.html:23
msgid "Are you still working on this?"
msgstr "아직도이 일을하고 있습니까?"

#: retail/templates/emails/bounty_startwork_expire_warning.html:27
msgid "Hey there, "
msgstr "이봐,"

#: retail/templates/emails/bounty_startwork_expire_warning.html:37
msgid ""
"Do you still want to work on this?  Please let us know so we can find "
"someone else to work on it if not!"
msgstr "아직도이 일을하고 싶니? 저희에게 알려주십시오. 그렇게하지 않으면 다른 사람들이 일할 수 있습니다!"

#: retail/templates/emails/bounty_startwork_expire_warning.html:42
msgid "If so, please leave a comment on the github thread to check in."
msgstr "그렇다면 github 스레드에 주석을 달아 체크인하십시오."

#: retail/templates/emails/bounty_startwork_expire_warning.html:44
msgid "OR"
msgstr "또는"

#: retail/templates/emails/bounty_startwork_expire_warning.html:46
#, python-format
msgid ""
"If not, click 'Stop Work' on the <a href=\"%(bounty.absolute_url)s\">issue "
"detail page</a>."
msgstr ""
"그렇지 않은 경우 <a href=\"%(bounty.absolute_url)s\"> 문제 세부 정보 페이지 </a>에서 '직장 폐쇄'를 "
"클릭하십시오."

#: retail/templates/emails/bounty_startwork_expire_warning.html:50
#: retail/templates/emails/new_bounty_expire_warning.html:51
#: retail/templates/emails/render_bounty_startwork_expired.html:53
msgid ""
"If you have any questions, feel free to reach out <a "
"href=\"https://gitcoin.co/slack\">on slack</a>."
msgstr "궁금한 점이 있으면 <a href=\"https://gitcoin.co/slack\"> 여유를 가지고 </a> 문의하십시오."

#: retail/templates/emails/bounty_startwork_expire_warning.html:53
#: retail/templates/emails/new_bounty_expire_warning.html:65
#: retail/templates/emails/render_bounty_startwork_expired.html:56
msgid "Funded Issue Details"
msgstr "자금 이슈 세부 사항"

#: retail/templates/emails/bounty_startwork_expire_warning.html:61
#: retail/templates/emails/new_bounty_expire_warning.html:73
#: retail/templates/emails/new_bounty_rejection.html:34
msgid ""
"You are receiving this email because your email address is on the "
"notification list for this funded issue."
msgstr "귀하의 이메일 주소가이 자금 문제에 대한 알림 목록에 있기 때문에이 이메일을 보내드립니다."

#: retail/templates/emails/faucet_request.html:29
#: retail/templates/emails/faucet_request_rejected.html:29
msgid "Hey"
msgstr "헤이"

#: retail/templates/emails/faucet_request.html:34
#, python-format
msgid "Gitcoin has distributed your faucet request for %(amount)s ETH to"
msgstr "Gitcoin이 ETH에 대한 %(amount)s 에 대한 수도꼭지 요청을 배포했습니다."

#: retail/templates/emails/faucet_request.html:39
msgid ""
"This should be enough gas to send your first Ethereum Transaction.  We hope "
"you'll consider using it on Gitcoin!"
msgstr "이것은 첫 번째 Ethereum 트랜잭션을 보낼 수있는 충분한 양이어야합니다. Gitcoin에서 사용 하시길 바랍니다."

#: retail/templates/emails/faucet_request_rejected.html:24
msgid "Faucet Request Rejected ‼️"
msgstr "수도꼭지 요청이 거부되었습니다! ️"

#: retail/templates/emails/faucet_request_rejected.html:34
#, python-format
msgid "Gitcoin *could not* approve your faucet request for %(amount)s ETH to"
msgstr "Gitcoin * 님이 %(amount)s ETH에 대한 수도꼭지 요청을 승인 할 수 없습니다 *"

#: retail/templates/emails/faucet_request_rejected.html:41
msgid "Here are somme comments from the administrator:"
msgstr "다음은 관리자의 somme 설명입니다."

#: retail/templates/emails/faucet_request_rejected.html:53
msgid "You are welcome to re-apply at"
msgstr "다시 신청하실 수 있습니다."

#: retail/templates/emails/gdpr_update.html:24
msgid "Gitcoin: Updated Terms & Policies"
msgstr "Gitcoin : 업데이트 된 이용 약관"

#: retail/templates/emails/gdpr_update.html:27
#: retail/templates/emails/start_work_applicant_about_to_expire.html:27
#: retail/templates/emails/start_work_applicant_expired.html:27
#: retail/templates/emails/start_work_approved.html:27
#: retail/templates/emails/start_work_new_applicant.html:27
#: retail/templates/emails/start_work_rejected.html:27
msgid "Hello"
msgstr "여보세요"

#: retail/templates/emails/gdpr_update.html:30
msgid ""
"As a Web 3.0 company, we think carefully about user data and privacy and how"
" the internet is evolving. We hope Web 3.0 will bring more control of data "
"to users. With this ethos, we are always careful about how we use your "
"information. "
msgstr ""
"Web 3.0 회사로서, 우리는 사용자 데이터 및 개인 정보와 인터넷이 어떻게 진화하고 있는지에 대해 신중히 생각합니다. Web 3.0이"
" 사용자에게 더 많은 데이터를 제어 할 수 있기를 바랍니다. 이러한 정신으로 우리는 귀하의 정보를 어떻게 사용하는지 항상 신중히 "
"생각합니다."

#: retail/templates/emails/gdpr_update.html:33
msgid ""
"We recently reviewed our Privacy Policy to comply with requirements of "
"General Data Protection Regulation (GDPR), improving our Terms of Use, "
"Privacy Policy and Cookie Policy. These changes will go into effect on "
"<b>May 25, 2018</b>, and your continued use of the Gitcoin after <b>May 25, "
"2018</b> will be subject to our updated Terms of Use and Privacy Policy. "
msgstr ""
"Google은 최근 GDP (일반 데이터 보호 규정)의 요구 사항을 준수하고 Google의 이용 약관, 개인 정보 취급 방침 및 쿠키 "
"정책을 개선하기 위해 개인 정보 취급 방침을 검토했습니다. 이 변경 사항은 <b> 2018 년 5 월 25 일 </ b>에 적용되며 "
"<b> 2018 년 5 월 25 일 </ b> 이후에 Gitcoin을 계속 사용하려면 업데이트 된 이용 약관 및 개인 정보 보호 정책 ."

#: retail/templates/emails/gdpr_update.html:36
msgid ""
"As always, the entire Gitcoin team works every day to make Gitcoin a safe "
"and trustworthy place to grow open source. We invite you to learn more about"
" our outlined updates to our Policies and Terms of Use: "
msgstr ""
"언제나 그렇듯이 Gitcoin 팀은 매일 Gitcoin을 오픈 소스 성장의 안전하고 신뢰할 수있는 장소로 만들기 위해 매일 일합니다. "
"정책 및 이용 약관에 대한 개요 업데이트에 대해 자세히 알려주십시오."

#: retail/templates/emails/gdpr_update.html:39
msgid "Our updated Privacy Policy "
msgstr "업데이트 된 개인 정보 보호 정책"

#: retail/templates/emails/gdpr_update.html:40
msgid "Our updated Cookie Policy "
msgstr "업데이트 된 쿠키 정책"

#: retail/templates/emails/gdpr_update.html:41
msgid "Our updated Terms of Use "
msgstr "우리의 업데이트 된 이용 약관"

#: retail/templates/emails/gdpr_update.html:45
msgid ""
"We’ll continue to keep you updated on our data privacy policies on the path "
"towards a more open, transparent web. Thanks for using Gitcoin, and please "
"let us know if you have any questions or feedback. "
msgstr ""
"우리는보다 개방적이고 투명한 웹을 향한 길에서 우리의 데이터 개인 정보 보호 정책을 계속 업데이트 할 것입니다. Gitcoin을 이용해 "
"주셔서 감사 드리며 질문 사항이나 의견이 있으면 알려주십시오."

#: retail/templates/emails/gdpr_update.html:48
msgid ""
"\n"
"        Warmly, <br>\n"
"        Gitcoin Core\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"따뜻하게, <br>\n"
"        Gitcoin 코어"

#: retail/templates/emails/new_bounty.html:23
msgid "New Funded Issue"
msgstr "신규 자금 지원"

#: retail/templates/emails/new_bounty.html:33
msgid "Other Open Funded Issue"
msgstr "기타 공개 기금 문제"

#: retail/templates/emails/new_bounty.html:44
msgid ""
"You are receiving this email because your email preferences matched with "
"these keywords:"
msgstr "귀하의 이메일 환경 설정이 다음 키워드와 일치하므로 본 이메일이 발송되었습니다."

#: retail/templates/emails/new_bounty_acceptance.html:23
msgid "Funds Paid!"
msgstr "유료 펀드!"

#: retail/templates/emails/new_bounty_acceptance.html:27
msgid ""
"Your claim has been accepted, and the fulfillment transaction is now on the "
"Ethereum network!"
msgstr "귀하의 주장이 받아 들여지고, 성취 거래가 이제 Ethereum 네트워크에 있습니다!"

#: retail/templates/emails/new_bounty_acceptance.html:35
msgid ""
"You are receiving this email because your email address is on the bounty "
"notification list for this funded issue."
msgstr "귀하의 이메일 주소가이 자금 문제에 대한 현상금 통지 목록에 있기 때문에이 이메일을 보내드립니다."

#: retail/templates/emails/new_bounty_expire_warning.html:23
msgid "Funded Issue Expiring ..."
msgstr "만료 된 기금이 만료 된 문제 ..."

#: retail/templates/emails/new_bounty_expire_warning.html:28
#, python-format
msgid ""
"Heads up! The funded issue that you posted (below) is expiring in %(num)s "
"%(unit)s."
msgstr "헤즈 업! 귀하가 게시 한 자금 지원이 %(num)s %(unit)s에서 만료됩니다."

#: retail/templates/emails/new_bounty_expire_warning.html:30
#, python-format
msgid ""
"Heads up! The funded issue that you fulfilled (below) is expiring in %(num)s"
" %(unit)s."
msgstr "헤즈 업! 귀하가 수행 한 (아래) 자금 지원 문제가 %(num)s %(unit)s에서 만료됩니다."

#: retail/templates/emails/new_bounty_expire_warning.html:37
msgid ""
"There is a currently pending claim agains this funded issue. Please make "
"sure you process them!"
msgstr "이 자금 문제는 현재 보류 중입니다. 처리하도록하십시오!"

#: retail/templates/emails/new_bounty_expire_warning.html:42
msgid ""
"After the funded issue has expired, you can still submit and accept work.  "
"You may also 'Cancel' the bounty and get the funds back."
msgstr "기금이 발행 된 문제가 만료 된 후에도 여전히 제출하고 수락 할 수 있습니다. 현상금을 '취소'하고 환불받을 수도 있습니다."

#: retail/templates/emails/new_bounty_expire_warning.html:45
msgid "Look for this button"
msgstr "이 버튼을 찾으십시오."

#: retail/templates/emails/new_bounty_expire_warning.html:55
#, python-format
msgid ""
"Why don't you leave a comment <a href=\"%(bounty.github_url)s\">on "
"github</a> and let the bounty owner know that you'd like to wrap this up "
"soon? :)"
msgstr ""
"<a href=\"%(bounty.github_url)s\"> github </a>에 의견을 남기고 현상금 주인에게 곧이를 마무리하길 "
"원한다는 것을 알려주시겠습니까? :)"

#: retail/templates/emails/new_bounty_expire_warning.html:59
msgid ""
"If you have any problems, feel free to reach out <a "
"href=\"https://gitcoin.co/slack\">on slack</a>."
msgstr "문제가 있으면 <a href=\"https://gitcoin.co/slack\"> 여유를 가지고 </a> 문의하십시오."

#: retail/templates/emails/new_bounty_rejection.html:23
msgid "Fulfillment Rejected"
msgstr "이행이 거부 됨"

#: retail/templates/emails/new_bounty_rejection.html:26
msgid ""
"There is a new funded issue fulfillment *rejection*. Please refer to the "
"rejection comments on the github pull request to learn why."
msgstr ""
"새로운 자금 이체 이행 * 거부 *가 있습니다. 이유를 알아 보려면 github pull 요청에 대한 거부 의견을 참조하십시오."

#: retail/templates/emails/new_match.html:39
msgid "New Match Alert"
msgstr "새로운 경기 경고"

#: retail/templates/emails/new_match.html:42
msgid "meet"
msgstr "만나다"

#: retail/templates/emails/new_match.html:73
msgid "You are both CCed on this email.  Feel free to reply all and say hey."
msgstr "이 이메일에 둘 다 CCed되어 있습니다. 자유롭게 모든 것을 회신하고 말하십시오."

#: retail/templates/emails/new_tip.html:44
msgid "New Tip Alert"
msgstr "새로운 팁 경고"

#: retail/templates/emails/new_tip.html:46
msgid "Reminder: Tip Expires Soon"
msgstr "알림 : 팁이 곧 만료됩니다."

#: retail/templates/emails/new_tip.html:51
#, python-format
msgid ""
"%(tip.from_name)s sent you a tip worth %(amount)s %(warning)s %(tokenName)s"
msgstr "%(tip.from_name)s 님이 팁을 보냈습니다 %(amount)s %(warning)s %(tokenName)s"

#: retail/templates/emails/new_tip.html:53
#, python-format
msgid "Someone sent you a tip worth %(amount)s %(warning)s %(tokenName)s"
msgstr "누군가 당신에게 팁을 보냈습니다. %(amount)s %(warning)s %(tokenName)s"

#: retail/templates/emails/new_tip.html:65
msgid "They had the following comments:"
msgstr "그들에는 뒤에 오는 코멘트가 있었다 :"

#: retail/templates/emails/new_tip.html:76
msgid "They had the following private comments:"
msgstr "그들은 다음과 같은 비공식적 인 의견을 가지고 있습니다 :"

#: retail/templates/emails/new_tip.html:85
msgid "They had the following public comments:"
msgstr "그들은 다음과 같은 대중의 의견을 가지고있었습니다 :"

#: retail/templates/emails/new_tip.html:94
msgid "The tip expires on"
msgstr "팁이 만료됩니다."

#: retail/templates/emails/new_tip.html:94
msgid "in just"
msgstr "단지"

#: retail/templates/emails/new_tip.html:94
msgid ""
"No pressure, but if you wanted to redeem your tip sooner rather than later "
"that'd be 👌:"
msgstr "압박감은 없지만 팁을 나중에 사용하지 않고 빨리 사용하려면 be :"

#: retail/templates/emails/new_tip.html:98
msgid ""
"No pressure, but if you wanted to redeem your tip sooner rather than later "
"that'd be 👌"
msgstr "압박감은 없지만 팁을 나중에 사용하지 않고 빨리 사용하려면 👌"

#: retail/templates/emails/new_tip.html:105
msgid "Redeem Tip"
msgstr "팁 사용"

#: retail/templates/emails/new_work_submission.html:23
msgid "New Work Submission"
msgstr "새로운 작업 제출"

#: retail/templates/emails/new_work_submission.html:27
msgid ""
"There is a new work *submission* against your funded issue. Please check it "
"out, below"
msgstr "귀하의 재정 문제에 대한 새로운 작품 * 제출 *이 있습니다. 아래에서 확인해주세요."

#: retail/templates/emails/quarterly_stats.html:238
msgid "Share my stats"
msgstr "내 통계 공유"

#: retail/templates/emails/quarterly_stats.html:298
msgid "Explore New Bounties"
msgstr "새로운 현상금 탐험"

#: retail/templates/emails/render_bounty_startwork_expired.html:23
msgid "You've been removed from this task ..."
msgstr "이 작업에서 제거되었습니다 ..."

#: retail/templates/emails/render_bounty_startwork_expired.html:27
msgid "Hey there,"
msgstr "이봐,"

#: retail/templates/emails/render_bounty_startwork_expired.html:36
msgid ""
"Since we have a responsibility to the community to keep the list of claimees"
" for this issue current, Gitcoin removed you from the task."
msgstr "우리가이 문제에 대한 클레임리스트를 최신으로 유지할 책임이 있기 때문에 Gitcoin은 당신을 작업에서 제외 시켰습니다."

#: retail/templates/emails/render_bounty_startwork_expired.html:40
msgid ""
"Do you still want to work on this?  No big deal!  We can help with that:"
msgstr "아직도이 일을하고 싶니? 별거 아니야! 우리는 다음과 같이 도울 수 있습니다."

#: retail/templates/emails/render_bounty_startwork_expired.html:45
msgid "Please leave a comment on the github thread to check in."
msgstr "체크인하려면 github 스레드에 대한 의견을 남겨주십시오."

#: retail/templates/emails/render_bounty_startwork_expired.html:47
msgid "AND"
msgstr "과"

#: retail/templates/emails/render_bounty_startwork_expired.html:49
#, python-format
msgid ""
"Click 'Start Work' on the <a href=\"%(bounty.absolute_url)s\">issue detail "
"page</a>."
msgstr ""
"<a href=\"%(bounty.absolute_url)s\"> 문제 세부 정보 페이지 </a>에서 'Start Work'를 "
"클릭하십시오."

#: retail/templates/emails/start_work_applicant_about_to_expire.html:24
msgid "24 Hrs to Approve"
msgstr "24 시간의 승인"

#: retail/templates/emails/start_work_applicant_about_to_expire.html:30
#: retail/templates/emails/start_work_applicant_about_to_expire.txt:3
#: retail/templates/emails/start_work_new_applicant.html:30
#: retail/templates/emails/start_work_new_applicant.txt:3
msgid "Good news!"
msgstr "좋은 소식!"

#: retail/templates/emails/start_work_applicant_about_to_expire.html:30
#: retail/templates/emails/start_work_new_applicant.html:30
msgid "would like to work on "
msgstr "노력하고 싶다."

#: retail/templates/emails/start_work_applicant_about_to_expire.html:30
#: retail/templates/emails/start_work_applicant_expired.html:30
#: retail/templates/emails/start_work_approved.html:30
#: retail/templates/emails/start_work_new_applicant.html:30
#: retail/templates/emails/start_work_rejected.html:30
#, fuzzy
#| msgid "View Bounty"
msgid "this bounty"
msgstr "이 현상금"

#: retail/templates/emails/start_work_applicant_about_to_expire.html:30
#: retail/templates/emails/start_work_new_applicant.html:30
msgid "Please review and approve"
msgstr "검토하고 승인하십시오."

#: retail/templates/emails/start_work_applicant_about_to_expire.html:30
#: retail/templates/emails/start_work_applicant_about_to_expire.txt:3
#: retail/templates/emails/start_work_new_applicant.html:30
#: retail/templates/emails/start_work_new_applicant.txt:3
msgid "by clicking approve below."
msgstr "승인을 클릭하십시오."

#: retail/templates/emails/start_work_applicant_about_to_expire.html:35
#: retail/templates/emails/start_work_applicant_about_to_expire.txt:9
msgid ""
"As a reminder, after 24 hours any contributor will be auto-approved and can "
"automatically submit a PR against your issue."
msgstr "24 시간 후에 모든 참여자가 자동 ​​승인되며 문제에 대한 홍보를 자동으로 제출할 수 있습니다."

#: retail/templates/emails/start_work_applicant_about_to_expire.html:38
#: retail/templates/emails/start_work_applicant_expired.html:35
#: retail/templates/emails/start_work_approved.html:38
#: retail/templates/emails/start_work_new_applicant.html:38
#: retail/templates/emails/start_work_rejected.html:36
msgid ""
"\n"
"    - Gitcoin Team\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"- Gitcoin 팀"

#: retail/templates/emails/start_work_applicant_about_to_expire.txt:3
#: retail/templates/emails/start_work_new_applicant.txt:3
msgid "would like to work on this bounty. Please review and approve"
msgstr "이 현상금에 착수하고 싶습니다. 검토하고 승인하십시오."

#: retail/templates/emails/start_work_applicant_expired.html:24
msgid "A Worker was Auto Approved"
msgstr "작업자가 자동 ​​승인 됨"

#: retail/templates/emails/start_work_applicant_expired.html:30
msgid "was automatically approved to work on "
msgstr "작동하도록 자동 승인되었다."

#: retail/templates/emails/start_work_applicant_expired.html:30
msgid "Please work together to complete the project."
msgstr "함께 프로젝트를 완료하십시오."

#: retail/templates/emails/start_work_applicant_expired.txt:3
msgid ""
"was automatically approved to work on this bounty! Please work together to "
"complete the project."
msgstr "이 현상금에 맞춰 자동 승인되었습니다! 함께 프로젝트를 완료하십시오."

#: retail/templates/emails/start_work_approved.html:24
#: retail/templates/emails/start_work_new_applicant.html:24
msgid "Request to Work"
msgstr "취업 요청"

#: retail/templates/emails/start_work_approved.html:30
msgid "Good news! The funder has accepted your request to work on"
msgstr "좋은 소식! 계좌 개설 요청자가 계좌 개설 요청을 수락했습니다."

#: retail/templates/emails/start_work_approved.html:30
msgid ""
"You can go ahead and start working on the issue and as a courtesy provide an"
" update to the maintainer every few days."
msgstr "계속해서 문제에 대한 작업을 시작할 수 있으며, 예의는 며칠마다 유지 보수 담당자에게 업데이트를 제공합니다."

#: retail/templates/emails/start_work_approved.html:35
#: retail/templates/emails/start_work_approved.txt:9
msgid ""
"As always, if you have questions, please reach out to the project owner!"
msgstr "언제나처럼 질문이 있으시면 프로젝트 소유자에게 문의하십시오!"

#: retail/templates/emails/start_work_approved.txt:3
msgid ""
"Good news! The funder has accepted your request to work on this bounty.  You"
" can go ahead and start working on the issue and as a courtesy provide an "
"update to the maintainer every few days. "
msgstr ""
"좋은 소식! 계좌 개설 기금이이 현상금에 대한 귀하의 요청을 수락했습니다. 계속해서 문제에 대한 작업을 시작할 수 있으며, 예의는 "
"며칠마다 유지 보수 담당자에게 업데이트를 제공합니다."

#: retail/templates/emails/start_work_new_applicant.html:35
#: retail/templates/emails/start_work_new_applicant.txt:9
msgid ""
"As a reminder, after 72 hours any contributor will be auto-approved and can "
"automatically submit a PR against your issue."
msgstr "72 시간 후에 참가자는 자동 승인을 받아 문제에 대해 자동으로 PR을 제출할 수 있습니다."

#: retail/templates/emails/start_work_rejected.html:24
#, fuzzy
#| msgid "Faucet Request Rejected"
msgid "Work Request Rejected"
msgstr "작업 요청이 거부 됨"

#: retail/templates/emails/start_work_rejected.html:30
msgid "The funder has denied your request to work on "
msgstr "계좌 개설 요청자가 작업을 거부했습니다."

#: retail/templates/emails/start_work_rejected.html:30
msgid "Checkout the issue explorer for other projects on the platform!"
msgstr "플랫폼상의 다른 프로젝트에 대한 이슈 탐색기를 체크 아웃하십시오!"

#: retail/templates/emails/template.html:205
msgid "All rights reserved."
msgstr "판권 소유."

#: retail/templates/emails/template.html:210
msgid "Want to change how you receive these emails?"
msgstr "이 이메일 수신 방법을 변경하고 싶으십니까?"

#: retail/templates/emails/template.html:212
msgid "You can update your"
msgstr "당신은"

#: retail/templates/emails/template.html:212
msgid "preferences"
msgstr "환경 설정"

#: retail/templates/emails/template.html:212
msgid "unsubscribe"
msgstr "구독 취소"

#: retail/templates/emails/template.html:212
msgid "from this list."
msgstr "이 목록에서."

#: retail/templates/error.html:23
#, fuzzy
#| msgid "Know what you're looking for."
msgid "We can't find the page you are looking for."
msgstr "찾고있는 페이지를 찾을 수 없습니다."

#: retail/templates/error.html:26
#, python-format
msgid "Error %(code)s."
msgstr "에러 %(code)s."

#: retail/templates/error.html:27
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "_Even the bots_ aren't sure what happened, but we'll look into it. <a "
#| "href=\"mailto:founders@gitcoin.co\">Contact us</a> if you think this is "
#| "something that shouldn't have happened."
msgid ""
"Even the bots aren't sure what happened, but we'll look into it.<br>\n"
"      <a href=\"mailto:founders@gitcoin.co\">Contact us</a>\n"
"      if you think this is something that shouldn't have happened.\n"
"      "
msgstr ""
"봇조차도 무슨 일이 일어 났는지는 확실하지 않지만 우리가 살펴볼 것입니다. <br>\n"
"      <a href=\"mailto:founders@gitcoin.co\"> Google에 문의 </a>하십시오.\n"
"      이것이 일어나지 않아야한다고 생각한다면."

#: retail/templates/gas.html:55
msgid "Gas Tradeoff Tool"
msgstr "가스 거래 도구"

#: retail/templates/gas.html:59
#, fuzzy
#| msgid "View Repo Maintainer Guide"
msgid "View Live Data in 2d"
msgstr "2d에서 라이브 데이터보기"

#: retail/templates/gas.html:62
msgid "View Historical in 3d"
msgstr "역사적인 3D보기"

#: retail/templates/gas.html:66
#, fuzzy
#| msgid "Predicted Confirmation Times vs Gas Usage"
msgid "Historical Predicted Confirmation Times (x axis) vs Gas Usage (y axis)"
msgstr "역사 예측 예측 시간 (x 축) 대 가스 사용량 (y 축)"

#: retail/templates/gas.html:73
#, fuzzy
#| msgid "Predicted Confirmation Times vs Gas Usage"
msgid "Live Predicted Confirmation Times (x axis) vs Gas Usage (y axis)"
msgstr "실시간 예측 확인 시간 (x 축) 대 가스 사용량 (y 축)"

#: retail/templates/gas.html:76 retail/templates/gas_history.html:90
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "To see the data in chart format, check out <a "
#| "href=\"https://ethgasstation.info/predictionTable.php\" target=\"_blank\" "
#| "rel=\"noopener noreferrer\">ETH Gas Station</a>"
msgid ""
" We are unable to sync gas data at this time.  We recommend you check out <a"
" href=\"https://ethgasstation.info/predictionTable.php\" target=\"_blank\" "
"rel=\"noopener noreferrer\">ETH Gas Station</a> instead."
msgstr ""
"현재로서는 가스 데이터를 동기화 할 수 없습니다. 대신 <a "
"href=\"https://ethgasstation.info/predictionTable.php\" target=\"_blank\" "
"rel=\"noopener noreferrer\"> ETH 주유소 </a>를 확인하시기 바랍니다."

#: retail/templates/gas.html:135 retail/templates/gas.html:203
msgid "Confirmation time"
msgstr "확인 시간"

#: retail/templates/gas.html:231
msgid "Useful Links"
msgstr "유용한 링크"

#: retail/templates/gas.html:232
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "To see the data in chart format, check out <a "
#| "href=\"https://ethgasstation.info/predictionTable.php\" target=\"_blank\" "
#| "rel=\"noopener noreferrer\">ETH Gas Station</a>"
msgid ""
"To see the data in table format, check out <a "
"href=\"https://ethgasstation.info/predictionTable.php\" target=\"_blank\" "
"rel=\"noopener noreferrer\">ETH Gas Station</a>"
msgstr ""
"표 형식으로 데이터를 보려면 <a href=\"https://ethgasstation.info/predictionTable.php\" "
"target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"> ETH 주유소 </a>를 확인하십시오."

#: retail/templates/gas.html:235
msgid ""
"To see this information persisted in-browser check out <a "
"href=https://chrome.google.com/webstore/detail/ethereum-gas-price-"
"extens/innfmlnnhfcebjcnfopadflecemoddnp target=\"_blank\" rel=\"noopener "
"noreferrer\">this chrome extension</a>"
msgstr ""
"이 정보를 브라우저에서 확인하려면 <a "
"href=https://chrome.google.com/webstore/detail/ethereum-gas-price-"
"extens/innfmlnnhfcebjcnfopadflecemoddnp target=\"_blank\" rel=\"noopener "
"noreferrer\">이 내용을 확인하십시오. 크롬 확장판 </a>"

#: retail/templates/gas_calculator.html:33
msgid "Gitcoin Contract Gas Calculator"
msgstr "Gitcoin 계약 가스 계산기"

#: retail/templates/gas_faq.html:14 retail/templates/help.html:126
msgid "FAQ"
msgstr "자주하는 질문"

#: retail/templates/gas_faq.html:15
msgid "I need gas money, where can I get it?"
msgstr "가스 돈이 필요해. 어디서 구할 수 있니?"

#: retail/templates/gas_faq.html:17
msgid "Why isn't my Ethereum transaction confirming?"
msgstr "Ethereum 거래가 확인되지 않는 이유는 무엇입니까?"

#: retail/templates/gas_faq.html:19
#, fuzzy
#| msgid "What is Metamask?"
msgid "What is Ethereum?"
msgstr "Ethereum이란 무엇입니까?"

#: retail/templates/gas_faq.html:21
#, fuzzy
#| msgid "Email Address"
msgid "Ethereum FAQ"
msgstr "Ethereum FAQ"

#: retail/templates/gas_faq.html:23
#, fuzzy
#| msgid "What is Metamask?"
msgid "What is gas?"
msgstr "가스 란 무엇인가?"

#: retail/templates/gas_faq.html:25
msgid "Why do we need to pay gas?"
msgstr "왜 가스를 내야합니까?"

#: retail/templates/gas_faq.html:27
msgid "What are the advantages of Ethereum-based applications??"
msgstr "Ethereum 기반 응용 프로그램의 장점은 무엇입니까 ??"

#: retail/templates/gas_faq.html:29
msgid "I can't figure this out.  Help!"
msgstr "나는 이것을 알아낼 수 없다. 도움!"

#: retail/templates/gas_faq.html:31
msgid "Gas Market; Advanced Reading"
msgstr "가스 시장; 고급 읽기"

#: retail/templates/gas_faq.html:34
#, fuzzy
#| msgid "Contact Gitcoin Core"
msgid "Contact the Gitcoin core team via slack."
msgstr "Gitcoin 핵심 팀에 여유를 가지고 문의하십시오."

#: retail/templates/gas_faucet_list.html:18
#, fuzzy
#| msgid "Gitcoin Faucet"
msgid "Gitcoin Mainnet Faucet"
msgstr "Gitcoin Mainnet 수도꼭지"

#: retail/templates/gas_faucet_list.html:22
#, fuzzy
#| msgid "Rinkeby"
msgid "Rinkeby Testnet"
msgstr "Rinkeby Testnet"

#: retail/templates/gas_faucet_list.html:33
#, fuzzy
#| msgid "Ropsten"
msgid "Ropsten Testnet"
msgstr "Ropsten Testnet"

#: retail/templates/gas_history.html:84
msgid "Gas price needed to confirm within"
msgstr "가스 가격을 확인하는 데 필요한 시간"

#: retail/templates/gas_history.html:84
msgid "minute"
msgstr "분"

#: retail/templates/gas_intro.html:13
#, fuzzy
#| msgid "Featured Videos"
msgid "Overview Video"
msgstr "개요 비디오"

#: retail/templates/gas_intro.html:17
msgid "All about Gas"
msgstr "가스에 관한 모든 것"

#: retail/templates/gas_intro.html:21
msgid ""
"Gas is the payment that is sent to the ethereum node operators (also called "
"miners), in exchange for execution of a smart contract. Paying miners on "
"Ether is not unlike how you pay your electric company for electricity."
msgstr ""
"가스는 똑똑한 계약의 실행에 대한 대가로 ethereum 노드 운영자 (광부라고도 함)에게 보내는 지불액입니다. Ether에서 광부에게 "
"돈을 지불하는 것은 전기 회사에 전기 요금을 지불하는 것과 다르지 않습니다."

#: retail/templates/gas_intro.html:23
msgid ""
"Gas is denominated in ETH or in 1/10**18 of a ETH, also called a WEI.  You "
"may also see gas denominated in GWEI, which stands for giga-wei, and is "
"10**9 of a WEI."
msgstr ""
"가스는 ETH 또는 1 / 10 ** 18 ETH의 명칭으로 WEI라고도합니다. 기가 웨이 (Giga-wei)를 대표하는 GWEI에 명명"
" 된 가스를 볼 수도 있으며, WEI는 10 ** 9입니다."

#: retail/templates/gas_intro.html:26
msgid "Gas & You."
msgstr "가스 & 너."

#: retail/templates/gas_intro.html:28
msgid ""
"When you submit a new transaction to the ethereum network (example to the "
"right), you may be asked to input a Gas Price. In most cases, the gas price "
"will be prefilled for you, but you can also override it to make your "
"transaction confirm quicker (more gas) or cheaper (less gas)."
msgstr ""
"ethereum 네트워크 (예 : 오른쪽)에 새 거래를 제출하면 가스 가격을 입력하라는 메시지가 표시 될 수 있습니다. 대부분의 경우 "
"가스 가격이 미리 채워 지지만 거래를 더 빨리 (더 많은 가스를) 또는 저렴한 (적은 가스)으로 확인하도록 재정의 할 수도 있습니다."

#: retail/templates/gas_intro.html:30
msgid "Gas & Mining"
msgstr "가스 및 채광"

#: retail/templates/gas_intro.html:32
msgid ""
"This quote from website CryptoCompare, articultes some of the design of the "
"gas system on Ethereum:"
msgstr "웹 사이트 CryptoCompare에서이 인용문, 일부는 Ethereum의 가스 시스템 디자인을 묘사합니다."

#: retail/templates/gas_intro.html:34
msgid ""
"'Gas is the internal pricing for running a transaction or contract in "
"Ethereum. It's to decouple the unit of Ether (ETH) and its market value from"
" the unit to measure computational use (gas). Thus, a miner can decide to "
"increase or decrease the use of gas according to its needs, while if need "
"be, the price of gas can be increased or decreased accordingly, avoiding a "
"situation in which an increase in the price of ETH would cause the need to "
"change all gas prices. This is also a response to the discussion in bitcoin "
"about fees structure ~ "
msgstr ""
"'가스는 Ethereum에서 거래 또는 계약을 체결하기위한 내부 가격 책정입니다. 그것은 단위 (ETH)와 그 시장 가치를 단위에서 "
"분리하여 컴퓨터 사용 (가스)을 측정하는 것입니다. 따라서 광부는 필요에 따라 가스 사용량을 늘리거나 줄이기로 결정할 수 있으며, "
"필요하다면 가스 가격이 그에 따라 증가하거나 감소 할 수 있으므로 ETH 가격이 상승하면 가스 가격이 상승하거나 감소 할 수 있습니다. "
"모든 가스 가격을 바꿀 필요가있다. 이것은 또한 수수료 구조에 대한 비트 코인 (bitcoin)의 토론에 대한 응답입니다 ~"

#: retail/templates/gas_intro.html:36
#, fuzzy
#| msgid "What is the difference between Gitcoin and Gitcoin Core?"
msgid "What is if the difference between gas price & gas limit?"
msgstr "가스 가격과 가스 한도의 차이가 있다면 무엇입니까?"

#: retail/templates/gas_intro.html:38
msgid ""
"Gas limit is how many cycles (think opcodes) your transaction will take.."
msgstr "가스 한도는 거래가 수행되는주기 (사고 코드)를 나타냅니다."

#: retail/templates/gas_intro.html:40
msgid "Gas price is how much you'll pay per unit of gas"
msgstr "가스 가격은 가스 단위당 지불 할 금액입니다."

#: retail/templates/gas_intro.html:42
msgid ""
"When you multiply the gas price * gas limit, youll get the cost of the tx."
msgstr "당신이 가스 가격 * 가스 한도를 곱하면, 당신은 tx의 비용을 얻습니다."

#: retail/templates/gas_intro.html:44
msgid "Gas & Decentralization"
msgstr "가스 및 지방 분권화"

#: retail/templates/gas_intro.html:46
msgid ""
"Gas is important because it incentivizes miners on the Ethereum network to "
"process transactions.  Ethereum is a decentralized network, which means your"
" application is unstoppable.  Unstoppable applications would be possible "
"without gas!"
msgstr ""
"가스는 Ethereum 네트워크의 광부에게 거래 처리를 장려하기 때문에 중요합니다. Ethereum은 분산 된 네트워크로서 응용 "
"프로그램이 멈추지 않는다는 것을 의미합니다. 멈출 수없는 응용 프로그램은 가스없이 가능할 것입니다!"

#: retail/templates/gas_intro.html:48
msgid ""
"More questions? Check out the rest of the Gitcoin Gas Station, above, or "
"reach out on slack."
msgstr "더 많은 질문? 위의 Gitcoin 주유소의 나머지 부분을 확인하거나 여유분을 찾으십시오."

#: retail/templates/getgitcoin.html:21
msgid "I Am A:"
msgstr "나는:"

#: retail/templates/getgitcoin.html:28
#: retail/templates/whitepaper_new.html:117
msgid "Open Source Developer"
msgstr "오픈 소스 개발자"

#: retail/templates/getgitcoin.html:29
msgid ""
"Want to earn some extra coin? 💰 Check out the Issue Explorer and see what "
"funded issues match your skillset and interests today."
msgstr ""
"여분의 동전을 벌고 싶습니까? Issue 이슈 탐색기를 살펴보고 현재 귀하의 스킬 셋과 관심사에 맞는 자금 지원 이슈를 확인하십시오."

#: retail/templates/getgitcoin.html:31
msgid "See Issue Explorer"
msgstr "이슈 탐색기보기"

#: retail/templates/getgitcoin.html:38 retail/templates/help.html:45
msgid "View Developer Guide"
msgstr "개발자 가이드보기"

#: retail/templates/getgitcoin.html:47
msgid "Repository Maintainer"
msgstr "저장소 관리자"

#: retail/templates/getgitcoin.html:48
msgid ""
"Let's push your repo forward. 🚀  Create a funded issue of your own and start"
" working with people in the OSS community on issues _you_ care about."
msgstr ""
"레포를 앞으로 밀어주십시오. fund 자신의 재정 문제를 작성하고 OSS 커뮤니티의 사람들과 함께 _ 관심있는 문제에 대해 작업을 "
"시작하십시오."

#: retail/templates/getgitcoin.html:64 retail/templates/help.html:58
msgid "View Repo Maintainer Guide"
msgstr "Repo Maintainer 가이드보기"

#: retail/templates/getgitcoin.html:73
msgid "Blockchain Evangelist"
msgstr "블록 체인 에반젤리스트"

#: retail/templates/getgitcoin.html:74
msgid ""
"You can see that the future of software development involves aligned "
"incentives, tools built by &amp; for developers, and decentralization is the"
" way it's all goin' down. Let’s dive deeper!"
msgstr ""
"소프트웨어 개발의 미래에는 맞춤형 인센티브와 & amp; 개발자에게는 분권화가 모든 방식으로 적용됩니다. 더 깊이 잠수합시다!"

#: retail/templates/getgitcoin.html:76
msgid "Read Whitepaper"
msgstr "백서 읽기"

#: retail/templates/getgitcoin.html:83
#: retail/templates/landing/contributor/hero.html:49
#: retail/templates/shared/hero.html:44
msgid "Join Gitcoin Slack"
msgstr "Gitcoin Slack에 가입하십시오"

#: retail/templates/getgitcoin.html:89
msgid "Not sure?"
msgstr "확실하지 않다?"

#: retail/templates/getgitcoin.html:89
msgid "View all Gitcoin tools"
msgstr "모든 Gitcoin 도구보기"

#: retail/templates/help.html:38
msgid "Developer?"
msgstr "개발자?"

#: retail/templates/help.html:39
msgid "Check out the Gitcoin Developer guide"
msgstr "Gitcoin 개발자 가이드를 확인하십시오."

#: retail/templates/help.html:51
msgid "Repo Maintainer?"
msgstr "Repo Maintainer?"

#: retail/templates/help.html:52
msgid "Check out the Gitcoin Repo Maintainer guide"
msgstr "Gitcoin Repo Maintainer 가이드를 확인하십시오."

#: retail/templates/help.html:64
msgid "Does it work?"
msgstr "작동합니까?"

#: retail/templates/help.html:65
msgid "Check out the Gitcoin Case Study"
msgstr "Gitcoin 사례 연구 확인"

#: retail/templates/help.html:71
msgid "View Case Studies"
msgstr "사례 연구보기"

#: retail/templates/help.html:81
msgid "Featured Videos"
msgstr "추천 동영상"

#: retail/templates/help.html:84 retail/templates/shared/nav.html:71
msgid "How it works"
msgstr "작동 원리"

#: retail/templates/help.html:88
msgid "Product Demo: Post a Bounty"
msgstr "제품 데모 : 현상금 게시"

#: retail/templates/help.html:92
msgid "What is Web3 and how do we use it?"
msgstr "Web3은 무엇이며 어떻게 사용합니까?"

#: retail/templates/help.html:101
msgid "Tutorials"
msgstr "자습서"

#: retail/templates/help.html:151
msgid "Got another question?"
msgstr "또 다른 질문이있어?"

#: retail/templates/help.html:156
msgid "View Github Repo"
msgstr "Github Repo보기"

#: retail/templates/help.html:157
msgid "Ask on slack"
msgstr "여유분을 묻다."

#: retail/templates/help.html:158
msgid "Contact Gitcoin Core"
msgstr "연락처 Gitcoin 코어"

#: retail/templates/how_it_works.html:43
msgid "In some cases..."
msgstr "일부 경우에..."

#: retail/templates/how_it_works.html:53
msgid ""
"Work that has not been completed and is past the\n"
"              expiration date is considered expired."
msgstr ""
"작업이 완료되지 않았고 과거의 작업입니다.\n"
"              만료 날짜가 만료 된 것으로 간주됩니다."

#: retail/templates/how_it_works.html:62
msgid ""
"A project can be cancelled by a bounty funder.\n"
"              The funds will then be reclaimed by the bounty owner."
msgstr ""
"현상금을 지급하는 사람이 프로젝트를 취소 할 수 있습니다.\n"
"              그런 다음 자금은 현상금 소유주가 회수합니다."

#: retail/templates/how_it_works.html:74
msgid ""
"For more details,\n"
"              please see <a target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"\n"
"                href=\"https://docs.google.com/document/d/1_U9IdDN8FIRMGAdLWCMl2BnqCTAv558QvyJiSWQfkbs/edit?usp=sharing\">\n"
"              repo maintainer's guide</a> or the\n"
"              <a target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"\n"
"                href=\"https://docs.google.com/document/d/1S8BLKJF7J5RbrfFw-mX0iYcy4VSc6-a1aQXtKT_ta0Y/edit?usp=sharing\">\n"
"                developer guide</a>."
msgstr ""
"상세 사항은,\n"
"              <target = \"_ blank\"rel = \"noopener noreferrer\"를 참조하십시오.\n"
"                href = \"https://docs.google.com/document/d/1_U9IdDN8FIRMGAdLWCMl2BnqCTAv558QvyJiSWQfkbs/edit?usp=sharing\">\n"
"              repo 관리자 가이드 </a> 또는\n"
"              <target = \"_ blank\"rel = \"noopener noreferrer\"\n"
"                href = \"https://docs.google.com/document/d/1S8BLKJF7J5RbrfFw-mX0iYcy4VSc6-a1aQXtKT_ta0Y/edit?usp=sharing\">\n"
"                개발자 가이드 </a>를 참조하십시오."

#: retail/templates/how_it_works_contributor.html:23
#, fuzzy
#| msgid "How it works"
msgid "How it Works"
msgstr "작동 원리"

#: retail/templates/how_it_works_contributor.html:42
msgid "Explore Bounties"
msgstr "현상금 조사"

#: retail/templates/how_it_works_contributor.html:44
#, fuzzy
#| msgid "There are more issues in the Gitcoin Issue Explorer:"
msgid "Explore available bounties on the Issue Explorer"
msgstr "이슈 탐색기에서 사용 가능한 현상금 탐색"

#: retail/templates/how_it_works_contributor.html:63
msgid ""
"Interested on an issue? Click\n"
"              <strong>Start Work</strong> and start working!"
msgstr ""
"문제에 관심이 있으십니까? 딸깍 하는 소리\n"
"              <strong> 작업 시작 </ strong>을 시작하고 작업을 시작하십시오!"

#: retail/templates/how_it_works_contributor.html:84
msgid ""
"Completed your work? Click\n"
"              <strong>Submit Work</strong> to send to a repo maintainer for review"
msgstr ""
"너의 일을 완성 했니? 딸깍 하는 소리\n"
"              <strong> 제출 작업 </ strong>을 통해 검토를 위해 repo 관리자에게 보냅니다."

#: retail/templates/how_it_works_contributor.html:105
#, fuzzy
#| msgid "Submission"
msgid "Accept Submission"
msgstr "제출을 수락하십시오"

#: retail/templates/how_it_works_contributor.html:107
msgid "Submitted work is reviewed and approved by a repo owner."
msgstr "제출 된 작업은 repo 소유자가 검토하고 승인합니다."

#: retail/templates/how_it_works_contributor.html:125
msgid "Once your work is approved by the repo maintainer, you'll get paid!"
msgstr "일단 repo 관리자가 귀하의 작업을 승인하면 귀하는 보수를 받게됩니다!"

#: retail/templates/how_it_works_contributor.html:147
msgid "Can't Continue Your Work?"
msgstr "당신의 일을 계속할 수 없습니까?"

#: retail/templates/how_it_works_contributor.html:149
msgid "Click <strong>Stop Work</strong>, and someone else will pick it up."
msgstr "<strong> 작업 중지 </ strong>를 클릭하면 다른 사람이 작업을 시작합니다."

#: retail/templates/how_it_works_funder.html:23
msgid "How it Works - Bounty Funder"
msgstr "작동 원리 - Bounty Funder"

#: retail/templates/how_it_works_funder.html:47
#, fuzzy
#| msgid "Related Issue"
msgid "Create Issue"
msgstr "문제 만들기"

#: retail/templates/how_it_works_funder.html:49
msgid "Create an issue on Github."
msgstr "Github에 문제를 만듭니다."

#: retail/templates/how_it_works_funder.html:67
#, fuzzy
#| msgid "Features of Gitcoin"
msgid "Fund on Gitcoin"
msgstr "기금에 기금"

#: retail/templates/how_it_works_funder.html:69
msgid "Complete the Fund and Issue from and click Fund issue."
msgstr "기금 및 발행처를 작성하고 기금 문제를 클릭하십시오."

#: retail/templates/how_it_works_funder.html:91
msgid "A contributor will click Start Work and start working!"
msgstr "기고가가 Start Work를 클릭하고 작업을 시작합니다!"

#: retail/templates/how_it_works_funder.html:109
#, fuzzy
#| msgid "Create Work"
msgid "Review Work"
msgstr "작업 검토"

#: retail/templates/how_it_works_funder.html:111
msgid "Review the contributor's submitted work."
msgstr "제출자의 제출 된 작업을 검토하십시오."

#: retail/templates/how_it_works_funder.html:128
msgid "Approval and Payment"
msgstr "승인 및 지불"

#: retail/templates/how_it_works_funder.html:130
msgid "Approve the contributor's work and pay for a job well done!"
msgstr "기고가의 작품을 승인하고 잘 된 일에 대해 지불하십시오!"

#: retail/templates/index.html:34
msgid "DEVELOPERS! Looking for work on OSS Projects?"
msgstr "개발자! OSS 프로젝트 작업을 원하십니까?"

#: retail/templates/index.html:36
#, fuzzy
#| msgid "View Case Studies"
msgid "View Available Bounties"
msgstr "사용 가능한 보너스를 봅니다."

#: retail/templates/index.html:38
#, fuzzy
#| msgid "Get started with Gitcoin!"
msgid "Get Started with Gitcoin"
msgstr "Gitcoin 시작하기"

#: retail/templates/index.html:72
msgid "Augment Your Team's Workflow"
msgstr "팀의 워크 플로우 강화"

#: retail/templates/index.html:73
msgid ""
"Save time on non-core tasks, build out interesting features, squash\n"
"              pesky bugs. Create space for your core team to focus on the right\n"
"              problems."
msgstr ""
"비 핵심 작업에 시간을 절약하고 재미있는 기능을 구축하며 스쿼시\n"
"              성가신 버그. 핵심 팀이 올바른 방향으로 집중할 수있는 공간을 만듭니다.\n"
"              문제."

#: retail/templates/index.html:77
msgid "Read an Article"
msgstr "기사 읽기"

#: retail/templates/index.html:112
msgid "Hire Global Talent"
msgstr "글로벌 인재 채용"

#: retail/templates/index.html:113
msgid ""
"Gitcoiner’s include designers and developers working in countries all\n"
"              around the world. Get to to know potential talent through the projects\n"
"              that you bounty. What better way to interview?"
msgstr ""
"Gitcoiner에는 국가에서 일하는 디자이너와 개발자가 모두 포함됩니다.\n"
"              세계 각국. 프로젝트를 통해 잠재적 인 재능을 알 수 있습니다.\n"
"              네가주는 현상금. 인터뷰하는 더 좋은 방법은 무엇입니까?"

#: retail/templates/index.html:117
#, fuzzy
#| msgid "Get Started"
msgid "How To Get Started"
msgstr "시작하는 방법"

#: retail/templates/index.html:144
#, fuzzy
#| msgid "Grow Open Source"
msgid "Grow Your Open Source Community"
msgstr "오픈 소스 커뮤니티 성장"

#: retail/templates/index.html:145
msgid ""
"Kickstart interest on your open source project by posting on\n"
"              Gitcoin, where 3,000+ developers will see what you’re building."
msgstr ""
"게시하여 오픈 소스 프로젝트에 관심을 가져라.\n"
"              Gitcoin은 3,000 명 이상의 개발자가 여러분이 구축하고있는 것을 볼 것입니다."

#: retail/templates/index.html:147
#, fuzzy
#| msgid "Product Demo: Post a Bounty"
msgid "Post a Bounty"
msgstr "현상금 게시"

#: retail/templates/index.html:181
msgid "Fund An Issue. Grow Your Project."
msgstr "기금을 발행하십시오. 프로젝트를 성장 시키십시오."

#: retail/templates/index.html:187
msgid "Post A Bounty."
msgstr "현상금을 게시하십시오."

#: retail/templates/index.html:188
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Fund an well specified issue on your Github repo which is a good\n"
#| "                  candidate for external contribution."
msgid ""
"Fund a well specified issue on your Github repo which is a good\n"
"                  candidate for external contribution."
msgstr ""
"좋은 Github 레포에서 잘 지정된 문제에 자금을 지원하십시오.\n"
"                  외부 공헌 후보."

#: retail/templates/index.html:193
msgid "Work With A Gitcoiner."
msgstr "Gitcoiner와 함께 작업하십시오."

#: retail/templates/index.html:194
msgid ""
"Provide a Gitcoiner with a timeline and\n"
"                 collaborate to complete the task."
msgstr ""
"타임 라인과 함께 Gitcoiner 제공\n"
"                 작업을 완료하기 위해 협력하십시오."

#: retail/templates/index.html:199
msgid "Grow Your Project."
msgstr "프로젝트를 성장 시키십시오."

#: retail/templates/index.html:200
msgid ""
"Merge the Gitcoiner’s contribution, pay for a job well done,\n"
"                   and grow a healthy open source ecosystem."
msgstr ""
"Gitcoiner의 기여도를 합병하고, 잘 된 일에 대한 비용을 지불하고,\n"
"                   건강한 오픈 소스 생태계를 성장시킬 수 있습니다."

#: retail/templates/index.html:206 retail/templates/shared/hero.html:40
msgid "Fund an Issue"
msgstr "기금 모금"

#: retail/templates/index.html:208 retail/templates/index.html:250
msgid ""
"Gitcoin is a bounty-based collaboration tool that works easily with Github"
msgstr "Gitcoin은 Github에서 쉽게 작업 할 수있는 현상금 기반 협업 도구입니다."

#: retail/templates/index.html:216
msgid "Contribute to Open Source. Get Paid."
msgstr "오픈 소스에 기여하십시오. 지불."

#: retail/templates/index.html:222
msgid "Find An Open Bounty."
msgstr "Open Bounty를 찾으십시오."

#: retail/templates/index.html:224
msgid "Whether it's Bugs, Features, or Security Issues, Gitcoin's"
msgstr "버그, 기능 또는 보안 문제이든, Gitcoin 's"

#: retail/templates/index.html:226
#, fuzzy
#| msgid "Gitcoin is the easiest way to find paid work in open source."
msgid "is the easiest way to find paid work in open source."
msgstr "오픈 소스에서 유료 작업을 찾는 가장 쉬운 방법입니다."

#: retail/templates/index.html:231
#, fuzzy
#| msgid "3. Build Something Great."
msgid "Build Something Great."
msgstr "좋은 것을 만들어라."

#: retail/templates/index.html:233
msgid ""
"Select an open issue, work on a project, collaborate, build your\n"
"                  skills, and contribute towards the open source projects."
msgstr ""
"미해결 문제를 선택하고, 프로젝트에서 작업하고, 공동 작업하고,\n"
"                  기술을 습득하고 오픈 소스 프로젝트에 기여할 수 있습니다."

#: retail/templates/index.html:239
#, fuzzy
#| msgid "Get Paid"
msgid "Get Paid."
msgstr "지불."

#: retail/templates/index.html:241
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Payments are Ethereum-based, &amp; released automatically after code is "
#| "accepted by the bounty submitter."
msgid ""
"Payments are Ethereum-based, & released automatically after code is\n"
"                  accepted by the bounty submitter."
msgstr ""
"Payments는 Ethereum 기반이며 코드가 끝난 후 자동으로 릴리스됩니다.\n"
"                  현상금 제출자가 수락했다."

#: retail/templates/index.html:248
#, fuzzy
#| msgid "See Issue Explorer"
msgid "Browse the Issue Explorer!"
msgstr "이슈 탐색기 찾아보기!"

#: retail/templates/index.html:260
#, fuzzy
#| msgid "View Case Studies"
msgid "Read Case Studies"
msgstr "사례 연구 읽기"

#: retail/templates/index.html:266
msgid "MARKET Protocol Hires Eswara Sai, A Gitcoiner"
msgstr "시장 프로토콜은 Eswara Sai, Gitcoiner를 고용합니다"

#: retail/templates/index.html:271
msgid "MetaMask Internationalizes Via Gitcoin"
msgstr "MetaMask, Gitcoin을 통해 국제화"

#: retail/templates/index.html:276
msgid "Balance: Building Open Source Banking"
msgstr "잔액 : 건물 오픈 소스 뱅킹"

#: retail/templates/index.html:287
msgid "Simple Pricing"
msgstr "간단한 가격 책정"

#: retail/templates/index.html:292
msgid "A Taste of Our Product"
msgstr "우리 제품의 맛"

#: retail/templates/index.html:294
msgid "Free"
msgstr "비어 있는"

#: retail/templates/index.html:297
msgid "Do it yourself. You post and manage the bounties."
msgstr "너 스스로해라. 현상금을 게시하고 관리합니다."

#: retail/templates/index.html:303
msgid "Silver"
msgstr "은"

#: retail/templates/index.html:304
msgid "We Manage the Development Flow"
msgstr "우리는 개발 흐름을 관리합니다."

#: retail/templates/index.html:309 retail/templates/index.html:328
msgid "Access Gitcoin's torrent of dev flow"
msgstr "액세스 흐름의 Gitcoin의 급류"

#: retail/templates/index.html:310 retail/templates/index.html:329
msgid "We manage the project for you"
msgstr "우리는 당신을 위해 프로젝트를 관리합니다."

#: retail/templates/index.html:311 retail/templates/index.html:330
msgid "We advise on pricing"
msgstr "우리는 가격 책정에 대해 조언합니다."

#: retail/templates/index.html:312 retail/templates/index.html:331
msgid "We will monitor it for you"
msgstr "우리는 당신을 위해 그것을 모니터 할 것입니다."

#: retail/templates/index.html:322
msgid "Gold"
msgstr "금"

#: retail/templates/index.html:323
msgid "We Spin Up Projects and Manage Them"
msgstr "우리는 프로젝트를 회전시키고 그 (것)들을 처리합니다"

#: retail/templates/index.html:332
msgid "We scope and define the project"
msgstr "우리는 프로젝트의 범위와 정의"

#: retail/templates/index.html:346
#, fuzzy
#| msgid "Who's using Gitcoin?"
msgid "Who's Using Gitcoin?"
msgstr "누가 Gitcoin을 사용하고 있습니까?"

#: retail/templates/landing/contributor/benefits.html:51
msgid "Learn New Skills"
msgstr "새로운 기술 습득"

#: retail/templates/landing/contributor/benefits.html:52
msgid ""
"Work on a wide variety of bounties and learn new skills, suited for pros and"
" beginners alike."
msgstr "프로와 초보자 모두에게 알맞은 다양한 혜택을 받고 새로운 기술을 습득하십시오."

#: retail/templates/landing/contributor/benefits.html:112
msgid "Meet New Friends"
msgstr "새로운 친구들 만나기"

#: retail/templates/landing/contributor/benefits.html:113
msgid ""
"Collaborate, share and build amazing stuff together with new friends from "
"all over the world."
msgstr "전 세계의 새로운 친구들과 함께 놀라운 일들을 공동 작업하고 공유하고 구축하십시오."

#: retail/templates/landing/contributor/benefits.html:143
#, fuzzy
#| msgid "Grow Open Source"
msgid "Contribute To Open Source"
msgstr "오픈 소스에 기여"

#: retail/templates/landing/contributor/benefits.html:144
msgid ""
"Contribute directly to leading open source projects such as Metamask, Aragon"
" and more."
msgstr "Metamask, Aragon 등 주요 오픈 소스 프로젝트에 직접 참여하십시오."

#: retail/templates/landing/contributor/benefits.html:189
msgid "Get paid with ETH or any ERC-20 tokens for working on your passion."
msgstr "열정을 다하는 ETH 또는 ERC-20 토큰으로 돈을 받으십시오."

#: retail/templates/landing/contributor/explorer.html:33
#, fuzzy
#| msgid "Open Funded Issues"
msgid "Open Funded"
msgstr "오픈 기금"

#: retail/templates/landing/contributor/explorer.html:33
#, fuzzy
#| msgid "Worker"
msgid "Work"
msgstr "작업"

#: retail/templates/landing/contributor/explorer.html:38
#, fuzzy
#| msgid "Get Started"
msgid "Get Started With"
msgstr "시작하기"

#: retail/templates/landing/contributor/hero.html:23
#, fuzzy
#| msgid "Join Gitcoin Slack"
msgid "Join the Gitcoin"
msgstr "Gitcoin 가입"

#: retail/templates/landing/contributor/hero.html:26
#, fuzzy
#| msgid "Community"
msgid "Developer Community"
msgstr "개발자 커뮤니티"

#: retail/templates/landing/contributor/hero.html:30
#, fuzzy
#| msgid "Gitcoin is the easiest way to find paid work in open source."
msgid "Gitcoin is the easiest way to monetize work"
msgstr "Gitcoin은 일을 통해 수익을 창출하는 가장 쉬운 방법입니다."

#: retail/templates/landing/contributor/hero.html:32
#, fuzzy
#| msgid "Incentive problems in Open Source Software."
msgid "in Open Source Software."
msgstr "오픈 소스 소프트웨어."

#: retail/templates/landing/contributor/projects.html:21
#, fuzzy
#| msgid "Who's using Gitcoin?"
msgid "Repos Using Gitcoin"
msgstr "Gitcoin을 사용하는 Repos"

#: retail/templates/landing/ios_banner.html:21
msgid "iOS App Now Available"
msgstr "iOS 앱 사용 가능"

#: retail/templates/landing/ios_banner.html:37
msgid "Get The App"
msgstr "앱 다운로드"

#: retail/templates/landing/press.html:22
#: retail/templates/whitepaper_new.html:120
msgid "Press"
msgstr "프레스"

#: retail/templates/leaderboard.html:67
msgid "None found."
msgstr "발견 된 것이 없습니다."

#: retail/templates/mission.html:41
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "GITCOIN IS A <span class=\"text-highlight-dark-blue\">MISSION</span>\n"
#| "                    AND <span class=\"text-highlight-dark-blue\">VALUE-ORIENTED</span>"
msgid ""
"\n"
"              Gitcoin is a\n"
"              <span class=\"text-highlight-dark-blue\">mission</span> and\n"
"              <span class=\"text-highlight-dark-blue\">value-oriented</span>\n"
"              "
msgstr ""
"\n"
"Gitcoin은\n"
"              <span class = \"text-highlight-dark-blue\"> 사명 </ span>\n"
"              <span class = \"text-highlight-dark-blue\"> 가치 중심 </ span>"

#: retail/templates/mission.html:47
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "<span class=\"text-highlight-dark-blue\">DISTRIBUTED MOVEMENT</span> AIMED "
#| "TO <span class=\"text-highlight-dark-blue\">DRIVE</span>"
msgid ""
"\n"
"              <span class=\"text-highlight-dark-blue\">\n"
"                distributed movement\n"
"              </span> aimed to\n"
"              <span class=\"text-highlight-dark-blue\">drive</span>\n"
"              "
msgstr ""
"\n"
"<span class = \"text-highlight-dark-blue\">\n"
"                분산 운동\n"
"              </ span> 목표\n"
"              <span class = \"text-highlight-dark-blue\"> 드라이브 </ span>"

#: retail/templates/mission.html:54
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "<span class=\"text-highlight-dark-blue\">CHANGE</span> AND <span "
#| "class=\"text-highlight-pink\">GROW OPEN SOURCE</span>"
msgid ""
"\n"
"              <span class=\"text-highlight-dark-blue\"> change </span> and\n"
"              <span class=\"text-highlight-pink\">grow open source</span>\n"
"              "
msgstr ""
"\n"
"<span class = \"text-highlight-dark-blue\"> 변경 </ span> 및\n"
"              <span class = \"text-highlight-pink\"> 오픈 소스 성장 </ span>"

#: retail/templates/mission.html:68
#, fuzzy
#| msgid "<span class=\"text-highlight-green\">We</span> Want"
msgid ""
"\n"
"            <span class=\"text-highlight-green\">We</span> Want\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"<span class = \"text-highlight-green\"> Google </ span>"

#: retail/templates/mission.html:83
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "\n"
#| "            We want to build a world in which everyone has the <strong>financial\n"
#| "            leverage to leave</strong> their job.\n"
#| "          "
msgid ""
"\n"
"                We want to build a world in which everyone has the <strong>financial\n"
"                leverage to leave</strong> their job.\n"
"              "
msgstr ""
"\n"
"우리는 모든 사람이 <strong> 재정적 인면을 갖춘 세계를 만들고 싶습니다.\n"
"                그들의 직장을 떠나기 위해 </ strong> 남겨 두십시오."

#: retail/templates/mission.html:98
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "\n"
#| "            We want it to be as <strong>easy to find work in software</strong>, as it is for an\n"
#| "            Uber driver to find a ride today.\n"
#| "          "
msgid ""
"\n"
"                We want it to be as <strong>easy to find work in software</strong>, as it is for an\n"
"                Uber driver to find a ride today.\n"
"              "
msgstr ""
"\n"
"우리는 <strong> 소프트웨어에서 작업을 쉽게 찾을 수 </ strong> 싶습니다.\n"
"                Uber 운전사가 오늘 타는 것을 찾는다."

#: retail/templates/mission.html:113
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "We want to build a network with <strong>aligned incentives</strong>, "
#| "especially between capital &amp; labour."
msgid ""
"\n"
"                  We want to build a network with <strong>aligned incentives</strong>, especially between capital &amp; labour.\n"
"                "
msgstr ""
"\n"
"<strong> 맞춤 인센티브 </ strong>가있는 네트워크, 특히 자본 & amp; 노동."

#: retail/templates/mission.html:136
#, fuzzy
#| msgid "<span class=\"text-highlight-green\">We</span> Value"
msgid ""
"\n"
"            <span class=\"text-highlight-green\">We</span> Believe\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"<span class = \"text-highlight-green\"> 우리는 </ span> 믿습니다."

#: retail/templates/mission.html:152
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "\n"
#| "           We believe in open standards and fat protocols, and have built Gitcoin with StandardBounties -- an Open, Free, Fair, Bounty Protocol on Ethereum.\n"
#| "          "
msgid ""
"\n"
"              We believe in open standards and fat protocols, and have built Gitcoin with StandardBounties -- an Open, Free, Fair, Bounty Protocol on Ethereum.\n"
"              "
msgstr ""
"\n"
"우리는 개방형 표준 및 지방 프로토콜을 믿고 Ethereum에 대한 Open, Free, Fair, Bounty Protocol 인 StandardBounties로 Gitcoin을 구축했습니다."

#: retail/templates/mission.html:166
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "\n"
#| "            We believe that an ICO and tokenization is not the best business model for our dapp. We dot not have a token\n"
#| "          "
msgid ""
"\n"
"                We believe that an ICO and tokenization is not the best business model for our dapp. We do not have a token\n"
"              "
msgstr ""
"\n"
"우리는 ICO와 토큰 화가 우리의 dapp를위한 최고의 비즈니스 모델이 아니라고 생각합니다. 우리에게는 토큰이 없습니다."

#: retail/templates/mission.html:180
msgid ""
"We believe that blockchain is a game-changer for funding of Open Source. We "
"believe that Open Source Funding and Open Source Jobs will be built on Open "
"Source Money"
msgstr ""
"Blockchain은 오픈 소스에 대한 자금 지원의 게임 체인저라고 생각합니다. Open Source Funding 및 Open "
"Source Jobs는 오픈 소스 Money를 기반으로 구축 될 것입니다."

#: retail/templates/mission.html:193
#, fuzzy
#| msgid "<span class=\"text-highlight-green\">We</span> Value"
msgid ""
"\n"
"            <span class=\"text-highlight-green\">We</span> Value\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"<span class = \"text-highlight-green\"> We </ span> 값"

#: retail/templates/mission.html:211
msgid "Collaboration"
msgstr "협동"

#: retail/templates/mission.html:221
msgid "Intellectual honesty"
msgstr "지적 정직"

#: retail/templates/mission.html:234
msgid "Humbleness"
msgstr "겸손"

#: retail/templates/mission.html:245
msgid "Empathy"
msgstr "감정 이입"

#: retail/templates/mission.html:258
msgid "Stress Reducers"
msgstr "스트레스 감쇄기"

#: retail/templates/mission.html:269
#, fuzzy
#| msgid "Activity"
msgid "Inclusivity"
msgstr "포괄 성"

#: retail/templates/mission.html:281
msgid "Giving first"
msgstr "먼저주는"

#: retail/templates/mission.html:301
#, fuzzy
#| msgid "<span class=\"text-highlight-green\">We</span> Interact"
msgid ""
"\n"
"            <span class=\"text-highlight-green\">We</span> Interact\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"<span class = \"text-highlight-green\"> 인터랙트 </ span>"

#: retail/templates/mission.html:317
msgid "We happen to the world. We don't let the world happen to us."
msgstr "우리는 세상에 일어난다. 우리는 세상이 우리에게 일어나도록 내버려 두지 않습니다."

#: retail/templates/mission.html:326
msgid "We show, don't tell."
msgstr "우리는 보여줍니다, 말하지 마십시오."

#: retail/templates/mission.html:338
msgid "We are thoughtful, clear, and direct."
msgstr "우리는 사려 깊고 명확하며 직접적입니다."

#: retail/templates/mission.html:350
msgid "We seek balance."
msgstr "우리는 균형을 추구합니다."

#: retail/templates/mission.html:362
msgid "We challenge the status quo &amp; are willing to be challenged."
msgstr "우리는 현상 유지 & amp; 기꺼이 도전을 받는다."

#: retail/templates/mission.html:374
msgid "We fix things twice."
msgstr "우리는 물건을 두 번 수정합니다."

#: retail/templates/mission.html:386
msgid "We identify and validate our assumptions."
msgstr "우리는 가정을 확인하고 검증합니다."

#: retail/templates/mission.html:398
msgid "We care about people (not just tasks)"
msgstr "우리는 사람들을 (단지 일뿐만 아니라)"

#: retail/templates/mission.html:410
msgid "We listen. "
msgstr "우리는 듣는다."

#: retail/templates/mission.html:422
msgid "We value pragmatism over dogmatism."
msgstr "우리는 독단주의에 대한 실용주의를 중요시합니다."

#: retail/templates/newtoken.html:56
#, fuzzy
#| msgid "New Faucet Request"
msgid "New Token Request Form"
msgstr "새 토큰 요청 양식"

#: retail/templates/newtoken.html:70 retail/templates/settings/email.html:21
#: retail/templates/slack.html:76
#: retail/templates/whitepaper_accesscode.html:42
#: retail/templates/whitepaper_new.html:109
msgid "Email address"
msgstr "이메일 주소"

#: retail/templates/newtoken.html:74
#, fuzzy
#| msgid "ETH Address"
msgid "Token Address"
msgstr "토큰 주소"

#: retail/templates/newtoken.html:78
msgid "Token Symbol"
msgstr "토큰 심볼"

#: retail/templates/newtoken.html:82
msgid "Token Decimal Places"
msgstr "토큰 소수점 이하 자릿수"

#: retail/templates/newtoken.html:86
#, fuzzy
#| msgid "Network"
msgid "Token Network"
msgstr "토큰 네트워크"

#: retail/templates/newtoken.html:101
#, fuzzy
#| msgid "Gitcoin is *not* a token."
msgid "This token is not a security token."
msgstr "이 토큰은 보안 토큰이 아닙니다."

#: retail/templates/presskit.html:32
#, fuzzy
#| msgid "Gitcoin Profile"
msgid "Gitcoin Press Kit"
msgstr "Gitcoin 보도 자료 키트"

#: retail/templates/presskit/colors.html:21
msgid "Colors"
msgstr "그림 물감"

#: retail/templates/presskit/illustrations.html:21
#, fuzzy
#| msgid "Collaboration"
msgid "Illustrations"
msgstr "삽화"

#: retail/templates/presskit/illustrations.html:25
#: retail/templates/presskit/logo.html:31
#: retail/templates/presskit/logo.html:39
msgid "Download Logo"
msgstr "로고 다운로드"

#: retail/templates/presskit/illustrations.html:31
msgid "Download Regulus"
msgstr "Regulus 다운로드"

#: retail/templates/presskit/illustrations.html:37
msgid "Download Prime"
msgstr "Prime 다운로드"

#: retail/templates/presskit/illustrations.html:43
msgid "Download Divine"
msgstr "Divine 다운로드"

#: retail/templates/presskit/logo.html:21
#, fuzzy
#| msgid "Logout"
msgid "Logo"
msgstr "심벌 마크"

#: retail/templates/presskit/logo.html:23
msgid ""
" Gitcoin is a mission and value-oriented distributed movement intended to "
"drive change and grow open source. The Gitcoin logo may be used per the "
"following guidelines.  "
msgstr ""
"Gitcoin은 변화를 주도하고 오픈 소스를 성장시키려는 의도와 가치 지향적 인 분산 운동입니다. Gitcoin 로고는 다음 지침에 따라"
" 사용할 수 있습니다."

#: retail/templates/presskit/logo.html:24
msgid ""
"Do not alter the Gitcoin logo or mark in any way, including changing the "
"colors, angle, or dimension."
msgstr "색상, 각도 또는 치수 변경을 포함하여 Gitcoin 로고 또는 마크를 변경하지 마십시오."

#: retail/templates/presskit/logo.html:25
msgid ""
"Ensure that the Gitcoin mark and logo type stands out from surrounding text "
"or is legible."
msgstr "Gitcoin 표시와 로고 유형이 주변 텍스트에서 눈에 띄거나 눈에 잘 띄는지 확인하십시오."

#: retail/templates/presskit/resources.html:21
#, fuzzy
#| msgid "source"
msgid "Resources"
msgstr "자원"

#: retail/templates/presskit/resources.html:30
#, fuzzy
#| msgid "View Github Repo"
msgid "GitHub Repo"
msgstr "GitHub 레포"

#: retail/templates/presskit/resources.html:32
#, fuzzy
#| msgid "View Bounty"
msgid "View repository"
msgstr "저장소보기"

#: retail/templates/presskit/resources.html:34
msgid "Download repository"
msgstr "저장소 다운로드"

#: retail/templates/presskit/resources.html:48
#, fuzzy
#| msgid "Press"
msgid "Press Kit"
msgstr "보도 자료"

#: retail/templates/presskit/resources.html:49
msgid "dropbox.com, 84 MB"
msgstr "dropbox.com, 84MB"

#: retail/templates/presskit/usage.html:22
msgid "Usage"
msgstr "용법"

#: retail/templates/presskit/usage.html:24
msgid ""
"The Gitcoin logo has been designed to\n"
"effectively promote the brand in its unaltered state and should not be modified or corrupted in any manner. Improper use of the logo compromises the integrity of our brand and makes legal protection more difficult."
msgstr ""
"Gitcoin 로고는\n"
"효과적으로 브랜드를 변경되지 않은 상태로 홍보하고 어떤 방식 으로든 수정하거나 손상 시켜서는 안됩니다. 로고를 부적절하게 사용하면 브랜드의 무결성이 손상되고 법적 보호가 더욱 어려워집니다."

#: retail/templates/presskit/usage.html:26
msgid ""
"These examples represent some of the\n"
"possible misuses—careful consideration\n"
"should be given to circumstances that are not illustrated in these examples. "
msgstr ""
"이 예는\n"
"오용 가능성 - 신중한 고려\n"
"이 예들에서 설명되지 않은 상황들에 주어져야한다."

#: retail/templates/presskit/usage.html:34
msgid "<span>Do Not</span> Add Elements "
msgstr "<span>하지 마라 </ span> 요소 추가하기"

#: retail/templates/presskit/usage.html:38
msgid "<span>Do Not</span> Alter Logo Colors "
msgstr "<span>하지 마라 </ span> 로고 색상 변경"

#: retail/templates/presskit/usage.html:42
msgid "<span>Do Not</span> DISTORT OR CHANGE PROPORTIONS OF THE LOGO "
msgstr "<span>하지 마세요 </ span> 로고의 내용을 변경하거나 변경합니다"

#: retail/templates/presskit/usage.html:46
msgid "<span>Do Not</span>  ADD DROP SHADOW OR FILTER EFFECT "
msgstr "<span>하지 마라 </ span> ADD DROP SHADOW 또는 FILTER EFFECT"

#: retail/templates/presskit/usage.html:50
msgid "<span>Do Not</span> PLACE THE LOGO ON AN ANGLE "
msgstr "<span>하지 마세요 </ span> 로고를 각도에 놓습니다."

#: retail/templates/presskit/usage.html:54
msgid "<span>Do Not</span> PLACE THE LOGO ON COMPLEX BACKGROUND "
msgstr "<span> 복잡한 </ span> 로고를 배치하지 마십시오. </ span>"

#: retail/templates/process_accesscode_request.html:32
msgid "Process"
msgstr "방법"

#: retail/templates/process_accesscode_request.html:37
#, python-format
msgid ""
"> New Whitepaper Request:\n"
"> %(obj)s\n"
"\n"
"Hey there,\n"
"\n"
"I'm glad to have you interested in the Gitcoin whitepaper. Where'd you hear about the project?\n"
"\n"
"Here's an access code for you: [code]\n"
"You can redeeem it at https://gitcoin.co/whitepaper/accesscode\n"
"\n"
"I'd love to hear your feedback after you read it. You can email me back directly here or join the slack team at https://gitcoin.co/slack (I'm @owocki there).\n"
"\n"
"Best,\n"
"\n"
"Kevin from\n"
"https://gitcoin.co\n"
"\n"
"https://www.linkedin.com/in/owocki/\n"
"\n"
"https://twitter.com/owocki/\n"
msgstr ""
"> 새로운 백서 요청 :\n"
"> %(obj)s\n"
"\n"
"이봐,\n"
"\n"
"Gitcoin 백서에 관심을 갖게되어 기쁩니다. 프로젝트에 대해 어디서 들었습니까?\n"
"\n"
"다음은 액세스 코드입니다. [code]\n"
"https://gitcoin.co/whitepaper/accesscode에서 상환 할 수 있습니다.\n"
"\n"
"읽고 나면 귀하의 의견을 듣고 싶습니다. 나에게 직접 이메일을 보내거나 https://gitcoin.co/slack에서 빈약 한 팀에 가입 할 수 있습니다 (저는 여기에 @owocki입니다).\n"
"\n"
"베스트,\n"
"\n"
"케빈\n"
"https://gitcoin.co\n"
"\n"
"https://www.linkedin.com/in/owocki/\n"
"\n"
"https://twitter.com/owocki/\n"

#: retail/templates/results.html:36
msgid ""
"\n"
"               Cumulative Bounty History\n"
"              "
msgstr ""
"\n"
"누적 된 현상금 기록"

#: retail/templates/results.html:53
#, fuzzy
#| msgid "Bounty Submission:"
msgid "Bounty Status"
msgstr "현상금 현황"

#: retail/templates/results.html:54
msgid "Tips"
msgstr "팁"

#: retail/templates/results.html:55
#, fuzzy
#| msgid "Available"
msgid "Open / Available"
msgstr "열기 / 사용 가능"

#: retail/templates/results.html:56
msgid "Started / In Progress"
msgstr "시작 / 진행 중"

#: retail/templates/results.html:58
#, fuzzy
#| msgid "Cancel Bounty"
msgid "Cancelled Bounties"
msgstr "취소 된 현상금"

#: retail/templates/results.html:69
msgid "Gitcoin Platform Stats"
msgstr "Gitcoin 플랫폼 통계"

#: retail/templates/results.html:75
msgid "Median Bounty Start Time"
msgstr "중앙값 바운티 시작 시간"

#: retail/templates/results.html:82
msgid "Bounty Completion Rate"
msgstr "현상금 완료율"

#: retail/templates/results.html:89
#, fuzzy
#| msgid "Apply for a faucet distribution"
msgid "Hourly Rate Distribution"
msgstr "시간당 비율 분포"

#: retail/templates/results.html:96
msgid "Median Bounty Turnaround Time"
msgstr "메디 언 바운티 턴어라운드 시간"

#: retail/templates/results.html:103
msgid "Bounty Abandonment Rate"
msgstr "현상금 포기 율"

#: retail/templates/results.html:110
msgid "Bounty Hunters Hired Full Time"
msgstr "현상금 사냥꾼은 풀 타임 고용"

#: retail/templates/results.html:121
msgid "Status Breakdown"
msgstr "상태 고장"

#: retail/templates/results.html:132
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            <p><span class=\"blue_box\"></span> %(count_open)s open bounties </p>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"<p> <span class = \"blue_box\"> </ span> %(count_open)s 열린 경품 </ p>"

#: retail/templates/results.html:135
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            <p><span class=\"green_box\"></span> %(count_started)s bounties with started work</p>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"<p> <span class = \"green_box\"> </ span> 시작된 일로 %(count_started)s 현상금 </ p>"

#: retail/templates/results.html:138
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            <p><span class=\"yellow_box\"></span> %(count_done)s completed bounties </p>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"<p> <span class = \"yellow_box\"> </ span> %(count_done)s 완료 된 현상금 </ p>"

#: retail/templates/results.html:151
#, fuzzy
#| msgid "No repos"
msgid "Top Repos"
msgstr "Top Repos"

#: retail/templates/results.html:174
msgid "Joe Dominance Index"
msgstr "조 우성 지수"

#: retail/templates/results.html:196
#, fuzzy
#| msgid "Tutorials"
msgid "Testimonials"
msgstr "회원 평가"

#: retail/templates/results.html:219
msgid "Hourly Rates of Bounties"
msgstr "현상금의 시간당 요금"

#: retail/templates/results.html:232
msgid "Read More about Pricing on Gitcoin"
msgstr "Gitcoin의 가격 책정에 대해 자세히 알아보십시오."

#: retail/templates/results.html:242
#, fuzzy
#| msgid "Community"
msgid "Community Growth"
msgstr "지역 사회 성장"

#: retail/templates/results.html:256
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Meet software developers, futurists, and funders who are building web3."
msgid "Meet software developers, futurists, and funders who are building web3"
msgstr "web3을 만드는 소프트웨어 개발자, 미래파 및 자금 제공자를 만나보십시오."

#: retail/templates/results.html:257
msgid "Join Our Slack"
msgstr "우리의 여유있는 시간에 참여하십시오."

#: retail/templates/results.html:268
msgid "TLDR - We're building a Mesh Network of"
msgstr "TLDR - 우리는 메쉬 네트워크를 구축 중입니다."

#: retail/templates/results.html:268
msgid "Jobs"
msgstr "채용 정보"

#: retail/templates/results.html:280
msgid "Want to learn more about where our little web3 pirate ship is going?"
msgstr "우리의 작은 web3 해적선이 어디로 가고 있는지에 대해 더 알고 싶으십니까?"

#: retail/templates/results.html:281
msgid "Get Mesh-ey; Read our Vision"
msgstr "Mesh-ey 가져 오기; 우리의 비전을 읽으십시오."

#: retail/templates/results.html:293
msgid "Browse More Results, By Programming Language"
msgstr "프로그램 언어로 결과 더 찾아보기"

#: retail/templates/save_search.html:26
msgid "Unlock your potential in Open Source."
msgstr "오픈 소스에서 잠재력을 열어보십시오."

#: retail/templates/save_search.html:32
msgid "Emails no more than 2x / week."
msgstr "이메일은 주당 2 회 이상입니다."

#: retail/templates/save_search.html:35
msgid "Gitcoin Core will never sell your email address."
msgstr "Gitcoin Core는 귀하의 이메일 주소를 절대 판매하지 않습니다."

#: retail/templates/settings/account.html:55
msgid "Profile Photo"
msgstr "프로필 사진"

#: retail/templates/settings/account.html:63
msgid "Use Github Avatar"
msgstr "Github Avatar 사용"

#: retail/templates/settings/account.html:71
#, fuzzy
#| msgid "Build your avatar"
msgid "Build Your Avatar"
msgstr "아바타 만들기"

#: retail/templates/settings/account.html:78
#, fuzzy
#| msgid "Basic Preferences"
msgid "Account Preferences"
msgstr "계정 환경 설정"

#: retail/templates/settings/account.html:86
#, fuzzy
#| msgid "Github PR Link"
msgid "Github"
msgstr "기생충"

#: retail/templates/settings/account.html:87
#, fuzzy
#| msgid "Interested as a"
msgid "Connected as "
msgstr "로 연결됨"

#: retail/templates/settings/account.html:94
msgid "Delete"
msgstr "지우다"

#: retail/templates/settings/account.html:97
msgid "Delete My Account"
msgstr "계정을 삭제하다"

#: retail/templates/settings/account.html:98
msgid "This action deletes all of your data"
msgstr "이 작업은 모든 데이터를 삭제합니다."

#: retail/templates/settings/discord.html:6
#, fuzzy
#| msgid "Slack Integration"
msgid "Discord Integration"
msgstr "불화의 통합"

#: retail/templates/settings/discord.html:8
#, fuzzy
#| msgid ""
#| " Gitcoin can post updates of bounties statuses of your repositories to your team's slack.\n"
#| "      To do this create bot\n"
#| "      <a href=\"https://my.slack.com/apps/A0F7YS25R-bots\">here</a>\n"
#| "      and provide slack API token in the field below. "
msgid ""
" Gitcoin can post updates of bounties statuses of your repositories to your team's Discord server.\n"
"      To do this create a new webhook in your server settings. Follow the\n"
"      instructions <a href=\"https://support.discordapp.com/hc/en-us/articles/228383668-Intro-to-Webhooks\">here</a>\n"
"      and provide the Discord webhook url in the field below. "
msgstr ""
"Gitcoin은 리포지토리의 현상금 상태 업데이트를 팀의 Discord 서버에 게시 할 수 있습니다.\n"
"      이렇게하려면 서버 설정에서 새로운 웹 훅을 만드십시오. 다음을 수행하십시오.\n"
"      안내 <a href=\"https://support.discordapp.com/hc/en-us/articles/228383668-Intro-to-Webhooks\"> 여기 </a>\n"
"      아래 필드에 Discord 웹 훅 URL을 제공하십시오."

#: retail/templates/settings/discord.html:13
msgid "Discord Webhook URL"
msgstr "불화 Webhook URL"

#: retail/templates/settings/discord.html:17
#: retail/templates/settings/slack.html:17
msgid ""
"Github repos to monitor (use full name, like 'gitcoinco/web' for <a "
"href=https://github.com/gitcoinco/web>this repo</a>)"
msgstr ""
"모니터링 할 Github (<a href=https://github.com/gitcoinco/web>이 repo </a>에 "
"'gitcoinco / web'와 같은 성명 사용)"

#: retail/templates/settings/discord.html:21
msgid "Go"
msgstr "가기"

#: retail/templates/settings/discord.html:22
#: retail/templates/settings/slack.html:26
msgid "Test"
msgstr "테스트"

#: retail/templates/settings/email.html:20
#, fuzzy
#| msgid "Basic Preferences"
msgid "Email Preferences"
msgstr "이메일 환경 설정"

#: retail/templates/settings/email.html:23
msgid "We will never share your email with anyone else"
msgstr "우리는 귀하의 이메일을 다른 누구와도 절대 공유하지 않을 것입니다."

#: retail/templates/settings/email.html:26
msgid "Select All"
msgstr "모두 선택"

#: retail/templates/settings/email.html:30
#, fuzzy
#| msgid "Send me"
msgid "Don't send me"
msgstr "나를 보내지 마라."

#: retail/templates/settings/email.html:31
msgid "Frequency"
msgstr "회수"

#: retail/templates/settings/email.html:37
msgid "Preferred language - Non-English currently in Alpha"
msgstr "기본 언어 - 현재 알파가 아닌 언어"

#: retail/templates/settings/ens.html:8
msgid ""
" Gitcoin will issue you an ENS subdomain which matches your github username,"
" which makes it easy to remember your ETH address."
msgstr "Gitcoin은 github 사용자 이름과 일치하는 ENS 하위 도메인을 발행하여 ETH 주소를 쉽게 기억할 수있게합니다."

#: retail/templates/settings/ens.html:11
msgid "Click the 'update' button below to manage your ENS subdomain."
msgstr "아래의 '업데이트'버튼을 클릭하여 ENS 하위 도메인을 관리하십시오."

#: retail/templates/settings/ens.html:19
#, fuzzy
#| msgid "Email Address"
msgid "Ethereum Address"
msgstr "에테르 주소"

#: retail/templates/settings/ens.html:27
msgid "Read more about this feature"
msgstr "이 기능에 대해 자세히 알아보기"

#: retail/templates/settings/feedback.html:10
msgid "How are we doing?  What do you think?"
msgstr "일은 잘되고 있니? 어떻게 생각해?"

#: retail/templates/settings/feedback.html:13
#: retail/templates/settings/matching.html:18
#: retail/templates/settings/slack.html:25
msgid "Save"
msgstr "구하다"

#: retail/templates/settings/matching.html:7
msgid "Matching Preferences"
msgstr "일치하는 환경 설정"

#: retail/templates/settings/matching.html:8
msgid "Github username"
msgstr "Github 사용자 이름"

#: retail/templates/settings/matching.html:12
msgid "Programming languages"
msgstr "프로그래밍 언어"

#: retail/templates/settings/matching.html:13
msgid "(pull from github)"
msgstr "(github에서 잡아 당김)"

#: retail/templates/settings/matching.html:15
msgid "so we know what funded work to route your way"
msgstr "그래서 우리는 당신의 길을 인도하기 위해 무슨 일을 돈으로 벌었는지 안다."

#: retail/templates/settings/privacy.html:7
msgid "Privacy Preferences"
msgstr "개인 정보 환경 설정"

#: retail/templates/settings/privacy.html:10
msgid "Hide my profile from the leaderboard"
msgstr "리더 보드에서 내 프로필 숨기기"

#: retail/templates/settings/privacy.html:12
msgid ""
"If this option is chosen, we will remove your profile information from the "
"leaderboard"
msgstr "이 옵션을 선택하면 리더 보드에서 프로필 정보가 삭제됩니다."

#: retail/templates/settings/privacy.html:16
msgid "Hide my profile altogether"
msgstr "내 프로필 숨기기"

#: retail/templates/settings/privacy.html:18
msgid "If this option is chosen, we will remove your profile altogether"
msgstr "이 옵션을 선택하면 프로필이 모두 삭제됩니다."

#: retail/templates/settings/privacy.html:23
msgid "Hide that I'm a Gitcoin alumni"
msgstr "내가 Gitcoin 동창임을 숨기세요."

#: retail/templates/settings/privacy.html:25
msgid ""
"If this option is chosen, we not show that you are a Gitcoin alumni on your "
"profile or about page."
msgstr "이 옵션을 선택하면 프로필 또는 페이지에 대한 Gitcoin 동창임을 나타내지 않습니다."

#: retail/templates/settings/privacy.html:31
#, fuzzy
#| msgid "Gitcoin Profile"
msgid "Gitcoin's Privacy Policy"
msgstr "Gitcoin의 개인 정보 보호 정책"

#: retail/templates/settings/privacy.html:34
msgid "Disclosure"
msgstr "폭로"

#: retail/templates/settings/privacy.html:36
msgid ""
"We collect your profile information to provide context on the bounties you "
"submit to the gitcoin system, or to help bounty funders evaluate your "
"fitness for performing their bounty."
msgstr ""
"우리는 당신이 gitcoin 시스템에 제출하는 현상금에 대한 정보를 제공하거나 현상금 제공자가 자신의 현상금을 행사할 수있는 적합성을 "
"평가할 수 있도록 귀하의 프로필 정보를 수집합니다."

#: retail/templates/settings/privacy.html:37
msgid ""
"We collect your email address so that we can keep in touch about updates to "
"bounties."
msgstr "우리는 귀하의 이메일 주소를 수집하여 현상금에 대한 업데이트를 계속 연락 할 수 있습니다."

#: retail/templates/settings/privacy.html:38
msgid ""
"We collect your email address so that we can keep in touch about important "
"updates to Gitcoin's featureset."
msgstr "우리는 귀하의 이메일 주소를 수집하여 Gitcoin의 주요 기능에 대한 중요한 업데이트를 지속적으로 알려드립니다."

#: retail/templates/settings/privacy.html:40
msgid ""
"We aim to collect as little information from you as possible. Any "
"information that you share is used to provide an experience that is relevant"
" to you."
msgstr ""
"가능한 한 귀하로부터 정보를 수집하는 것을 목표로합니다. 귀하가 공유하는 모든 정보는 귀하와 관련된 경험을 제공하는 데 사용됩니다."

#: retail/templates/settings/privacy.html:43
msgid "How to Withdraw Consent?"
msgstr "동의 철회 방법?"

#: retail/templates/settings/privacy.html:45
msgid ""
"You may withdraw consent for profile related activities, by using the "
"checkboxes above."
msgstr "위의 확인란을 사용하여 프로필 관련 활동에 대한 동의를 철회 할 수 있습니다."

#: retail/templates/settings/privacy.html:46
msgid "You may withdraw consent for any email related activities "
msgstr "이메일 관련 활동에 대한 동의를 철회 할 수 있습니다."

#: retail/templates/settings/privacy.html:46
#: retail/templates/settings/privacy.html:47
msgid "here"
msgstr "이리"

#: retail/templates/settings/privacy.html:47
msgid "You may remove your account altogether "
msgstr "계정을 모두 삭제할 수 있습니다."

#: retail/templates/settings/privacy.html:50
msgid "Have more questions? Contact the team at "
msgstr "더 궁금한 점이 있습니까? 팀 연락처 :"

#: retail/templates/settings/slack.html:6
msgid "Slack Integration"
msgstr "슬랙 통합"

#: retail/templates/settings/slack.html:8
msgid ""
" Gitcoin can post updates of bounties statuses of your repositories to your team's slack.\n"
"      To do this create bot\n"
"      <a href=\"https://my.slack.com/apps/A0F7YS25R-bots\">here</a>\n"
"      and provide slack API token in the field below. "
msgstr ""
"Gitcoin은 리포지토리의 현상금 상태 업데이트를 팀의 여유 시간에 게시 할 수 있습니다.\n"
"      이렇게하려면 bot 만들기\n"
"      <a href=\"https://my.slack.com/apps/A0F7YS25R-bots\"> 여기 </a>\n"
"      아래 필드에 슬랙 (slack) API 토큰을 제공합니다."

#: retail/templates/settings/slack.html:13
msgid "Slack API token"
msgstr "슬랙 API 토큰"

#: retail/templates/settings/slack.html:21
msgid "Slack channel to post to"
msgstr "게시 할 빈 채널"

#: retail/templates/settings/tokens.html:14
msgid "Tokens"
msgstr "토큰"

#: retail/templates/settings/tokens.html:16
msgid ""
" Here is a list of tokens available on Gitcoin. In order to enable the user "
"of these tokens on Gitcoin, "
msgstr "다음은 Gitcoin에서 사용할 수있는 토큰 목록입니다. Gitcoin에서 이러한 토큰을 사용할 수있게하려면,"

#: retail/templates/settings/tokens.html:69
#, fuzzy
#| msgid "Enabled"
msgid "Enable"
msgstr "사용"

#: retail/templates/shared/bottom_notification.html:20
msgid ""
"<strong>2018 July 6</strong> - Check out the <a style=\"margin-right: 5px;\""
" href=\"https://medium.com/gitcoin/gitcoin-q2-update-c31e751889c8\">Gitcoin "
"Q2 Update</a>."
msgstr ""
"<strong> 7 월 2018 일 </ strong> - <a style = \"margin-right : 5px;\"를 확인하십시오."
" href = \"https://medium.com/gitcoin/gitcoin-q2-update-c31e751889c8\"> "
"Gitcoin Q2 업데이트 </a>."

#: retail/templates/shared/bulk_payout_form.html:27
msgid "Percent"
msgstr "퍼센트"

#: retail/templates/shared/footer.html:60
msgid "Product"
msgstr "생성물"

#: retail/templates/shared/footer.html:62 retail/templates/shared/nav.html:92
msgid "Tools"
msgstr "도구들"

#: retail/templates/shared/footer.html:65
msgid "Business"
msgstr "사업"

#: retail/templates/shared/footer.html:67
#: retail/templates/shared/footer.html:85 retail/templates/shared/nav.html:56
msgid "Mission"
msgstr "사명"

#: retail/templates/shared/footer.html:68
msgid "Careers"
msgstr "채용 정보"

#: retail/templates/shared/footer.html:69 retail/templates/shared/nav.html:62
#: retail/utils.py:227
msgid "Results"
msgstr "결과"

#: retail/templates/shared/footer.html:79
msgid "Legal"
msgstr "적법한"

#: retail/templates/shared/footer.html:80
msgid "Terms"
msgstr "자귀"

#: retail/templates/shared/footer.html:84
msgid "Home"
msgstr "집"

#: retail/templates/shared/head.html:62
msgid "Grow Open Source"
msgstr "오픈 소스 성장"

#: retail/templates/shared/hero.html:21
msgid "Do More Work, Faster"
msgstr "더 많은 일을 더 빨리하십시오."

#: retail/templates/shared/hero.html:24
#, fuzzy
#| msgid "Gitcoin is the easiest way to find paid work in open source."
msgid "Gitcoin is the easiest way to leverage the open source community"
msgstr "Gitcoin은 오픈 소스 커뮤니티를 활용하는 가장 쉬운 방법입니다."

#: retail/templates/shared/hero.html:25
msgid "to incentivize or monetize work."
msgstr "인센티브를 주거나 직장에서 돈을 벌 수 있습니다."

#: retail/templates/shared/mailchimp.html:5
msgid "(Emails once a week max, &amp; we never sell your data.)"
msgstr "(이메일은 일주일에 한 번만 최대, Google은 절대 데이터를 판매하지 않습니다.)"

#: retail/templates/shared/nav.html:43
msgid "Want to get help on your repo? Easily get started!"
msgstr "레포에 대한 도움을 받고 싶습니까? 쉽게 시작할 수 있습니다!"

#: retail/templates/shared/nav.html:59
#, fuzzy
#| msgid "Mission"
msgid "Vision"
msgstr "시력"

#: retail/templates/shared/nav.html:97 retail/templates/shared/nav.html:102
msgid "FUND ISSUE"
msgstr "기금 지급"

#: retail/templates/shared/nav.html:110
msgid "LOG IN"
msgstr "로그인"

#: retail/templates/shared/what_is_gitcoin.html:21
msgid "What is Gitcoin?"
msgstr "Gitcoin은 무엇입니까?"

#: retail/templates/shared/what_is_gitcoin.html:27
#, fuzzy
#| msgid "Our mission is to \"Grow Open Source\"."
msgid "A Mission to Grow Open Source."
msgstr "오픈 소스 성장 사명."

#: retail/templates/shared/what_is_gitcoin.html:28
#, python-format
msgid "%(gitcoin_description)s"
msgstr "%(gitcoin_description)s"

#: retail/templates/shared/what_is_gitcoin.html:31
#, fuzzy
#| msgid "Read more"
msgid "Read More"
msgstr "더 읽기"

#: retail/templates/shared/what_is_gitcoin.html:33
msgid ""
"Gitcoin is a decentralized application built on Ethereum’s blockchain. "
"Gitcoin does <strong>not</strong> have a native token."
msgstr ""
"Gitcoin은 Ethereum의 블록 체인을 기반으로하는 분산 된 응용 프로그램입니다. Gitcoin은 기본 토큰이 <strong> "
"아니라 </ strong>."

#: retail/templates/slack.html:60
msgid "Gitcoin Slack Community"
msgstr "Gitcoin Slack 커뮤니티"

#: retail/templates/slack.html:75
msgid ""
"Meet software developers, futurists, and funders who are building web3."
msgstr "web3을 만드는 소프트웨어 개발자, 미래파 및 자금 제공자를 만나보십시오."

#: retail/templates/slack.html:78
#: retail/templates/whitepaper_accesscode.html:44
#: retail/templates/whitepaper_new.html:111
msgid "Gitcoin will never share your email with anyone else."
msgstr "Gitcoin은 다른 사람과 이메일을 공유하지 않습니다."

#: retail/templates/slack.html:84
msgid "Sign in here"
msgstr "여기에서 로그인하십시오."

#: retail/templates/vision.html:39
msgid "We believe Blockchain is the TCP/IP of Money"
msgstr "Blockchain은 TCP / IP의 돈이라고 생각합니다."

#: retail/templates/vision.html:47
msgid ""
"The internet changed the way we exchange information; Blockchain changes the"
" way we exchange value.."
msgstr "인터넷은 우리가 정보를 교환하는 방식을 바 꾸었습니다. 블록 체인은 우리가 가치를 교환하는 방식을 바꿉니다."

#: retail/templates/vision.html:48
msgid ""
"When the internet came along, p2p content changed the way the world "
"exchanged information; from our media, to our arts, to how we consume our "
"news."
msgstr ""
"인터넷이 나왔을 때, P2P 콘텐츠는 세계가 정보를 교환하는 방식을 바 꾸었습니다. 우리 미디어에서 예술에, 우리가 어떻게 뉴스를 "
"소비하는지에 이르기까지 다양합니다."

#: retail/templates/vision.html:49
msgid ""
"We believe that DLT (distributed ledger technology), especially Ethereum, "
"has the potential to change the way the world exchanges value.s"
msgstr ""
"DLT (Distributed ledger technology), 특히 Ethereum은 세계가 가치를 교환하는 방식을 바꿀 잠재력을 "
"가지고 있다고 믿습니다"

#: retail/templates/vision.html:50
msgid ""
"What changes will that portend for the world in the 21st century?  We think "
"that it could change the way we do purchases, make investments, and how we "
"think about work."
msgstr ""
"21 세기에 세계를 향한 변화는 무엇입니까? 우리는 그것이 구매 방법, 투자 방법 및 근무 방식에 변화를 줄 수 있다고 생각합니다."

#: retail/templates/vision.html:51
msgid ""
"We are at the beginning of a decades-long shift in how humanity exchanges "
"value in the network'd age."
msgstr "우리는 인류가 네트워크 시대에 어떻게 가치를 교환했는지에 대한 수십 년의 변화의 시작에 있습니다."

#: retail/templates/vision.html:59
msgid "We Believe In Using Markets for Good"
msgstr "우리는 선을 위해 시장을 사용하는 것으로 믿는다."

#: retail/templates/vision.html:67
msgid "Using markets for good"
msgstr "시장을 선을 위해 사용하기"

#: retail/templates/vision.html:68
msgid ""
"We belive that markets can be used to create good in the world;  Our network"
" is a rare 'triple win'; funders get work on demand; workers get more good "
"work; and Gitcoin builds a viable blockchain business on the core technology"
" underlying it all."
msgstr ""
"우리는 시장이 세계에서 선을 창출하는 데 사용될 수 있다고 믿습니다. 우리의 네트워크는 드문 '3 배의 승리'입니다. 자금 조달자는 "
"수요에 따라 일한다; 노동자들은 더 좋은 일을한다. Gitcoin은 모든 핵심 기술에 대한 실행 가능한 블록 체인 비즈니스를 구축합니다."

#: retail/templates/vision.html:72
msgid "We want to make sure it'll be easy to find good jobs in the future"
msgstr "우리는 미래에 좋은 일자리를 쉽게 찾을 수 있기를 바랍니다."

#: retail/templates/vision.html:73
msgid ""
"We want to see a world where it's as easy for a developer to find a new job "
"as it is for an Uber driver to find a rider today.  By creating more "
"opportunity for developers, we hope to provide more leverage for developers "
"in the 21st century workplace."
msgstr ""
"우리는 Uber 운전자가 라이더를 찾듯이 개발자가 새로운 일자리를 찾기가 쉬운 곳을보고 싶습니다. 개발자에게 더 많은 기회를 제공함으로써"
" 21 세기 작업 환경에서 개발자에게 더 많은 영향력을 제공 할 수 있기를 바랍니다."

#: retail/templates/vision.html:77
msgid "Digital Humanitarianism"
msgstr "디지털 인도주의"

#: retail/templates/vision.html:78
msgid ""
"In world that can sometimes seem uncertain, gloomy, indifferent, or even "
"distopian, our vision to embrace humanity's built in capacities of community"
" and value-creation in our networked future."
msgstr ""
"불확실하고, 우울하고, 무관심하거나, 심지어는 비현실적 인 것처럼 보이는 세상에서 우리는 네트워크로 연결된 미래에 지역 사회와 가치 "
"창출의 능력에 기반한 인류의 풍족함을 수용하고자합니다."

#: retail/templates/vision.html:87
msgid "We Believe Satisfying Work Is About More Than Just Money"
msgstr "우리는 일을 만족시키는 것이 돈 이상이라는 것을 믿습니다."

#: retail/templates/vision.html:97
msgid "Blockchain will evolve rapidly over time"
msgstr "블록 체인은 시간이 지남에 따라 빠르게 발전 할 것입니다."

#: retail/templates/vision.html:98
msgid ""
"This is our best bet as to how the space is going to evolve. We're visual "
"thinkers; & by building a map of where we think the world going, we can map "
"out how Gitcoin can help"
msgstr ""
"공간이 어떻게 진화 할 것인지에 대한 최선의 방법입니다. 우리는 시각적 사상가입니다. & 우리가 생각하는 세계의지도를 구축함으로써, "
"우리는 Gitcoin이 도울 수있는 방법을 제시 할 수 있습니다"

#: retail/templates/vision.html:99
msgid ""
"WARNING: Much of this section is massively speculative; We don't *know* for "
"sure about any of this, but we think that by putting this timeline out into "
"the world we can inspire conversation in our community."
msgstr ""
"경고 :이 섹션의 대부분은 대단히 추측력이 있습니다. 우리는 이것에 대해 확실히 알지 못하지만,이 타임 라인을 세상에 알리면 우리 "
"사회에서 대화에 영감을 줄 수 있다고 생각합니다."

#: retail/templates/vision.html:105
msgid "Now"
msgstr "지금"

#: retail/templates/vision.html:107
msgid "Sharding / POS in research stage"
msgstr "연구 단계의 샤딩 / POS"

#: retail/templates/vision.html:108
#, fuzzy
#| msgid "Marketing"
msgid "Bear Market"
msgstr "약세 시장"

#: retail/templates/vision.html:109
msgid ""
"Gitcoin is doing some Revenue Testing (Tokenization, Secret Project, "
"CodeFund, Grants, Bounties)"
msgstr "Gitcoin은 수익 테스트 (토큰 화, 비밀 프로젝트, CodeFund, Grants, Bounties)"

#: retail/templates/vision.html:113
msgid "1 Year out"
msgstr "1 년 아웃"

#: retail/templates/vision.html:115
msgid "Sharding / POS goes live."
msgstr "샤딩 / POS가 생방송입니다."

#: retail/templates/vision.html:116
msgid "Stablecoins are an accepted store of value."
msgstr "Stablecoins은 인정 된 가치 창고입니다."

#: retail/templates/vision.html:117
msgid "Sideways Market"
msgstr "옆길 시장"

#: retail/templates/vision.html:118
msgid ""
"Some ICOs will launch / many will fail to get market traction / most ICOs "
"will fail altogether"
msgstr ""
"일부 ICO가 시작됩니다 / 많은 사람들이 시장 견인력을 얻지 못하게 될 것입니다 / 대부분의 ICO는 모두 실패 할 것입니다"

#: retail/templates/vision.html:119
msgid "Consensys hits 1k people"
msgstr "Consensys는 1k 명을 안타합니다."

#: retail/templates/vision.html:120
msgid "Gitcoin has figured out a scalable Revenue model. Starting to scale."
msgstr "Gitcoin은 확장 가능한 수익 모델을 알아 냈습니다. 규모를 시작합니다."

#: retail/templates/vision.html:124
msgid "3 Years out"
msgstr "3 년"

#: retail/templates/vision.html:126
msgid "Ethereum hits 1 billion tx / day"
msgstr "Ethereum, 10 억 tx / day 달성"

#: retail/templates/vision.html:127
msgid "The flippening happens"
msgstr "번쩍이는 일이 일어난다."

#: retail/templates/vision.html:128
msgid ""
"Blockchain disrupts the dollar for store of wealth for nation states. To "
"subvert sanctions at first and weaken the influence of he US dollar for "
"countries like Russia"
msgstr ""
"Blockchain은 국민 국가를위한 부의 상점을 위해 달러를 혼란시킵니다. 처음에 제재를 가라 앉히고 러시아와 같은 국가에 대한 미 "
"달러의 영향력을 약화시키기 위해서"

#: retail/templates/vision.html:129
msgid "Identity on blockchain becomes a very big deal"
msgstr "블록 체인에 대한 정체성은 매우 큰 거래가됩니다."

#: retail/templates/vision.html:130
msgid "Megabull Market"
msgstr "메가 불 시장"

#: retail/templates/vision.html:131
msgid "Consensys members use tokens everyday"
msgstr "Consensys 회원은 매일 토큰을 사용합니다."

#: retail/templates/vision.html:132
msgid "Gitcoin is a $20mm / year business"
msgstr "Gitcoin은 20mm / 년 사업입니다."

#: retail/templates/vision.html:136
msgid "5 Years out"
msgstr "5 년"

#: retail/templates/vision.html:138
msgid ""
"It is as easy for a software developer to find work as it is for an Uber "
"driver to find a ride 10 years ago."
msgstr "10 년 전에 Uber 드라이버가 타는 것을 찾는 것처럼 소프트웨어 개발자가 작업을 쉽게 찾을 수 있습니다."

#: retail/templates/vision.html:139
msgid "Gitcoin is a $50mm / year business."
msgstr "Gitcoin은 50mm / 년 사업입니다."

#: retail/templates/vision.html:143
msgid "10 Years out"
msgstr "10 년"

#: retail/templates/vision.html:145
#, python-format
msgid ""
"Whether or not ETH ‘wins’, cryptocurrency will be utilized for a non-trivial"
" amount of total currency transactions. (i.e. at least 10%% of total M1 "
"money supply)"
msgstr ""
"ETH가이기 든 아니든간에 cryptocurrency는 사소한 양의 총 통화 거래에 활용됩니다. (즉 총 M1 통화량의 최소 10 %%)"

#: retail/templates/vision.html:152
msgid "Easy, right? ;)"
msgstr "진정해? ;)"

#: retail/templates/vision.html:163
msgid "Open Questions about the Web 3.0 Future"
msgstr "웹 3.0 미래에 대한 열린 질문"

#: retail/templates/vision.html:164
msgid ""
"We're not quite so sure about these parts of the blockchain-ized world."
msgstr "블록 체 인화 된 세계의 이러한 부분에 대해서는 확실히 확신 할 수 없습니다."

#: retail/templates/vision.html:174
#, fuzzy
#| msgid "Blockchain Evangelist"
msgid "Blockchain"
msgstr "블록 체인"

#: retail/templates/vision.html:175
msgid ""
"Will blockchain be in everyone's wallet (like the Web Browser), or will it "
"be hidden in the back? (like Linux)"
msgstr "웹 브라우저와 같이 모든 사람의 지갑에 blockchain이 있습니까? 아니면 뒤에 숨겨져 있습니까? (리눅스처럼)"

#: retail/templates/vision.html:176
msgid ""
"What will Identity on web3 look like?  Will there be a dFb (decentralized "
"facebook), and if so, how will it differ from web 2.0 Facebook?"
msgstr ""
"web3의 ID는 어떻게 생겼을까요? dFb (분산 된 페이스 북)가있을 것이며, 그렇다면 웹 2.0 페이스 북과 어떻게 다릅니 까?"

#: retail/templates/vision.html:177
msgid ""
"What web3 wallet will everyone use? Will they use many?  What will the "
"marekt for wallets look like as the space matures?"
msgstr ""
"모든 web3 지갑은 누구에게 사용됩니까? 그들은 많은 것을 사용할 것입니까? 우주가 성숙하면서 지갑에 대한 marekt는 어떻게 "
"생겼을까요?"

#: retail/templates/vision.html:178
msgid "What will maturation/consolidation in the blockchain space look like?"
msgstr "블럭 체인 공간의 성숙 / 통합은 어떻게 생겼을까요?"

#: retail/templates/vision.html:186
msgid "OSS"
msgstr "OSS"

#: retail/templates/vision.html:187
msgid ""
"What is a scalable funding model for developers (esp OSS) in a blockchain "
"world?"
msgstr "블록 체인 세계에서 개발자 (esp OSS)를위한 확장 가능한 자금 지원 모델은 무엇입니까?"

#: retail/templates/vision.html:188
msgid "Can blockchain solve"
msgstr "블록 체인 해결 가능"

#: retail/templates/vision.html:189
msgid ""
"Is centralization of code hosting a problem?  What would a decentralized "
"code-collaboration tool look like?"
msgstr "코드를 집중화하여 관리하는 것이 문제입니까? 분산 된 코드 협업 도구는 어떻게 생겼을까요?"

#: retail/templates/vision.html:197
msgid "The Future Of Work"
msgstr "일의 미래"

#: retail/templates/vision.html:198
msgid ""
"In a scenario in which the future of work moves onto the blockchain, how "
"will ancillary services (Retirement, Insurance, Health Care) works? "
msgstr "장래의 사업이 블록 체인으로 이동하는 시나리오에서 보조 서비스 (은퇴, 보험, 건강 관리)는 어떻게 작동합니까?"

#: retail/templates/vision.html:199
msgid "Are these government based, “employer” based, or none of the above?"
msgstr "이 정부는 \"고용주\"를 기반으로하고 있습니까? 아니면 위의 어느 것입니까?"

#: retail/templates/vision.html:200
msgid ""
"What will a mesh network of jobs look like?  How will work change in a many-"
"to-many working-relationship world?"
msgstr "메시 네트워크가 어떻게 생겼을 까? 다 - 대 - 다 협력 관계 세계에서 어떻게 변화 할 것인가?"

#: retail/templates/vision.html:208
msgid ""
"Got input that can inform our vision?  Want to debate about this?  Want to "
"nerd out?"
msgstr "우리의 비전을 알릴 수있는 정보를 얻었습니까? 이것에 대해 토론하고 싶습니까? 밖으로 괴롭 히고 싶습니까?"

#: retail/templates/vision.html:209
msgid "GET IN TOUCH"
msgstr "터치에 들어가십시오."

#: retail/templates/vision.html:216
msgid "Want to see how Gitcoin is making our vision come true?"
msgstr "Gitcoin이 우리의 비전을 실현시키는 방법을보고 싶습니까?"

#: retail/templates/vision.html:217
msgid "SEE OUR RESULTS"
msgstr "우리의 결과보기"

#: retail/templates/whitepaper_accesscode.html:31
msgid "Got an access code?"
msgstr "액세스 코드가 있습니까?"

#: retail/templates/whitepaper_accesscode.html:32
msgid "Good for you."
msgstr "잘 됐네요."

#: retail/templates/whitepaper_accesscode.html:34
msgid "Please submit your info below for access to the draft whitepaper."
msgstr "초안 백서에 액세스하려면 아래 정보를 제출하십시오."

#: retail/templates/whitepaper_accesscode.html:47
msgid "Access Code"
msgstr "액세스 코드"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:33
msgid "Hey, you!"
msgstr "이봐, 너!"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:35
msgid "Gitcoin is *not* a token."
msgstr "Gitcoin은 토큰이 아닙니다."

#: retail/templates/whitepaper_new.html:38
msgid "Gitcoin is a distributed group of individuals focused:"
msgstr "Gitcoin은 분산 된 개인 그룹입니다."

#: retail/templates/whitepaper_new.html:42
#, python-format
msgid ""
"on being <i>relentlessly mission driven</i>. <a href=\"%(missionurl)s\"> "
"(more on this here) </a>"
msgstr ""
"<i> 끊임없이 임무를 주도 </ i>하고 있습니다. <a href=\"%(missionurl)s\"> (여기에 대한 자세한 내용) "
"</a>"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:45
msgid ""
"on working with the <i>best repos</i> in web3..  <a "
"href=\"https://media.consensys.net/gitcoin-joins-consensys-announces-pilot-"
"projects-f5a0955de9d6\"> (more on this here) </a>"
msgstr ""
"web3의 <i> 최고의 repos </ i> 작업에 관한 정보. <a "
"href=\"https://media.consensys.net/gitcoin-joins-consensys-announces-pilot-"
"projects-f5a0955de9d6\"> (자세한 내용은 이 여기에) </a>"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:48
#, python-format
msgid ""
"on building the <i>best tools</i> for them...  <a href=\"%(toolboxurl)s\"> "
"(more on this here) </a>"
msgstr ""
"<a href=\"%(toolboxurl)s\"> (자세한 내용은 여기를 참조하십시오) </a> <i> 최고의 도구 </ i>를 구축하는"
" 방법 </a>"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:51
msgid ""
"over a <i>long term</i> time horizon..  <a "
"href=\"https://medium.com/gitcoin/blockchain-is-the-next-tcp-"
"ip-6663b62b5654\"> (more on this here) </a>"
msgstr ""
"<i> 장기간 </ i> 시간대로 .. <a href=\"https://medium.com/gitcoin/blockchain-is-"
"the-next-tcp-ip-6663b62b5654\"> (자세한 내용은 여기 ) </a>"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:54
msgid ""
"and doing <i>something historic</i> in the space.  <a "
"href=\"https://medium.com/gitcoin/playing-the-long-game-fbd78fb41de6\"> "
"(more on this here) </a>"
msgstr ""
"우주에서 <i> 역사적인 </ i>을하는 것입니다. <a href=\"https://medium.com/gitcoin/playing-"
"the-long-game-fbd78fb41de6\"> (자세한 내용은 여기를 참조하십시오. </a>"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:57
msgid "Quite Frankly..."
msgstr "솔직히..."

#: retail/templates/whitepaper_new.html:59
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "The project hasn't really had time to partipate in token related activities."
msgid ""
"The project hasn't really had time to participate in token related "
"activities."
msgstr "이 프로젝트는 실제로 토큰 관련 활동에 참여할 시간이 없었습니다."

#: retail/templates/whitepaper_new.html:62
msgid "In fact, we're quite fatigued by the pervasiveness of tokens."
msgstr "실제로 우리는 토큰의 보급에 상당히 지쳐 있습니다."

#: retail/templates/whitepaper_new.html:65
msgid ""
"Its exhausting to have to pay attention to all of the rumours, the drama, "
"the speculation."
msgstr "그 모든 소문, 드라마, 추측에주의를 기울여야하는 것."

#: retail/templates/whitepaper_new.html:68
msgid ""
"And there are *more worthwhile* uses of a completely-distributed trust-"
"management supercomputer like the Ethereum blockchain."
msgstr "그리고 Ethereum 블록 체인과 같이 완전히 분산 된 신뢰 관리 슈퍼 컴퓨터를 더 보람있게 사용할 수 있습니다."

#: retail/templates/whitepaper_new.html:71
msgid ""
"So we're choosing to ignore it all (for now) and focusing on building stuff."
msgstr "그래서 우리는 그것을 (지금까지는) 모두 무시하고 건물을 만드는 데 집중합니다."

#: retail/templates/whitepaper_new.html:73
msgid "But that could change.."
msgstr "하지만 그건 바뀔 수 있어요 .."

#: retail/templates/whitepaper_new.html:75
msgid ""
"It is possible that one day there will be tokens or other digital assets "
"associated with the project.  Possible, but no promises."
msgstr "언젠가 프로젝트와 관련된 토큰이나 다른 디지털 자산이있을 수 있습니다. 가능하지만 약속은 없습니다."

#: retail/templates/whitepaper_new.html:77
msgid "Want to participate now?"
msgstr "지금 참여하고 싶습니까?"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:78
msgid "Some ways to get involved now:"
msgstr "지금 참여하는 몇 가지 방법 :"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:81
msgid "Join the slack"
msgstr "여유가있다"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:84
msgid "Follow the twitter"
msgstr "트위터를 따라 가라."

#: retail/templates/whitepaper_new.html:87
msgid "Build something cool"
msgstr "멋진 것을 만들어라."

#: retail/templates/whitepaper_new.html:90
msgid "Learn a new tool"
msgstr "새로운 도구를 배우십시오."

#: retail/templates/whitepaper_new.html:93
msgid "Still want whitepaper access?"
msgstr "백서 액세스를 원하십니까?"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:95
msgid ""
"Please submit your info below to receive access to the whitepaper if/when "
"its available."
msgstr "사용 가능한 경우 백서에 액세스하려면 아래 정보를 제출하십시오."

#: retail/templates/whitepaper_new.html:95
msgid "Already have an access code?"
msgstr "이미 액세스 코드가 있습니까?"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:114
msgid "Interested as a"
msgstr "관심있는 사람으로"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:118
msgid "Open Source Repo Maintainer"
msgstr "오픈 소스 레포 메인테이너"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:119
msgid "Token Purchaser"
msgstr "토큰 구매자"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:121
msgid "Advisor"
msgstr "고문관"

#: retail/templates/whitepaper_new.html:125
msgid "Feel free to select more than one."
msgstr "두 가지 이상을 선택하십시오."

#: retail/templates/whitepaper_new.html:130
msgid "Who are you?  What is your interest in the whitepaper?"
msgstr "너 누구 니? 백서에 대한 관심은 무엇입니까?"

#: retail/utils.py:228
msgid ""
"Gitcoin is transparent by design.  Here are some stats about our core bounty"
" product."
msgstr "Gitcoin은 디자인 상 투명합니다. 우리의 핵심 현상금 제품에 대한 몇 가지 통계가 있습니다."

#: retail/views.py:45
msgid ""
"Once we had merged in multiple language support from a bounty, it unblocked "
"the          path to all other translations, and what better way to get lots"
" of dif erent          translations than with bounties from our community? A"
" single tweet of publicity          and we had something like 20 language "
"requests, and 10 language pull requests. It’s been total magic."
msgstr ""
"우리가 현상금에서 다국어 지원을 병합하면 다른 모든 번역본의 경로가 차단되고 공동체의 특전 번역본보다 많은 번역본을 얻을 수있는 더 좋은"
" 방법은 무엇입니까? 하나의 트윗으로 20 개의 언어 요청과 10 개의 언어 풀 요청이있었습니다. 그것은 총 마법입니다."

#: retail/views.py:51
msgid ""
"​By design or not, there is an element of trust inherent within Gitcoin. "
"This isn’t          the bad kind of “trust” that we are all trying to move "
"away from in a centralized world,          but a much better sense of "
"community trust that gets established through the bounty process."
msgstr ""
"디자인 상 여부에 관계없이 Gitcoin에는 고유 한 신뢰 요소가 있습니다. 이것은 우리가 모두 중앙 집중화 된 세계에서 벗어나려고 "
"노력하는 악의적 인 \"신뢰\"가 아니라 현상금 프로세스를 통해 확립되는 공동체 신뢰에 대한 훨씬 더 나은 감각입니다."

#: retail/views.py:56
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Gitcoin helps us to finally close out the issues we’ve been meaning to get "
#| "around to for too long."
msgid ""
"Gitcoin helps us to finally close out the issues we've been meaning to get "
"around to for too long"
msgstr "Gitcoin은 우리가 마침내 너무 오랫동안 돌아 다니기 위해 의미했던 문제를 마무리 짓는 데 도움이됩니다."

#: retail/views.py:59
msgid ""
"uPort is still in the process of Open Sourcing all of our code, so Gitcoin "
"at the present moment,          helps uPort plant seeds within the growing "
"Ethereum developer community, that we expect will blossom          into "
"flourishing opportunities in the future. Put simply, as opposed to running "
"marketing campaign,          we can use bounties to stay present in front of"
" potential developers we want to engage with."
msgstr ""
"uPort는 모든 코드를 Open Sourcing하는 과정에 있습니다. 따라서 현재 Gitcoin은 성장하고있는 Ethereum 개발자 "
"커뮤니티에서 미래의 번영 기회로 꽃 피울 수있는 식물 종자를 제공합니다. 간단히 말하자면, 마케팅 캠페인을 운영하는 것과는 반대로, "
"우리는 참여하고 싶은 잠재적 인 개발자 앞에서 현상금을 사용할 수 있습니다."

#: retail/views.py:65
msgid ""
"Although we’ve only hired two developers, there is no doubt that we could "
"have sourced more.          Gitcoin has been the strongest hiring signal in "
"all of the hiring I’ve ever done."
msgstr ""
"우리는 두 명의 개발자 만 고용했지만, 우리가 더 많은 것을 소싱 할 수 있었던 것은 의심의 여지가 없습니다. Gitcoin은 내가 한 "
"모든 채용에서 가장 강한 고용 신호였습니다."

#: retail/views.py:69
msgid ""
"On a Friday I needed a front end done for a project due in 48 hours.  When "
"everyone I knew was busy,          gitcoiners were able to help me make my "
"deadline, with fast, affordable, & high quality work."
msgstr ""
"금요일에는 프론트 엔드가 48 시간 만에 끝난 프로젝트가 필요했습니다. 내가 아는 모든 사람들이 바빴을 때, gitcoiners는 "
"빠르고, 저렴하며, 고품질 작업으로 마감 시간을 정할 수있었습니다."

#: retail/views.py:75
msgid ""
"A community at the intersection of blockchain and open source. A place for "
"developers to collaborate in a new system, where open source money builds in"
" monetization for open source repositories."
msgstr ""
"블록 체인과 오픈 소스의 교차점에있는 커뮤니티. 오픈 소스 리포지토리에 대한 수익 창출로 오픈 소스 화폐가 창출되는 새로운 시스템에서 "
"개발자가 공동 작업 할 수있는 공간입니다."

#: retail/views.py:86
msgid "Get the Latest Gitcoin News! Join Our Newsletter."
msgstr "최신 Gitcoin 뉴스를 받으십시오! 우리의 뉴스 레터에 가입하십시오."

#: retail/views.py:95
msgid ""
"When I found Gitcoin I was gladly surprised that it took one thing and did "
"it well.          It took the Ethereum tech and used it as a bridge to "
"technology with open source Jobs.           Even though Gitcoin is still in "
"it’s early stages, I think it’s filled with potential to grow."
msgstr ""
"내가 Gitcoin을 발견했을 때 나는 그것이 한 가지를 취하고 잘했다고 놀랬다. Ethereum 기술을 채택하고이를 오픈 소스 잡스와 "
"함께 기술의 다리로 사용했습니다. Gitcoin은 아직 초기 단계에 있지만 성장 잠재력이 충분하다고 생각합니다."

#: retail/views.py:100
msgid ""
" think the great thing about GitCoin is how easy it is for projects to reach"
" out to worldwide talent.          GitCoin helps to find people who have "
"time to contribute and increase speed of project development.          "
"Thanks to GitCoin a bunch of interesting OpenSource projects got my "
"attention!"
msgstr ""
"GitCoin의 가장 큰 장점은 프로젝트가 전 세계적인 인재들에게 다가가는 것이 얼마나 쉬운 일인지 생각해보십시오. GitCoin은 "
"기여할 ​​시간이 있고 프로젝트 개발 속도를 높이는 사람들을 찾는데 도움이됩니다. GitCoin 덕분에 많은 흥미로운 OpenSource"
" 프로젝트가 주목을 받았습니다!"

#: retail/views.py:105
msgid ""
"The bounty process with Gitcoin is pretty amazing.  Just go on the website, "
"find an issue you can          work on, you claim it.  All you do then is "
"submit your code to Github, get the code merged.           Once it’s merged,"
" the smart contract kicks in and sends the money to your Ethereum account."
"           The whole process is pretty smooth.  There’s a giant slack "
"community.  It puts the freelance          market back in the hands of the "
"community!"
msgstr ""
"Gitcoin의 현상금 프로세스는 꽤 놀랍습니다. 그냥 웹 사이트에 가서, 당신이 일할 수있는 문제를 찾으십시오, 당신은 그것을 "
"주장한다. 그런 다음 코드를 Github에 제출하고 코드를 병합합니다. 병합되면 스마트 계약이 시작되어 Ethereum 계정으로 돈을 "
"보냅니다. 전체 과정은 꽤 매끄럽습니다. 거대한 불황이 있습니다. 그것은 지역 사회의 손에 프리랜서 시장을 다시 놓습니다!"

#: retail/views.py:112
msgid ""
"I really like Gitcoin because it’s allowed me to get involved in some really"
" interesting          Open Source Projects.  I’ve written code for "
"MyEtherWallet and Gitcoin itself.           I think Gitcoin is becoming a "
"great asset for the Ethereum ecosystem."
msgstr ""
"나는 정말 흥미로운 오픈 소스 프로젝트에 참여할 수 있기 때문에 Gitcoin을 정말 좋아한다. MyEtherWallet 및 "
"Gitcoin 자체에 대한 코드를 작성했습니다. 나는 Gitcoin이 Ethereum 생태계에 큰 자산이되고 있다고 생각한다."

#: retail/views.py:117
msgid ""
"I came across Gitcoin 3 months ago.  I was hearing lots of ideas about "
"projects involving          cryptocurrencies, and I kept thinking \"what "
"about open source projects?\".  I see Gitcoin as          the next level of "
"freelance, where you can not only help repos on Github, but get money out of"
"          it.  It is that simple and it works."
msgstr ""
"나는 3 달 전에 Gitcoin을 발견했다. cryptocurrencies와 관련된 프로젝트에 대한 많은 아이디어를 듣고 있었고 \"계속"
" 오픈 소스 프로젝트는 어떻습니까?\"라고 계속 생각했습니다. Gitcoin을 다음 레벨의 프리랜서로 간주합니다. Gitcoin은 "
"Github에 대한 리포핑을 도와 줄뿐만 아니라 Gitubin에서 수익을 얻을 수 있습니다. 그렇게 간단하고 효과적입니다."

#: retail/views.py:123
msgid ""
"I'm in love with Gitcoin. It isn't only a platform, it's a community that "
"gives me the          opportunity to open my network and work with amazing "
"top technology projects and earn some          money in a way I'm visible to"
" the dev community and work opportunities. Open source is amazing,          "
"and is even better to make a living from it, I think is the future of "
"development."
msgstr ""
"나는 Gitcoin과 사랑에 빠졌어. 그것은 플랫폼 일뿐만 아니라 네트워크를 열고 놀라운 기술 프로젝트로 작업 할 수있는 기회를 제공하는"
" 커뮤니티이며 개발자 커뮤니티 및 업무 기회에서 볼 수있는 방식으로 돈을 벌 수 있습니다. 오픈 소스는 놀랍습니다. 그리고 그것으로 "
"살아가는 것이 더 낫습니다. 개발의 미래라고 생각합니다."

#: retail/views.py:131
msgid ""
"A community for developers to collaborate and monetize their skills while "
"working         on Open Source projects through bounties."
msgstr "현상금을 통해 오픈 소스 프로젝트를 진행하는 동안 개발자가 기술을 공동 작업하고 수익을 창출 할 수있는 커뮤니티입니다."

#: retail/views.py:206
#, fuzzy
#| msgid "Open Source Repo Maintainer"
msgid " Open Source Opportunities"
msgstr "오픈 소스 기회"

#: retail/views.py:210
#, fuzzy
#| msgid "Be the first to know about new funded issues."
msgid "Be the first to find out about newly posted bounties."
msgstr "새로 게시 된 현상금에 대해 알아보십시오."

#: retail/views.py:351
msgid "Gitcoin is a mission-driven organization."
msgstr "Gitcoin은 선교 중심 조직입니다."

#: retail/views.py:352
msgid "Our mission is to grow open source."
msgstr "우리의 사명은 오픈 소스를 성장시키는 것입니다."

#: retail/views.py:365
msgid "Gitcoin's Vision for a Web3 World"
msgstr "Web3 World에 대한 Gitcoin의 비전"

#: retail/views.py:366
msgid ""
"Gitcoin's Vision for a web3 world is to make it easy for developers to find "
"paid work in open source."
msgstr "웹 3 세계에 대한 Gitcoin의 비전은 개발자가 오픈 소스에서 유료 작업을 쉽게 찾을 수 있도록하는 것입니다."

#: retail/views.py:430
msgid ""
"I am a developer, I want build more Open Source Software. Where can I start?"
msgstr "나는 개발자 다. 더 많은 오픈 소스 소프트웨어를 만들고 싶다. 어디에서 시작할 수 있습니까?"

#: retail/views.py:431
msgid ""
"The <a href=https://gitcoin.co/explorer>Funded Issue Explorer</a> contains a"
" handful of issues that are ready to be paid out as soon as they are turned "
"around. Check out the developer guide at <a "
"href=https://gitcoin.co/help/dev>https://gitcoin.co/help/dev</a>."
msgstr ""
"<a href=https://gitcoin.co/explorer> 자금 이체 탐색기 </a>에는 둘러보기가 시작되면 즉시 지급받을 수있는"
" 몇 가지 문제가 있습니다. <a href=https://gitcoin.co/help/dev> "
"https://gitcoin.co/help/dev </a>에서 개발자 가이드를 확인하십시오."

#: retail/views.py:434
msgid "I am a repo maintainer.  How do I get started?"
msgstr "나는 레포 관리자입니다. 시작하려면 어떻게해야합니까?"

#: retail/views.py:435
msgid ""
"The best way to get started is to post a funded issue on a task you need "
"done.  Check out the repo maintainers guide at <a "
"href=https://gitcoin.co/help/repo>https://gitcoin.co/help/repo</a>."
msgstr ""
"시작하는 가장 좋은 방법은 필요한 작업에 자금 문제를 게시하는 것입니다. <a "
"href=https://gitcoin.co/help/repo> https://gitcoin.co/help/repo </a>에서 repo "
"관리자 가이드를 확인하십시오."

#: retail/views.py:438
msgid "What tokens does Gitcoin support?"
msgstr "Gitcoin은 어떤 토큰을 지원합니까?"

#: retail/views.py:439
msgid ""
"Gitcoin supports Ether and all ERC20 tokens.  If the token you'd like to use"
" is Ethereum based, then Gitcoin supports it."
msgstr ""
"Gitcoin은 Ether 및 모든 ERC20 토큰을 지원합니다. 사용할 토큰이 Ethereum 기반이라면 Gitcoin이 지원합니다."

#: retail/views.py:442
msgid "What kind of issues are fundable?"
msgstr "어떤 종류의 문제가 자금을 지원합니까?"

#: retail/views.py:443
msgid ""
"\n"
"\n"
"    <p class=\"c5\"><span class=\"c4 c0\">Gitcoin supports bug, feature, and security funded issues. &nbsp;Any issue that you need done is a good candidate for a funded issue, provided that:</span></p><ul class=\"c13 lst-kix_twl0y342ii52-0 start\"><li class=\"c5 c11\"><span class=\"c4 c0\">It&rsquo;s open today.</span></li><li class=\"c5 c11\"><span class=\"c4 c0\">The repo README clearly enumerates how a new developer should get set up to contribute.</span></li><li class=\"c5 c11\"><span class=\"c4 c0\">The task is well defined.</span></li><li class=\"c5 c11\"><span class=\"c4 c0\">The end-state of the task is well defined.</span></li><li class=\"c5 c11\"><span class=\"c4 c0\">The pricing of the task reflects (market rate * complexity) of the task.</span></li><li class=\"c5 c11\"><span class=\"c4 c0\">The issue is on the roadmap, but does not block other work.</span></li></ul><p class=\"c5 c6\"><span class=\"c4 c0\"></span></p><p class=\"c5\"><span class=\"c4 c0\">To get started with funded issues today, it might be good to start small. &nbsp;Is there a small bug that needs fixed? &nbsp;An issue that&rsquo;s been open for a while that no one is tackling? &nbsp;An administrative task?</span></p>\n"
"\n"
"\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"<p class = \"c5\"> <span class = \"c4 c0\"> Gitcoin은 버그, 기능 및 보안 지원 문제를 지원합니다. & nbsp; 수행해야하는 모든 문제는 다음과 같은 조건으로 지원되는 자금 지원 대상입니다. </ span> </ p> <ul class = \"c13 lst-kix_twl0y342ii52-0 start\"> <li class = \"c5 c11\" > <span class = \"c4 c0\"> 오늘 열려 있습니다. </ span> </ span> <li class = \"c5 c11\"> <span class = \"c4 c0\"> 개발자는 기여하도록 설정해야합니다. </ span> </ li> <li class = \"c5 c11\"> <span class = \"c4 c0\"> 작업이 잘 정의되어 있어야합니다. </ span> </ li> <li <span class = \"c4 c0\"> 작업의 종료 상태는 잘 정의되어 있습니다. </ span> </ li> <li class = \"c5 c11\"> <span class = \"c4 c0 \"> 과제의 가격 정책은 과제의 (시장 속도 * 복잡성)을 반영합니다. </ span> </ li> <li class =\"c5 c11 \"> <span class =\"c4 c0 \"> 문제는 다른 작업을 차단하지는 않습니다. </ span> </ li> </ class> <p class = \"c5 c6\"> <span class = \"c4 c0\"> </ span> = \"c5\"> <span class = \"c4 c0\"> 오늘 자금 지원 문제를 시작하려면 소규모부터 시작하는 것이 좋습니다. & nbsp; 수정해야 할 작은 버그가 있습니까? & nbsp; 아무도 다루지 않는 동안 잠시 동안 열려 있었던 문제? & nbsp; 관리 작업은? </ span> </ p>"

#: retail/views.py:451
msgid "Whats the difference between tips & funded issues?"
msgstr "도움말 및 자금 지원 문제의 차이점은 무엇입니까?"

#: retail/views.py:452
msgid ""
"\n"
"\n"
"<p>\n"
"<strong>A tip</strong> is a tool to send ether or any ethereum token to any github account.  The flow for tips looks like this:\n"
"</p><p>\n"
"> Send (party 1) => receive (party 2)\n"
"</p><p>\n"
"\n"
"<strong>Funded Issues</strong> are a way to fund open source features, bugs, or security bounties.  The flow for funded issues looks like this:\n"
"</p><p>\n"
"\n"
">  Fund Issue (party 1) => claim funds  (party 2) => accept (party 1)\n"
"</p>\n"
"\n"
"\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"<p>\n"
"<strong> 팁 </ strong>은 github 계정에 에테르 또는 기타 ethereum 토큰을 보내는 도구입니다. 팁의 흐름은 다음과 같습니다.\n"
"</ p> <p>\n"
"> 보내기 (party 1) => 받기 (party 2)\n"
"</ p> <p>\n"
"\n"
"<strong> Funded Issues </ strong>는 오픈 소스 기능, 버그 또는 보안 특전에 자금을 제공하는 방법입니다. 재정 문제에 대한 흐름은 다음과 같습니다.\n"
"</ p> <p>\n"
"\n"
"> 기금 발행 (1 기) => 기금 수령 (2 기) => 기부 (1 기)\n"
"</ p>"

#: retail/views.py:470
msgid "What kind of contributors are successful on the Gitcoin network?"
msgstr "어떤 종류의 기여자가 Gitcoin 네트워크에서 성공 했습니까?"

#: retail/views.py:471
msgid ""
"\n"
"\n"
"<p>\n"
"If you have an issues board that needs triaged, read on..\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"If you would like to recruit engineers to help work on your repo, read on..\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"If you want to create value, and receive Ether tokens in return, read on..\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"If you are looking for a quick win, an easy buck, or to promote something, please turn around.\n"
"</p>\n"
"\n"
"<p>\n"
"We value communication that is:\n"
"</p>\n"
"\n"
"<ul>\n"
"<li>\n"
"    Collaborative\n"
"</li>\n"
"<li>\n"
"    Intellectual & Intellectually Honest\n"
"</li>\n"
"<li>\n"
"    Humble\n"
"</li>\n"
"<li>\n"
"    Empathetic\n"
"</li>\n"
"<li>\n"
"    Pragmatic\n"
"</li>\n"
"<li>\n"
"    Stress reducing\n"
"</li>\n"
"</ul>\n"
"\n"
"<p>\n"
"Here are some of our values\n"
"</p>\n"
"<ul>\n"
"<li>\n"
"    Show, don't tell\n"
"</li>\n"
"<li>\n"
"    Give first\n"
"</li>\n"
"<li>\n"
"     Be thoughtful & direct\n"
"</li>\n"
"<li>\n"
"     Be credible\n"
"</li>\n"
"<li>\n"
"     Challenge the status quo and be willing to be challenged\n"
"</li>\n"
"<li>\n"
"     Create delightful experiences\n"
"</li>\n"
"</ul>\n"
"\n"
"\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"<p>\n"
"면책을 필요로하는 문제 게시판을 가지고 있다면, 읽으십시오 ..\n"
"</ p>\n"
"<p>\n"
"레포 작업을 돕기 위해 엔지니어를 채용하고 싶다면, 다음을 읽으십시오.\n"
"</ p>\n"
"<p>\n"
"가치를 창출하고 답례로 Ether 토큰을 받고 싶다면, 다음을 읽으십시오.\n"
"</ p>\n"
"<p>\n"
"당신이 빠른 승리, 쉬운 숫 사슴, 또는 무언가를 승진시키기 위하여 찾는 경우에, 돌아서십시오.\n"
"</ p>\n"
"\n"
"<p>\n"
"우리는 다음과 같은 커뮤니케이션을 중요하게 생각합니다.\n"
"</ p>\n"
"\n"
"<ul>\n"
"<li>\n"
"    협업\n"
"</ li>\n"
"<li>\n"
"    지적이고 지적으로 정직한\n"
"</ li>\n"
"<li>\n"
"    겸손한\n"
"</ li>\n"
"<li>\n"
"    Empathetic\n"
"</ li>\n"
"<li>\n"
"    바쁜\n"
"</ li>\n"
"<li>\n"
"    스트레스 감소\n"
"</ li>\n"
"</ ul>\n"
"\n"
"<p>\n"
"다음은 Google의 가치 중 일부입니다.\n"
"</ p>\n"
"<ul>\n"
"<li>\n"
"    보여라, 말하지 마라.\n"
"</ li>\n"
"<li>\n"
"    먼저주고\n"
"</ li>\n"
"<li>\n"
"     사려 깊고 직접하라.\n"
"</ li>\n"
"<li>\n"
"     믿을만하다\n"
"</ li>\n"
"<li>\n"
"     현상에 도전하고 기꺼이 도전하라.\n"
"</ li>\n"
"<li>\n"
"     즐거운 경험 만들기\n"
"</ li>\n"
"</ ul>"

#: retail/views.py:539
msgid ""
"I received a notification about tip / funded issue, but I can't process it."
"  Help!"
msgstr "팁 / 자금 문제에 대한 알림을 받았지만 처리 할 수 ​​없습니다. 도움!"

#: retail/views.py:540
msgid ""
"We'd love to help!  Please email <a "
"href='mailto:founders@gitcoin.co'>founders@gitcoin.co</a> or join <a "
"href=/slack>Gitcoin Community Slack</a>."
msgstr ""
"우리는 도와주고 싶습니다! 이메일 <a href='mailto:founders@gitcoin.co'> founders@gitcoin.co"
" </a> 또는 <a href=/slack> Gitcoin Community Slack </a>에 가입하십시오."

#: retail/views.py:543
msgid ""
"Am I allowed to place bounties on projects I don't contribute to or own?"
msgstr "내가 기부하거나 소유하지 않은 프로젝트에 현상금을 배치 할 수 있습니까?"

#: retail/views.py:544
msgid ""
"TLDR: Yes you are.  But as OSS devs ourselves, our experience has been that "
"if you want to get the product you work on merged into the upstream, you "
"will need to work with the contributors or owners of that repo.  If not, you"
" can always fork a repo and run your own roadmap."
msgstr ""
"TLDR : 그렇습니다. 그러나 OSS가 스스로 개발 한 것처럼, 우리가 경험하는 것은 업스트림에 통합 된 제품을 얻으려면 해당 "
"repo의 기여자 또는 소유자와 협력해야한다는 것입니다. 그렇지 않은 경우 항상 repo를 포크하고 고유 한 로드맵을 실행할 수 "
"있습니다."

#: retail/views.py:547
msgid "I started work on a bounty but someone else has too.  Who gets it?"
msgstr "나는 현상금에 맞춰 일을 시작했으나 다른 누군가도 그렇게했습니다. 누가 그것을 얻습니까?"

#: retail/views.py:548
msgid ""
"As a general rule, we tend to treat the person who 'started work' first as "
"having precedence over the issue.  The parties involved are all welcome to "
"work together to split the bounty or come to some other agreement, but if an"
" agreement is uanble to be made, then the first person to start work will "
"have first shot at the bounty."
msgstr ""
"일반적으로 우리는 '일을 시작한 사람'을 우선적으로이 문제보다 우선 순위로 취급합니다. 참여한 당사자들은 모두 현상금을 나누거나 다른 "
"합의에 도달하기 위해 함께 일할 수 있지만 합의가 이루어지지 않으면 작업을 시작한 사람이 현상금에서 처음으로 총을 쏜다."

#: retail/views.py:553
msgid "Is Gitcoin open source?"
msgstr "Gitcoin은 오픈 소스입니까?"

#: retail/views.py:554
msgid ""
"Yes, all of Gitcoin's core software systems are open source and available at"
" <a href=https://github.com/gitcoinco/>https://github.com/gitcoinco/</a>.  "
"Please see the liscense.txt file in each repo for more details."
msgstr ""
"예, Gitcoin의 핵심 소프트웨어 시스템은 모두 공개 소스이며 <a href=https://github.com/gitcoinco/> "
"https://github.com/gitcoinco/ </a>에서 다운로드 할 수 있습니다. 자세한 내용은 각 저장소의 "
"liscense.txt 파일을 참조하십시오."

#: retail/views.py:557
msgid "Is a token distribution event planned for Gitcoin?"
msgstr "Gitcoin에 토큰 배포 이벤트가 계획되어 있습니까?"

#: retail/views.py:558
msgid ""
"\n"
"<p>Gitcoin Core is considering doing a token distribution event (TDI), but at the time is focused first and foremost on providing value in Open Source Software&nbsp;in a lean way.</p>\n"
"<p>To find out more about a possible upcoming token distribution event,&nbsp;check out&nbsp;<a href=\"https://gitcoin.co/whitepaper\">https://gitcoin.co/whitepaper</a></p>\n"
"<p>&nbsp;</p>            "
msgstr ""
"\n"
"<p> Gitcoin Core는 토큰 배포 이벤트 (TDI)를 고려하고 있지만, 우선 오픈 소스 소프트웨어에서 가치있는 방법으로 & nbsp; 제공하는 것이 가장 중요합니다. </ p>\n"
"<p> 예정된 토큰 배포 이벤트에 대해 자세히 알아 보려면 & nbsp; <a href=\"https://gitcoin.co/whitepaper\"> https://gitcoin.co/whitepaper </a> < / p>\n"
"<p> & nbsp; </ p>"

#: retail/views.py:564
msgid "What is the difference between Gitcoin and Gitcoin Core?"
msgstr "Gitcoin과 Gitcoin Core의 차이점은 무엇입니까?"

#: retail/views.py:565
msgid ""
"\n"
"Gitcoin Core LLC is the legal entity that manages the software development of the Gitcoin Network (Gitcoin).\n"
"\n"
"The Gitcoin Network is a series of smart contracts that helps Grow Open Source, but enabling developers to easily post and manage funded issues.            "
msgstr ""
"\n"
"Gitcoin Core LLC는 Gitcoin Network (Gitcoin)의 소프트웨어 개발을 관리하는 법인입니다.\n"
"\n"
"Gitcoin 네트워크는 Grow Open Source를 돕는 일련의 현명한 계약이지만 개발자가 자금 문제를 쉽게 게시하고 관리 할 수있게 해줍니다."

#: retail/views.py:571
msgid "Who is the team at Gitcoin Core?"
msgstr "Gitcoin Core 팀은 누구입니까?"

#: retail/views.py:572
msgid ""
"\n"
"<p>The founder is <a href=\"https://linkedin.com/in/owocki\">Kevin Owocki</a>, a technologist from the Boulder Colorado tech scene. &nbsp; &nbsp;Kevin&nbsp;has a BS in Computer Science, 15 years experience in Open Source Software and Technology Startups. He is a volunteer in the Boulder Community for several community organizations, and an avid open source developer. His work has been featured in&nbsp;<a href=\"http://techcrunch.com/2011/02/10/group-dating-startup-ignighter-raises-3-million/\">TechCrunch</a>,&nbsp;<a href=\"http://www.cnn.com/2011/BUSINESS/03/29/india.online.matchmaking/\">CNN</a>,&nbsp;<a href=\"http://www.inc.com/30under30/2011/profile-adam-sachs-kevin-owocki-and-dan-osit-founders-ignighter.html\">Inc Magazine</a>,&nbsp;<a href=\"http://www.nytimes.com/2011/02/20/business/20ignite.html?_r=4&amp;amp;pagewanted=1&amp;amp;ref=business\">The New York Times</a>,&nbsp;<a href=\"http://boingboing.net/2011/09/24/tosamend-turn-all-online-i-agree-buttons-into-negotiations.html\">BoingBoing</a>,&nbsp;<a href=\"http://www.wired.com/2015/12/kevin-owocki-adblock-to-bitcoin/\">WIRED</a>,&nbsp;<a href=\"https://www.forbes.com/sites/amycastor/2017/08/31/toothpick-takes-top-prize-in-silicon-beach-ethereum-hackathon/#6bf23b7452ad\">Forbes</a>, and&nbsp;<a href=\"http://www.techdigest.tv/2007/08/super_mario_get_1.html\">TechDigest</a>.</p>\n"
"<p><strong>Gitcoin</strong>&nbsp;was borne of the community in Boulder Colorado's thriving tech scene. One of the most amazing things about the Boulder community is the #givefirst mantra. The founding team has built their careers off of advice, mentorship, and relationships in the local tech community. &nbsp;</p>\n"
"\n"
"<p>We are hiring.  If you want to join the team, <a href=mailto:founders@gitcoin.co>email us</a>.\n"
"\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"<p> 창립자는 Colorado Colorado의 Boulder 기술 분야의 기술자 인 <a href=\"https://linkedin.com/in/owocki\"> Kevin Owocki </a>입니다. & nbsp; & nbsp; Kevin & nbsp;은 컴퓨터 과학 학사 학위를 취득했으며 오픈 소스 소프트웨어 및 기술 신생 기업에서 15 년의 경력을 쌓았습니다. 그는 여러 커뮤니티 조직 및 열렬한 오픈 소스 개발자를위한 볼더 커뮤니티에서 자원 봉사자입니다. 그의 작품은 & nbsp; <a href=\"http://techcrunch.com/2011/02/10/group-dating-startup-ignighter-raises-3-million/\"> TechCrunch </a>, & nbsp; <a href=\"http://www.cnn.com/2011/BUSINESS/03/29/india.online.matchmaking/\"> CNN </a>, & nbsp; <a href = \"http : // www. inc.com/30under30/2011/profile-adam-sachs-kevin-owocki-and-dan-osit-founders-ignighter.html \"> Inc Magazine </a>, & nbsp; <a href =\"http : // www .nytimes.com / 2011 / 02 / 20 / business / 20ignite.html? _r = 4 & pagewanted = 1 & ref = business \"> 뉴욕 타임즈 </a>, & nbsp; <a href =\" http://boingboing.net/2011/09/24/tosamend-turn-all-online-i-agree-buttons-into-negotiations.html\"> 보잉 보잉 </a>, & nbsp; <a href = \"http : //www.wired.com/2015/12/kevin-owocki-adblock-to-bitcoin/\"> 유선 </a>, & nbsp; <a href = \"https://www.forbes.com/sites/amycastor / 2017 / 08 / 31 / toothpick-takes-top-in-silicon-beach-ethereum-hackathon / # 6bf23b7452ad \"> 포브스 </a> 및 <a href =\"http : //www.techdigest. tv / 2007 / 08 / super_mario_get_1.html \"> TechDigest </a>.</ p>\n"
"<p> <strong> Gitcoin </ strong>은 콜로라도 보울 더 (Boulder Colorado)의 번성하는 기술계 공동체에서 태어났습니다. 볼더 지역 사회에서 가장 놀라운 점 중 하나는 #givefirst 만트라입니다. 창립 팀은 현지 기술 커뮤니티의 조언, 멘토십 및 관계로부터 경력을 쌓았습니다. & nbsp; </ p>\n"
"\n"
"<p> 우리는 고용하고 있습니다. 팀에 가입하려면 <a href=mailto:founders@gitcoin.co> 이메일을 보내주십시오 </a>."

#: retail/views.py:581
msgid "What is the mission of Gitcoin Core?"
msgstr "Gitcoin Core의 사명은 무엇입니까?"

#: retail/views.py:582
msgid ""
"\n"
"The mission of Gitcoin is \"Grow Open Source\".\n"
"\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"Gitcoin의 사명은 \"Grow Open Source\"입니다."

#: retail/views.py:588
msgid "How can I stay in touch with project updates?"
msgstr "프로젝트 업데이트와 어떻게 연락 할 수 있습니까?"

#: retail/views.py:589
msgid ""
"\n"
"The best way to stay in touch is to\n"
"\n"
"<ul>\n"
"<li>\n"
"    <a href=\"/#mailchimp\">Subscribe to the mailing list</a>\n"
"</li>\n"
"<li>\n"
"    <a href=\"/twitter\">Follow the project on twitter</a>\n"
"</li>\n"
"<li>\n"
"    <a href=\"/slack\">Join the slack channel</a>\n"
"</li>\n"
"\n"
"</ul>\n"
"\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"연락을 유지하는 가장 좋은 방법은\n"
"\n"
"<ul>\n"
"<li>\n"
"    <a href=\"/#mailchimp\"> 메일 링리스트에 가입하십시오 </a>\n"
"</ li>\n"
"<li>\n"
"    <a href=\"/twitter\"> 트위터에서 프로젝트 따라하기 </a>\n"
"</ li>\n"
"<li>\n"
"    <a href=\"/slack\"> 느슨한 채널 가입 </a>\n"
"</ li>\n"
"\n"
"</ ul>"

#: retail/views.py:611
msgid ""
"What is the difference between Gitcoin and centralized hiring websites?"
msgstr "Gitcoin과 중앙 집중식 채용 웹 사이트의 차이점은 무엇입니까?"

#: retail/views.py:612
msgid ""
"\n"
"<p>There are many successful centralized hiring resources available on the web. &nbsp;Because these platforms were an&nbsp;efficient way to source, select, and manage a global workforce , millions of dollars was&nbsp;processed through these systems every day.</p>\n"
"<p>Gitcoin takes the value that flows through these system, and makes it more efficient and fair. &nbsp;Gitcoin is a distributed network of smart contracts, based upon Ethereum, that aims to solve problems with centralized hiring resources, namely by</p>\n"
"<ul>\n"
"<li>being more open,</li>\n"
"<li>being more fair,</li>\n"
"<li>being more efficient,</li>\n"
"<li>being easier to use.</li>\n"
"<li>leveraging a global workforce,</li>\n"
"<li>cutting out the middlemen,</li>\n"
"</ul>\n"
"<p>When Sir Tim Berners-Lee first invented the World Wide Web in the late 1980s&nbsp;to make information sharing on the Internet easier, he did something very important. He specified an open protocol, the Hypertext Transfer Protocol or HTTP, that anyone could use to make information available and to access such information. &nbsp;</p>\n"
"<p>Gitcoin is similarly built on an open protocol of smart contracts.</p>\n"
"<p>By specifying a&nbsp;protocol, Tim Berners-Lee opened the way for anyone to build software, so-called web servers and browsers that would be compatible with this protocol. &nbsp; By specifying an open source protocol for Funding Issues and software development scoping &amp; payment, the Gitcoin Core team hopes to similarly inspire a generation of inventions in 21st century software.</p>\n"
"<p>\n"
"To learn more about blockchain, please checkout <a href=\"{}\">this video about web3</a> or the <a href=\"https://github.com/gitcoinco/gitcoinco/issues?q=is%3Aissue+is%3Aopen+label%3Ahelp\">Github Issues board</a>\n"
"</p>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"<p> 웹에서 사용 가능한 많은 성공적인 중앙 집중식 채용 정보가 있습니다. & nbsp;이 플랫폼은 글로벌 인력을 확보, 선정 및 관리하는 효율적인 방법 이었기 때문에 매일 수백만 달러를 처리했습니다. </ p>\n"
"<p> Gitcoin은 이러한 시스템을 통해 전달되는 가치를 취하고 더 효율적이고 공정하게 만듭니다. & nbsp; Gitcoin은 Ethereum을 기반으로하는 스마트 계약의 분산 네트워크로, 중앙 집중식 채용 리소스를 통해 문제를 해결하는 것을 목표로합니다. 즉, </ p>\n"
"<ul>\n"
"<li> 더 개방적입니다. </ li>\n"
"<li>보다 공정하게 </ li>\n"
"<li> 더 효율적입니다. </ li>\n"
"<li> 사용하기 쉽습니다. </ li>\n"
"<li> 글로벌 인력 활용 </ li>\n"
"<li> 중개인 삭감 </ li>\n"
"</ ul>\n"
"<p> Tim Berners-Lee 경이 1980 년대 말 처음으로 인터넷에서 정보 공유를 쉽게하기 위해 & nbsp; World Wide Web을 발명했을 때, 그는 매우 중요한 것을했습니다. 그는 공개 프로토콜 인 HTTP (Hypertext Transfer Protocol)를 지정하여 누구나 정보를 이용할 수있게하고 그러한 정보에 액세스 할 수있었습니다. & nbsp; </ p>\n"
"<p> Gitcoin은 똑똑한 계약 프로토콜을 기반으로 만들어졌습니다. </ p>\n"
"<p> 프로토콜을 지정함으로써 Tim Berners-Lee는 누구나이 프로토콜과 호환 될 수있는 웹 서버 및 브라우저라는 소프트웨어를 개발할 수있는 길을 열었습니다. & nbsp; 자금 지원 문제 및 소프트웨어 개발 범위 지정을위한 오픈 소스 프로토콜 지정 & amp; Gitcoin Core 팀은 21 세기 소프트웨어에서 한 세대의 발명품에 영감을 불어 넣기를 희망합니다.</ p>\n"
"<p>\n"
"블록 체인에 대해 자세히 알아 보려면 <a href=\"{}\"> web3 관련 동영상 </a> 또는 <a href = \"https://github.com/gitcoinco/gitcoinco/issues?q=is% 3Aissue +는 % 3Aopen + label % 3Ahelp \"> Github Issues 보드 </a>입니다.\n"
"</ p>"

#: retail/views.py:632
msgid "Why do I need metamask?"
msgstr "메타 마스크가 필요한 이유는 무엇입니까?"

#: retail/views.py:633
msgid ""
"\n"
"<p>\n"
"You need <a href=\"https://metamask.io/\">Metamask</a> in order to use Gitcoin.\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"\n"
"Metamask turns google chrome into a Web3 Browser.   Web3 is powerful because it lets websites retrieve data from the blockchain, and lets users securely manage identity.\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"\n"
"In contrast to web2 where third parties own your data, in web3 you own your data and you are always in control.  On web3, your data is secured on the blockchain, which means that no one can ever freeze your assets or censor you.\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"\n"
"Download Metamask <a href=\"https://metamask.io/\">here</a> today.\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"To learn more about Metamask, please checkout <a href=\"{}\">this video about web3</a> or the <a href=\"https://github.com/gitcoinco/gitcoinco/issues?q=is%3Aissue+is%3Aopen+label%3Ahelp\">Github Issues board</a>\n"
"</p>\n"
"\n"
"           "
msgstr ""
"\n"
"<p>\n"
"Gitcoin을 사용하려면 <a href=\"https://metamask.io/\"> Metamask </a>가 필요합니다.\n"
"</ p>\n"
"<p>\n"
"\n"
"Metamask는 Google 크롬을 Web3 브라우저로 변환합니다. Web3은 웹 사이트가 블록 체인에서 데이터를 검색하고 사용자가 신원을 안전하게 관리 할 수 ​​있기 때문에 강력합니다.\n"
"</ p>\n"
"<p>\n"
"\n"
"제 3자가 귀하의 데이터를 소유하고있는 web2와는 대조적으로 web3에서는 귀하가 귀하의 데이터를 소유하고 있으며 귀하는 항상 통제하에 있습니다. web3에서는 데이터가 블록 체인에 안전하게 보관되므로 아무도 자산을 고정하거나 검열 할 수 없습니다.\n"
"</ p>\n"
"<p>\n"
"\n"
"오늘 Metamask를 <a href=\"https://metamask.io/\"> 여기 </a>에서 다운로드하십시오.\n"
"</ p>\n"
"<p>\n"
"Metamask에 대해 자세히 알아 보려면 <a href=\"{}\"> web3 관련 동영상 </a> 또는 <a href = \"https://github.com/gitcoinco/gitcoinco/issues?q=is% 3Aissue +는 % 3Aopen + label % 3Ahelp \"> Github Issues 보드 </a>입니다.\n"
"</ p>"

#: retail/views.py:656
msgid "Why do I need to pay gas?"
msgstr "왜 가스를 내야합니까?"

#: retail/views.py:657
msgid ""
"\n"
"<p>\n"
"\"Gas\" is the name for a special unit used in Ethereum. It measures how much \"work\" an action or set of actions takes to perform (for example, storing data in a smart contract).\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"The reason gas is important is that it helps to ensure an appropriate fee is being paid by transactions submitted to the network. By requiring that a transaction pay for each operation it performs (or causes a contract to perform), we ensure that network doesn't become bogged down with performing a lot of intensive work that isn't valuable to anyone.\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"Gas fees are paid to the maintainers of the Ethereum network, in return for securing all of the Ether and Ethereum-based transactions in the world.  Gas fees are not paid to Gitcoin Core directly or indirectly.\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"To learn more about gas, pleaes checkout the <a href=\"https://github.com/gitcoinco/gitcoinco/issues?q=is%3Aissue+is%3Aopen+label%3Ahelp\">Github Issues board</a>\n"
"</p>\n"
"           "
msgstr ""
"\n"
"<p>\n"
"\"가스\"는 Ethereum에서 사용되는 특수 유닛의 이름입니다. 작업 또는 작업 집합이 수행해야하는 \"작업\"(예 : 스마트 계약의 데이터 저장)을 측정합니다.\n"
"</ p>\n"
"<p>\n"
"가스가 중요한 이유는 네트워크에 제출 된 거래로 적절한 요금을 지불하는 데 도움이된다는 것입니다. 거래가 각 작업에 대해 지불하도록 요구함으로써 (또는 계약 이행을 야기 함), 우리는 누구에게도 가치가없는 많은 집중적 인 작업을 수행하면서 네트워크가 망가지지 않도록 보장합니다.\n"
"</ p>\n"
"<p>\n"
"Ethereum 네트워크의 관리자에게 가스 요금이 지급되며, 이는 세계에서 Ether 및 Ethereum 기반 트랜잭션을 모두 확보하는 대가로 제공됩니다. 가스 요금은 직접 또는 간접적으로 Gitcoin Core에 지불되지 않습니다.\n"
"</ p>\n"
"<p>\n"
"가스에 대해 자세히 알아 보려면 <a href=\"https://github.com/gitcoinco/gitcoinco/issues?q=is%3Aissue+is%3Aopen+label%3Ahelp\"> Github Issues 게시판 </a>을 통해 청원서를 확인하십시오.\n"
"</ p>"

#: retail/views.py:673
msgid "What are the advanages of Ethereum based applications?"
msgstr "Ethereum 기반 애플리케이션의 장점은 무엇입니까?"

#: retail/views.py:674
msgid ""
"\n"
"Here are some of the advantages of Ethereum based applications:\n"
"<ul>\n"
"<li>\n"
"    Lower (or no) fees\n"
"</li>\n"
"<li>\n"
"    No middlemen\n"
"</li>\n"
"<li>\n"
"    No third party owns or can sell your data\n"
"</li>\n"
"<li>\n"
"    No international conversion fees\n"
"</li>\n"
"<li>\n"
"    Get paid in protocol, utility, or application tokens; not just cash.\n"
"</li>\n"
"</ul>\n"
"<p>\n"
"To learn more about Ethereum based apps, please checkout <a href=\"{}\">this video about web3</a> or the <a href=\"https://github.com/gitcoinco/gitcoinco/issues?q=is%3Aissue+is%3Aopen+label%3Ahelp\">Github Issues board</a>\n"
"</p>\n"
"\n"
"\n"
"           "
msgstr ""
"\n"
"Ethereum 기반 응용 프로그램의 장점은 다음과 같습니다.\n"
"<ul>\n"
"<li>\n"
"    낮은 수수료\n"
"</ li>\n"
"<li>\n"
"    중개자 없음\n"
"</ li>\n"
"<li>\n"
"    제 3자가 귀하의 데이터를 소유하거나 판매 할 수 없습니다.\n"
"</ li>\n"
"<li>\n"
"    국제 전환 수수료 없음\n"
"</ li>\n"
"<li>\n"
"    프로토콜, 유틸리티 또는 애플리케이션 토큰으로 수익을 올리십시오. 현금이 아닙니다.\n"
"</ li>\n"
"</ ul>\n"
"<p>\n"
"Ethereum 기반 앱에 대해 자세히 알아 보려면 <a href=\"{}\"> web3 관련 동영상 </a> 또는 <a href = \"https://github.com/gitcoinco/gitcoinco/issues?q= % 3Aissue + is % 3Aopen + label % 3Ahelp \"> Github Issues 게시판 </a>\n"
"</ p>"

#: retail/views.py:701
msgid "I still dont get it.  Help!"
msgstr "나는 아직도 그것을 얻지 않는다. 도움!"

#: retail/views.py:702
msgid ""
"\n"
"We want to nerd out with you a little bit more.  <a href=\"/slack\">Join the Gitcoin Slack Community</a> and let's talk.\n"
"\n"
"\n"
msgstr ""
"\n"
"우리는 당신과 조금 더 괴상하게하고 싶습니다. <a href=\"/slack\"> Gitcoin Slack 커뮤니티에 가입 </a>하여 이야기하겠습니다.\n"

#: retail/views.py:714
msgid "Leverage Gitcoin’s Firehose of Talent to Do More Faster"
msgstr "Gitcoin의 Firehose of Talent를보다 신속하게 활용하십시오."

#: retail/views.py:718
msgid "How to Price Work on Gitcoin"
msgstr "Gitcoin에서 가격 책정하는 방법"

#: retail/views.py:722
msgid "Post a Bounty in 90 Seconds"
msgstr "90 초 안에 현상금 붙이기"

#: retail/views.py:726
msgid "Send a Tip to any Github user in 60 seconds"
msgstr "60 초 만에 Github 사용자에게 팁 보내기"

#: retail/views.py:730
msgid "How To Build A Contributor Friendly Project"
msgstr "기여자 친화적 인 프로젝트를 만드는 방법"

#: retail/views.py:734
#, fuzzy
#| msgid "Features of Gitcoin"
msgid "Fund An Issue on Gitcoin!"
msgstr "Gitcoin에 대한 기금 모금!"

#: retail/views.py:738
#, fuzzy
#| msgid "Get started with Gitcoin!"
msgid "Getting Started With Gitcoin"
msgstr "Gitcoin 시작하기"

#: retail/views.py:798
#, fuzzy
#| msgid "Press"
msgid "Presskit"
msgstr "보도 자료"

#: retail/views.py:921
msgid "You must provide an email address"
msgstr "이메일 주소를 입력해야합니다."

#: retail/views.py:923
msgid "Your invite has been sent."
msgstr "초대장을 보냈습니다."

#: retail/views.py:931
msgid "Unknown error"
msgstr "알수없는 오류"

#: retail/views.py:934
msgid "Invalid email"
msgstr "이메일이 잘못되었습니다."

#: retail/views.py:950
#, fuzzy
#| msgid "You must provide an email address"
msgid "You must provide the following fields: "
msgstr "다음 필드를 제공해야합니다."

#: retail/views.py:967
msgid ""
"Your token has been submitted and will be listed within 2 business days if "
"it is accepted."
msgstr "토큰이 제출되었으며 받아 들여지면 업무 일 기준으로 2 일 이내에 열거됩니다."

#: tdi/views.py:56 tdi/views.py:57 tdi/views.py:115 tdi/views.py:116
msgid "Whitepaper"
msgstr "백지"

#: tdi/views.py:64 tdi/views.py:123
msgid "You're ratelimited. Please contact founders@gitcoin.co"
msgstr "너는 별표 없다. founders@gitcoin.co에게 연락하십시오."

#: tdi/views.py:72
msgid ""
"\n"
"Email: {} \n"
"\n"
"Role: {}\n"
"\n"
"Comments: {}\n"
"\n"
"IP: {}\n"
"\n"
"\n"
"https://gitcoin.co/_administration/tdi/whitepaperaccessrequest/\n"
"\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"이메일 : {}\n"
"\n"
"역할 : {}\n"
"\n"
"코멘트: {}\n"
"\n"
"IP : {}\n"
"\n"
"\n"
"https://gitcoin.co/_administration/tdi/whitepaperaccessrequest/"

#: tdi/views.py:81
msgid "New Whitepaper Request"
msgstr "새로운 백서 요청"

#: tdi/views.py:102 tdi/views.py:146
msgid "Invalid Email. Please contact founders@gitcoin.co"
msgstr "이메일이 잘못되었습니다. founders@gitcoin.co에게 연락하십시오."

#: tdi/views.py:106
msgid ""
"Your request has been sent.  <a href=/slack>Meantime, why don't you check "
"out the slack channel?</a>"
msgstr "요청이 전송되었습니다. <a href=/slack> 그 사이에 느슨한 채널을 확인해보세요. </a>"

#: tdi/views.py:131
msgid "Invalid Access Code. Please contact founders@gitcoin.co"
msgstr "잘못된 액세스 코드. founders@gitcoin.co에게 연락하십시오."

#: tdi/views.py:136
msgid ""
"You have exceeded your maximum number of uses for this access code. Please "
"contact founders@gitcoin.co"
msgstr "이 액세스 코드의 최대 사용 횟수를 초과했습니다. founders@gitcoin.co에게 연락하십시오."

#: tdi/views.py:157
msgid "New Whitepaper Generated"
msgstr "생성 된 새로운 백서"

#: tdi/views.py:168
msgid ""
"Generated for access code {} by email {} at {} via ip: {}. "
"https://gitcoin.co/whitepaper"
msgstr ""
"{}을 (를) 통해 {}의 {} 이메일 주소로 액세스 코드 {}로 생성되었습니다. https://gitcoin.co/whitepaper"

#: tdi/views.py:250
msgid "Kevin from Gitcoin.co"
msgstr "Gitcoin.co의 Kevin"

#: tdi/views.py:251
msgid "Invite sent"
msgstr "초대장을 보냈습니다."

#~ msgid "Accept Bounty Fulfillment"
#~ msgstr "현상금 수락을 수락하십시오"

#~ msgid "You've got 1 COLO!"
#~ msgstr "1 COLO가 있습니다!"

#~ msgid "Enter a forwarding address"
#~ msgstr "전달 주소 입력"

#~ msgid "You've redeemed 1 COLO."
#~ msgstr "당신은 1 COLO를 되찾았습니다."

#~ msgid "Notification has been sent"
#~ msgstr "알림이 전송되었습니다."

#~ msgid ""
#~ "Uh oh! No email addresses for this user were found via Github API.  Youll "
#~ "have to let the tipee know manually about their tip."
#~ msgstr "어 오! Github API를 통해이 사용자의 이메일 주소를 찾을 수 없습니다. 팁은 팁을 수동으로 알려야합니다."

#~ msgid "You've received an EthOS"
#~ msgstr "당신은 EthOS를 받았습니다."

#~ msgid "Here's how to play:"
#~ msgstr "재생 방법은 다음과 같습니다."

#~ msgid "This experiment is over!"
#~ msgstr "이 실험은 끝났습니다!"

#~ msgid "Duplicate transaction detected"
#~ msgstr "중복 트랜잭션이 감지되었습니다."

#~ msgid "Error while fetching Twitter account. Please try again"
#~ msgstr "Twitter 계정을 가져 오는 중에 오류가 발생했습니다. 다시 시도하십시오."

#~ msgid "Error while tweeting to Twitter. {e}"
#~ msgstr "트위터에 트윗하는 동안 오류가 발생했습니다. {e}"

#~ msgid "Error while creating transaction. Please try again"
#~ msgstr "트랜잭션을 만드는 동안 오류가 발생했습니다. 다시 시도하십시오."

#~ msgid "EthOS Coin"
#~ msgstr "Ethos 동전"

#~ msgid "Chinese"
#~ msgstr "중국말"

#~ msgid "Preferred language"
#~ msgstr "선호하는 언어"

#~ msgid ""
#~ "Please wait a minute or two for web3 to sync\n"
#~ "            <a target=\"_blank\" href=\"javascript:void(0)\" id=\"transaction_url\">this transaction</a>."
#~ msgstr ""
#~ "web3가 동기화 되려면 1 ~ 2 분 정도 기다려주세요.\n"
#~ "            <a target=\"_blank\" href=\"javascript:void(0)\" id=\"transaction_url\">이 거래 </a>"

#~ msgid ""
#~ "This page will automatically refresh as soon as the blockchain is updated."
#~ msgstr "이 페이지는 블록 체인이 업데이트되는 즉시 자동으로 새로 고침됩니다."

#~ msgid "You may close the browser tab."
#~ msgstr "브라우저 탭을 닫을 수 있습니다."

#~ msgid "GOT IT !"
#~ msgstr "알았다 !"

#~ msgid "Metamask"
#~ msgstr "메타 마스크"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "                  <h3>Install MetaMask - your secure, encrypted digital wallet\n"
#~ "                    <br><br>\n"
#~ "                    You will set up Metamask to take on a project or get paid for the work you've completed on gitcoin\n"
#~ "                  </h3>\n"
#~ "                "
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "<h3> MetaMask 설치 - 보안 암호화 된 디지털 지갑\n"
#~ "                    <br> <br>\n"
#~ "                    Metamask를 설정하여 프로젝트를 수행하거나 gitcoin에서 완료 한 작업에 대한 보수를받습니다.\n"
#~ "                  </ h3>"

#~ msgid "Getting Ether, Your Digital Currency"
#~ msgstr "이더넷, 귀하의 디지털 통화 얻기"

#~ msgid "Suggested"
#~ msgstr "제안 됨"

#~ msgid "has received these tips"
#~ msgstr "이 도움말을 받았다."

#~ msgid "From"
#~ msgstr "에서"

#~ msgid "Unknown"
#~ msgstr "알 수 없는"

#~ msgid "has Participated in these Funded Issues"
#~ msgstr "이 재정 문제에 참여했다."

#~ msgid "No funded issues found"
#~ msgstr "자금난 문제 없음"

#~ msgid "Relationship"
#~ msgstr "관계"

#~ msgid "Repo Owner"
#~ msgstr "레포 소유자"

#~ msgid "%(r.stargazers_count)s stars"
#~ msgstr "% (r.stargazers_count) 개"

#~ msgid "Claim $%(tip.value_in_usdt_now)s Tip "
#~ msgstr "청구액 $ % (tip.value_in_usdt_now) s 팁"

#~ msgid "Issue Description"
#~ msgstr "문제 설명"

#~ msgid "From Name"
#~ msgstr "이름에서"

#~ msgid "Invalid Level"
#~ msgstr "레벨이 잘못되었습니다."

#~ msgid "Technical Business Development Lead"
#~ msgstr "기술 사업 개발 리드"

#~ msgid "1. It's *not* a token."
#~ msgstr "1. 토큰이 아닙니다."

#~ msgid ""
#~ "There is *no* native token on the Gitcoin community.  We're focused on "
#~ "honing our product/market fit."
#~ msgstr "Gitcoin 커뮤니티에는 토큰이 없습니다. 우리는 제품 / 시장 적합성을 연마하는 데 중점을 둡니다."

#~ msgid "2. It's a community."
#~ msgstr "2. 그것은 공동체입니다."

#~ msgid ""
#~ "The Gitcoin toolset &amp; community allows you to (1) build skills (2) find "
#~ "(or give) economic opportunities and hopefully (3) make some lifelong "
#~ "friendships."
#~ msgstr ""
#~ "Gitcoin 도구 세트 & amp; 지역 사회는 (1) 기술을 쌓고 (2) 경제적 기회를 찾고 (또는 줄), 희망을 갖고 (3) 평생 "
#~ "동안 우정을 나누도록합니다."

#~ msgid "3. It's a mission."
#~ msgstr "3. 임무 다."

#~ msgid "But How Does it Work?"
#~ msgstr "그러나 어떻게 작동합니까?"

#~ msgid "1. Find Funded Github Issues."
#~ msgstr "1. 자금 기부 문제를 찾으십시오."

#~ msgid ""
#~ "Whether it's Bugs, Features, or Security Issues, <a "
#~ "href=\"%(explorerurl)s\">Gitcoin's Issue Explorer</a> is the easiest way to "
#~ "find paid work in open source."
#~ msgstr ""
#~ "버그, 기능 또는 보안 문제와 상관없이 <a href=\"%(explorerurl)s\"> Gitcoin의 이슈 탐색기 </a>는 오픈 "
#~ "소스에서 유료 작업을 찾는 가장 쉬운 방법입니다."

#~ msgid "2. Claim an Issue."
#~ msgstr "2. 문제 제기."

#~ msgid ""
#~ "Claim the issue on Gitcoin via the Funded Issue Detail Page (<a "
#~ "href=\"https://gitcoin.co/funding/details?url=https://github.com/gitcoinco/skunkworks/issues/14\">Example</a>)."
#~ msgstr ""
#~ "재정 문제 세부 정보 페이지를 통해 Gitcoin에 문제 제기 (<a "
#~ "href=\"https://gitcoin.co/funding/details?url=https://github.com/gitcoinco/skunkworks/issues/14\">"
#~ " 예 < / a>)."

#~ msgid ""
#~ "Coordinate with the Bounty Submitter on Github.  Build something great!"
#~ msgstr "Github의 Bounty Submitter와 협조하십시오. 훌륭한 것을 만들어라!"

#~ msgid "4. Submit Your Work &amp; Get Paid."
#~ msgstr "4. 귀하의 저작물을 제출하십시오 & amp; 지불."

#~ msgid "What's the TLDR?"
#~ msgstr "TLDR은 무엇입니까?"

#~ msgid "Why use Gitcoin?"
#~ msgstr "왜 Gitcoin을 사용합니까?"

#~ msgid "Find New &amp; Interesting Work"
#~ msgstr "새로 찾기 & amp; 재미있는 일"

#~ msgid ""
#~ "Work only on repositories that strike a chord with _you_. Gitcoin allows you"
#~ " to try before you go full time."
#~ msgstr "_you_와 함께 화음을 치는 리포지토리에서만 작업하십시오. Gitcoin은 풀 타임으로 가기 전에 시도 할 수 있습니다."

#~ msgid "Deepen Relationships"
#~ msgstr "깊은 관계"

#~ msgid "Gitcoin is a way to meet and connect with open source developers."
#~ msgstr "Gitcoin은 오픈 소스 개발자를 만나고 연결할 수있는 방법입니다."

#~ msgid "Make Some Extra Cash"
#~ msgstr "추가 현금 만들기"

#~ msgid ""
#~ "You got into open source for the love of solving problems. Get paid for "
#~ "working on your passion."
#~ msgstr "문제를 푸는 사랑에 대해 오픈 소스에 들어갔습니다. 열정에 대한 보수를받습니다."

#~ msgid "Email Founders"
#~ msgstr "이메일 창업자"

#~ msgid "Project Roadmap"
#~ msgstr "프로젝트 로드맵"

#~ msgid "2016-2017: Experimentation"
#~ msgstr "2016-2017 : 실험"

#~ msgid ""
#~ "Founder Kevin Owocki experiments with Ethereum mining, building <a "
#~ "href=\"https://github.com/owocki/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener "
#~ "noreferrer\">a handful of Open Source projects in the space</a>, investing, "
#~ "and <a href=\"https://www.meetup.com/Boulder-Blockchain/\" target=\"_blank\""
#~ " rel=\"noopener noreferrer\">community organizing</a>."
#~ msgstr ""
#~ "창업자 Kevin Owocki는 Ethereum 마이닝을 실험하고 <a href=\"https://github.com/owocki/\" "
#~ "target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"> 공간에서 소수의 오픈 소스 프로젝트 </a>를 "
#~ "구축합니다. , 투자 및 <a href=\"https://www.meetup.com/Boulder-Blockchain/\" "
#~ "target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"> 커뮤니티 구성 </a>."

#~ msgid "Q2 2017: Ideation"
#~ msgstr "질문 2 : 아이디어"

#~ msgid ""
#~ "With the mentorship of Open Source Developers from the Boulder CO tech "
#~ "community, the idea of a decentralized network designed to <i>Grow Open "
#~ "Source</i> is conceived. What if recruitment for software projects could be "
#~ "completely decentralized and automated?  What if developers could try "
#~ "projects before they commit?  What if repo maintainers had a way to bring "
#~ "new developers onto their projects?"
#~ msgstr ""
#~ "Boulder CO 기술 커뮤니티의 오픈 소스 개발자에 대한 멘토링으로 <i> 오픈 소스 성장 </ i>을 목표로하는 분산 네트워크에 "
#~ "대한 아이디어가 탄생했습니다. 소프트웨어 프로젝트 모집이 완전히 분산되고 자동화 될 수 있다면 어떨까요? 개발자가 커밋하기 전에 "
#~ "프로젝트를 시도 할 수 있다면 어떨까요? Repo 관리자가 새로운 개발자를 프로젝트에 참여시킬 수있는 방법이 있다면 어떨까요?"

#~ msgid "Q3 2017: Build &amp; Design"
#~ msgstr "Q3 2017 : 빌드 & amp; 디자인"

#~ msgid ""
#~ "Customer Development commences. The founder codes. The design team designs. "
#~ "Animator animates."
#~ msgstr "고객 개발이 시작됩니다. 설립자 코드. 디자인 팀이 디자인합니다. 애니메이터 애니메이션."

#~ msgid "Q4 2017: Launch"
#~ msgstr "Q4 2017 : 출시"

#~ msgid ""
#~ "The Issues Explorer goes live. The code behind the project is released open "
#~ "source. For the first time, coders can monetize their open-source work "
#~ "without a centralized middleman, and an incentive is provided to the open-"
#~ "source community to <i>Grow Open Source</i>, together."
#~ msgstr ""
#~ "이슈 탐색기가 실행됩니다. 이 프로젝트의 코드는 오픈 소스로 공개되었습니다. 처음으로 코드 작성자는 중앙 집중식 중개인이 없어도 오픈 "
#~ "소스 저작물로 수익을 창출 할 수 있으며 오픈 소스 커뮤니티에 <i> 오픈 소스 성장 </ i>을위한 인센티브가 제공됩니다."

#~ msgid "Next: Gitcoin joins Consensys, launches Pilot Projects"
#~ msgstr "다음 : Gitcoin은 Consensys에 가입하고 파일럿 프로젝트를 시작합니다."

#~ msgid ""
#~ "Funded issues for EtherDelta, Consensys Security, Truffle, Metamask, and "
#~ "web3py are live at"
#~ msgstr ""
#~ "EtherDelta, Consensys Security, Truffle, Metamask 및 web3py에 대한 자금 지원 문제"

#~ msgid ""
#~ "With tens of thousands of dollars of Funded Issues processed through the "
#~ "system, Gitcoin becomes a place for OSS developers to get involved in the "
#~ "web3 ecosystem."
#~ msgstr ""
#~ "Gitcoin은 수만 달러의 자금 이체로 시스템을 통해 처리되며, OSS 개발자가 web3 생태계에 참여할 수있는 장소가됩니다."

#~ msgid "The system is dogfooded; Gitcoin is used to build Gitcoin."
#~ msgstr "체계는 dogfooded이다; Gitcoin은 Gitcoin을 빌드하는 데 사용됩니다."

#~ msgid "After that: Growth"
#~ msgstr "그 후 : 성장"

#~ msgid ""
#~ "The community, both on <a href=\"%(slackurl)s\">the slack channel</a> and <a"
#~ " href=\"#mailchimp\">the community mailing list</a> continue to grow."
#~ msgstr ""
#~ "<a href=\"%(slackurl)s\"> 느슨한 채널 </a> 및 <a href=\"#mailchimp\"> 커뮤니티 메일 링리스트"
#~ " </a>에있는 커뮤니티는 계속 성장하고 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "The market for software jobs is massive, and Open Source software creates "
#~ "billions of dollars in economic value per year."
#~ msgstr "소프트웨어 작업 시장은 엄청 나서 오픈 소스 소프트웨어는 연간 수십억 달러의 경제적 가치를 창출합니다."

#~ msgid ""
#~ "What will the world look like if decentralized ledger technology begins to "
#~ "disrupt the existing value systems in software?"
#~ msgstr "분산 된 원장 기술이 소프트웨어의 기존 가치 체계를 혼란에 빠뜨리면 세계는 어떻게 생겼을까요?"

#~ msgid "Shipping New Tools Every Month"
#~ msgstr "매월 새로운 도구 배송"

#~ msgid ""
#~ "Bounties are just the first tool we're launching.  We've got a bunch of new "
#~ "tools in the pipeline, including:"
#~ msgstr "현상금은 우리가 시작하는 첫 번째 도구 일뿐입니다. 우리는 파이프 라인에 다음과 같은 새로운 도구를 가지고 있습니다."

#~ msgid "Dev Grants"
#~ msgstr "개발비 보조금"

#~ msgid "Code Funding"
#~ msgstr "코드 자금 지원"

#~ msgid "Mentorship Matching"
#~ msgstr "멘토 매칭"

#~ msgid "Want to learn about them?"
#~ msgstr "그들에 대해 배우고 싶습니까?"

#~ msgid "Click here"
#~ msgstr "여기를 클릭하십시오."

#~ msgid "Regular: Weekly Roundups, Notifications, etc"
#~ msgstr "일반 : 주간 라운드 업, 알림 등"

#~ msgid "Lite 1: Just Roundups"
#~ msgstr "라이트 1 : 그냥 라운드 업"

#~ msgid "Lite 2: Just Notifications"
#~ msgstr "라이트 2 : 그냥 알림"

#~ msgid "Nothing: Don't Email"
#~ msgstr "아무것도 : 이메일하지 마세요."

#~ msgid "notifications up to twice a day"
#~ msgstr "하루에 두 번까지 알림"

#~ msgid "Browse funded work in OSS on the go.  Check out the "
#~ msgstr "이동 중에도 OSS에서 자금 지원 된 작업을 찾아보십시오. 체크 아웃"

#~ msgid ""
#~ "Gitcoin is the easiest way to monetize or incentivize work in Open Source "
#~ "Software."
#~ msgstr "Gitcoin은 오픈 소스 소프트웨어에서 수익을 창출하거나 인센티브를 부여하는 가장 쉬운 방법입니다."

#~ msgid "Explore Gitcoin's Tools"
#~ msgstr "Gitcoin 's Tools 살펴보기"

#~ msgid "Join Mailing List"
#~ msgstr "메일 링리스트에 가입"

#~ msgid "November 16 2017"
#~ msgstr "2017 년 11 월 16 일"

#~ msgid ""
#~ "Gitcoin Announces Pilot Projects with EtherDelta, Consensys Dilligence, "
#~ "Truffle, Metamask, web3py"
#~ msgstr ""
#~ "Gitcoin, EtherDelta, Consensys Dilligence, Truffle, Metamask, web3py로 파일럿 "
#~ "프로젝트 발표"

#~ msgid "Pitch a new idea"
#~ msgstr "새로운 아이디어를 던져라."

#~ msgid ""
#~ "Gitcoin is the catalyst open source development needs to move forward. The "
#~ "process is seamless and the results speak for themselves."
#~ msgstr ""
#~ "Gitcoin은 촉매제 오픈 소스 개발이 앞으로 나아갈 필요가있다. 이 과정은 매끄럽게 진행되며 그 결과는 스스로를 말해줍니다."

#~ msgid ""
#~ "We have been trying out the Gitcoin bounty program in the Web3.py project "
#~ "and are very pleased with the results so far.  We’ve closed out four "
#~ "bountied issues ranging from smaller cleanup tasks to full fledged feature "
#~ "development.  So far the platform looks promising as a valuable addition to "
#~ "our development process."
#~ msgstr ""
#~ "우리는 Web3.py 프로젝트에서 Gitcoin 현상금 프로그램을 시험해 보았으며 지금까지의 결과에 매우 만족합니다. 우리는 소규모 정리"
#~ " 작업부터 본격적인 기능 개발에 이르기까지 4 가지 문제를 해결했습니다. 지금까지이 플랫폼은 개발 프로세스에 가치있는 추가로 유망 해 "
#~ "보였습니다."

#~ msgid ""
#~ "Our first experiences with Gitcoin have been very positive.  It has helped "
#~ "MARKET to get new people involved quickly and in a cost effective manner.  "
#~ "Having fresh ideas and outside perspectives contribute to a new project is "
#~ "unbelievably valuable."
#~ msgstr ""
#~ "Gitcoin에 대한 우리의 첫 경험은 매우 긍정적이었습니다. MARKET은 새로운 사람들이 비용 효율적으로 신속하게 참여할 수 있도록 "
#~ "도왔습니다. 신선한 아이디어와 외부 시각을 갖는 것이 새로운 프로젝트에 기여하는 것은 믿을 수 없을 정도로 가치가 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "It’s been a while since something has gotten me this riled up ! Love the "
#~ "concept and definitely sticking around to see this project through. Awesome "
#~ "community  + open source work + bounties"
#~ msgstr ""
#~ "무언가가 나에게 이런 말을 걸었 기 때문에 오래되었습니다! 개념을 사랑하고 확실히이 프로젝트를 통해 주위를 고집합니다. 굉장한 커뮤니티 "
#~ "+ 오픈 소스 작업 + 현상금"

#~ msgid ""
#~ "Now that the internet of value is starting to be a thing, Gitcoin is adding "
#~ "a new layer of incentives into open source development, helping both the "
#~ "projects, by powering up their capacity, and the developers, by paying for "
#~ "their work."
#~ msgstr ""
#~ "Gitcoin은 가치있는 인터넷이 시작되기 시작 했으므로 Gitcoin은 오픈 소스 개발에 새로운 인센티브 계층을 추가하여 프로젝트 "
#~ "비용을 충당하고 개발자의 능력을 강화하여 프로젝트를 지원하고 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "Gitcoin is precisely what I’ve been looking for! It gives every developer a "
#~ "vehicle to make extra money or move their open source project ahead."
#~ msgstr ""
#~ "Gitcoin 정확히 내가 무엇을 찾고 있었어요! 그것은 모든 개발자에게 여분의 돈을 벌거나 오픈 소스 프로젝트를 앞당길 수있는 수단을 "
#~ "제공합니다."

#~ msgid ""
#~ "I feel it is so awesome to have the opportunity through Gitcoin to do what I"
#~ " love and get paid for it, and to have reasonable freedom about the way I "
#~ "work, that it already seems too good to be true. "
#~ msgstr ""
#~ "Gitcoin을 통해 내가 좋아하는 것을하고 그에 대한 보수를 받고, 내가 일하는 방식에 대해 합리적인 자유를 가질 수있는 기회를 얻는 "
#~ "것이 너무 끔찍하다고 생각합니다. 그것은 이미 진실한 것이 너무 좋다고 생각합니다."
